# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MediaMonkey 5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-08 17:59\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-13 00:28+0000\n"
"Last-Translator: Lee <pcsori@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://translations.mediamonkey.com/projects/"
"mediamonkey-5-x/application/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.2.2\n"

#: actions.js:61 dialogs/dlgOptions.js:9
#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:63
msgid "General"
msgstr "일반"

#: actions.js:64
msgid "View"
msgstr "보기"

#: actions.js:67
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: actions.js:70 controls/player.js:143
msgid "Playback"
msgstr "재생"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. moved at top in #16542
#: actions.js:73 viewHandlers.js:3645 viewHandlers.js:4194
#: controls/buttons.js:82 controls/playlistHeader.js:279
#: controls/podcastHeader.js:107 controls\listEditButtons.html:5
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: actions.js:76 actions.js:94
msgid "Window"
msgstr "창"

#: actions.js:79 viewHandlers.js:4779 dialogs/dlgOptions.js:119
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: actions.js:82 templates.js:219 controls/player.js:606
#: controls/trackListView.js:1192 dialogs/dlgAutotag.js:1654
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:29 ResStrings.pas:483
#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:10
msgid "Artwork"
msgstr "삽화"

#: actions.js:85
msgid "History"
msgstr "사용 내역"

#: actions.js:88 controls/nowplayingList.js:78 controls/nowplayingList.js:398
#: controls/player.js:549 dialogs/dlgOptions.js:43 helpers/trayIcon.js:96
#: ResStrings.pas:419 dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:31
msgid "Playing list"
msgstr "재생 목록"

#: actions.js:91 playerUtils.js:366
msgid "Adjust video"
msgstr "비디오 조정"

#: actions.js:97
msgid "Rating selected file(s)"
msgstr "선택한 파일 평가"

#: actions.js:100
msgid "Rating now playing file"
msgstr "지금 재생 파일 평가"

#: actions.js:107 actions.js:116 actions.js:8992
msgid "Add bookmark"
msgstr "책갈피 추가"

#: actions.js:125
msgid "Edit Collection"
msgstr "컬렉션 편집"

#: actions.js:131 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:202
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:231
msgid "Please upgrade to MediaMonkey Gold for this feature!"
msgstr "이 기능을 사용하려면 MediaMonkey Gold로 업그레이드!"

#: actions.js:175
msgid "Enter registration key for MediaMonkey Gold"
msgstr "MediaMonkey Gold 등록 키 입력(&E)"

#: actions.js:191
msgid "My Rating"
msgstr "내 평가"

#: actions.js:221 actions.js:430
msgid "Rate unknown"
msgstr "평가를 알 수 없음"

#: actions.js:234 actions.js:443
msgid "Rate 0.5 Star Up"
msgstr "별 0.5개 이상"

#: actions.js:247 actions.js:456
msgid "Rate 0.5 Star Down"
msgstr "별 0.5개 이하"

#: actions.js:260 actions.js:469
msgid "Rate 1 Star Up"
msgstr "별 1개 이상"

#: actions.js:273 actions.js:482
msgid "Rate 1 Star Down"
msgstr "별 1개 이하"

#: actions.js:286 actions.js:495
msgid "Rate 0 Stars"
msgstr "별 0개"

#: actions.js:299 actions.js:508
msgid "Rate 0.5 Stars"
msgstr "별 0.5개"

#: actions.js:312 actions.js:521
msgid "Rate 1 Stars"
msgstr "별 1개"

#: actions.js:325 actions.js:534
msgid "Rate 1.5 Stars"
msgstr "별 1.5개"

#: actions.js:338 actions.js:547
msgid "Rate 2 Stars"
msgstr "별 2개"

#: actions.js:351 actions.js:560
msgid "Rate 2.5 Stars"
msgstr "별 2.5개"

#: actions.js:364 actions.js:573
msgid "Rate 3 Stars"
msgstr "별 3개"

#: actions.js:377 actions.js:586
msgid "Rate 3.5 Stars"
msgstr "별 3.5개"

#: actions.js:390 actions.js:599
msgid "Rate 4 Stars"
msgstr "별 4개"

#: actions.js:404 actions.js:613
msgid "Rate 4.5 Stars"
msgstr "별 4.5개"

#: actions.js:417 actions.js:626
msgid "Rate 5 Stars"
msgstr "별 5개"

#: actions.js:639
msgid "Show all album tracks"
msgstr "모든 앨범 트랙 표시"

#: actions.js:639
msgid "Collapse albums"
msgstr "앨범 축소"

#: actions.js:670
msgid "Maximize"
msgstr "최대화"

#: actions.js:683
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

#: actions.js:696 helpers/trayIcon.js:74
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: actions.js:709 dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:33
msgid "Minimize to MicroPlayer"
msgstr "마이크로플레이어로 최소화"

#: actions.js:751 actions.js:802
msgid "Toggle"
msgstr "전환"

#: actions.js:751
msgid "MicroPlayer"
msgstr "마이크로플레이어"

#: actions.js:751 actions.js:802 controls/nowplayingview.js:126
msgid "Full window"
msgstr "전체 창"

#: actions.js:768 dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:36
msgid "Minimize to MiniPlayer"
msgstr "미니플레이어로 최소화"

#: actions.js:802
msgid "MiniPlayer"
msgstr "미니플레이어"

#: actions.js:818
msgid "Menu bar"
msgstr "메뉴 표시줄"

#: actions.js:833 controls/nowplayingview.js:129
msgid "Full screen"
msgstr "전체 화면"

#: actions.js:845
msgid "Pause all"
msgstr "모두 일시 중지"

#: actions.js:858
msgid "Resume all"
msgstr "모두 재개"

#: actions.js:871
msgid "Cancel all"
msgstr "모두 취소"

#: actions.js:884 actions.js:2151 dialogs\dlgTrackProperties\tabArtwork.html:7
msgid "Lookup image"
msgstr "조회 이미지"

#: actions.js:908 actions.js:1733 actions.js:2109
#: controls/playlistHeader.js:159 FullPlayer.pas:4376
#: controls\serverConfig\devices.html:8
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: actions.js:930
msgid "Save image as"
msgstr "다른 이름으로 이미지 저장"

#: actions.js:950
msgid "Show image"
msgstr "이미지 표시"

#. selectTab: 'tabArtwork'
#. selectTab: 'tabArtwork'
#: actions.js:969 controls/albumViewHeader.js:301
#: controls/artistViewHeader.js:255 controls/genreViewHeader.js:76
#: controls/seriesViewHeader.js:233
msgid "Pin it"
msgstr "고정"

#: actions.js:991 controls/albumViewHeader.js:316
#: controls/artistViewHeader.js:270 controls/genreViewHeader.js:91
#: controls/seriesViewHeader.js:248
msgid "Unpin it"
msgstr "고정 해제"

#: actions.js:1013 PlaylistManage.pas:3880
msgid "Save playlist"
msgstr "재생 목록 저장"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. #16261 - to be the first in the list after creation
#. #16261 - to be the first in the list after creation
#: actions.js:1033 actions.js:7691 actions.js:7717
#: dialogs\dlgSelectPlaylist.html:11
msgid "New playlist"
msgstr "새 재생 목록"

#: actions.js:1059
msgid "Auto-organi&ze files"
msgstr "파일 자동 구성(&Z)"

#: actions.js:1084 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:11
msgid "Update tags"
msgstr "태그 업데이트"

#: actions.js:1099
msgid "Clean ID3v&1 tags"
msgstr "ID3v1 태그 정리(&1)"

#: actions.js:1113
msgid "Clean ID3v&2 tags"
msgstr "ID3v2 태그 정리(&2)"

#: actions.js:1127
msgid "&Clean ID3v1 and v2 tags"
msgstr "ID3v1 및 v2 태그 정리(&C)"

#: actions.js:1141
msgid "Con&vert format"
msgstr "형식 변환(&V)"

#: actions.js:1165 actions.js:1172
msgid "&Open URL or File"
msgstr "URL 또는 파일 열기(&O)"

#: actions.js:1173
msgid ""
"Enter the URL or path to a multimedia file on the internet, your computer, "
"or your network:"
msgstr "인터넷, 네트워크, 컴퓨터상에 있는 멀티미디어 파일의 URL이나 경로 입력:"

#: actions.js:1195
msgid "&Download file"
msgstr "파일 다운로드(&D)"

#: actions.js:1202
msgid "Enter URL"
msgstr "URL 입력"

#: actions.js:1203
msgid "Enter a link to a file you want to download:"
msgstr "다운로드할 파일에 대한 링크 입력:"

#: actions.js:1223 actions.js:1230
msgid "Add directory"
msgstr "디렉터리 추가"

#: actions.js:1231
msgid "Enter a link to a podcast OPML directory, to include in the list:"
msgstr "목록에 포함할 팟캐스트 OPML 디렉터리에 대한 링크 입력:"

#: actions.js:1290
msgid "&Add/Rescan files to the Library"
msgstr "라이브러리에 파일 추가/다시 검색(&A)"

#: actions.js:1315
msgid "Open in Explorer"
msgstr "탐색기로 열기"

#: actions.js:1330 actions.js:6866 dialogs/dlgMovedFiles.js:15
#: dialogs\dlgDeletedTracks.html:14
msgid "Locate moved/missing files"
msgstr "이동된/누락된 파일의 위치"

#: actions.js:1349
msgid "Add to Library"
msgstr "라이브러리에 추가"

#. device/cloud track in library (issue #14272)
#: actions.js:1411
msgid "Adding from %s:"
msgstr "%s에서 추가:"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. if not FileExists( locfolder+AvailLanguages[i]+'\LC_MESSAGES\default.mo') then
#: actions.js:1429 FormatsManage.pas:5588 ResStrings.pas:801
#: dialogs\dlgNewVersion.html:25
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#. device/cloud tracks to be downloaded into library
#: actions.js:1490 helpers/mediaSync.js:4251
msgid "Initializing download from %s"
msgstr "%s에서 다운로드 초기화 중"

#: actions.js:1507 DatabaseManage.pas:1063
msgid "Rebuild full-text search index"
msgstr "전체 텍스트 검색 색인 다시 작성"

#: actions.js:1510
msgid ""
"Rebuilds full-text search index. This might be useful if searching via "
"search bar doesn't work right."
msgstr ""
"전체 텍스트 검색 색인을 다시 빌드합니다. 검색 표시줄을 통해 검색이 제대로 작"
"동하지 않는 경우에 유용할 수 있습니다."

#. default
#: actions.js:1524
msgid "Optimize database"
msgstr "데이터베이스 최적화"

#: actions.js:1527
msgid "Optimizes the database to improve performance"
msgstr "성능 향상을 위해 데이터베이스 최적화"

#. default
#: actions.js:1537 DatabaseManage.pas:1368 DatabaseManage.pas:1488
#: DatabaseManage.pas:1531 DatabaseManage.pas:1589 DatabaseManage.pas:1596
#: DatabaseManage.pas:1679 DatabaseManage.pas:1685
msgid "Rebuild database"
msgstr "데이터베이스 재구축"

#: actions.js:1540
msgid ""
"Rebuilds the database. This might be useful if database is corrupted or "
"contains inconsistent data."
msgstr ""
"데이터베이스를 재구축합니다. 데이터베이스가 손상되었거나 일치하지 않는 데이터"
"가 포함된 경우 유용할 수 있습니다."

#. default
#: actions.js:1550
msgid "Clean URL cache"
msgstr "URL 캐시 정리"

#: actions.js:1564 dialogs/dlgMaintainLibrary.js:10
msgid "Manage database"
msgstr "데이터베이스 관리"

#: actions.js:1602 dialogs\dlgMaintainLibrary.html:19
msgid "Backup database now"
msgstr "지금 데이터베이스 백업"

#: actions.js:1605
msgid "This will create a backup of the current database"
msgstr "현재 데이터베이스의 백업이 생성됩니다"

#: actions.js:1605 actions.js:1633 actions.js:1668 actions.js:2068
#: actions.js:9061 Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:21
#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:7
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: actions.js:1611
msgid "Backup is complete."
msgstr "백업이 완료되었습니다."

#: actions.js:1615
msgid "Backup FAILED!"
msgstr "백업 실패!"

#: actions.js:1630 dialogs\dlgMaintainLibrary.html:20
msgid "Restore from backup"
msgstr "백업에서 복원"

#: actions.js:1633
msgid "This will restore the database from a backup."
msgstr "이렇게 하면 백업에서 데이터베이스가 복원됩니다."

#: actions.js:1639
msgid ""
"Are you sure you want to restore database from %s?<br>This will delete "
"current database and MediaMonkey will be automatically restarted when "
"finished!"
msgstr ""
"%s에서 데이터베이스를 복원하시겠습니까?<br>이렇게 하면 현재 데이터베이스가 삭"
"제되고, 완료되면 MediaMonkey가 자동으로 다시 시작됨!"

#: actions.js:1645
msgid "Restore FAILED!"
msgstr "복원 실패!"

#: actions.js:1664 dialogs\dlgMaintainLibrary.html:21
msgid "Clear database"
msgstr "데이터베이스 지우기"

#: actions.js:1668
msgid ""
"This will delete all Library data, Playlists, and Collections but will not "
"delete any of your files or configuration data."
msgstr ""
"이렇게 하면 모든 라이브러리 데이터, 재생 목록 및 컬렉션이 삭제되지만 파일이"
"나 구성 데이터는 삭제되지 않습니다."

#: actions.js:1674
msgid "Clear FAILED! Old database restored."
msgstr "지우기 실패! 이전 데이터베이스가 복원되었습니다."

#: actions.js:1689 controls/searchBar.js:525
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:15
msgid "Global search"
msgstr "전역 검색"

#: actions.js:1717
msgid "Delete (permanent)"
msgstr "삭제(영구)"

#: actions.js:1754
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: actions.js:1775
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: actions.js:1794 controls/artWindow.js:1067
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#. #16261 - to be the first in the list after creation
#: actions.js:1829 actions.js:1841
msgid "New AutoPlay&list"
msgstr "새 자동 재생 목록(&L)"

#. #16261 - to be the first in the list after creation
#: actions.js:1853 actions.js:1865
msgid "New pla&ylist"
msgstr "새 재생 목록(&Y)"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. has support for NP list in full window
#: actions.js:1877 controls/buttons.js:71 controls/control.js:120
#: controls/nowplayingview.js:377 helpers/dockableDialog.js:28
#: controls\devicesView.html:41
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: actions.js:1888
msgid "E&xit"
msgstr "끝내기(&X)"

#: actions.js:1901 actions.js:2098 actions.js:4141
msgid "&Properties"
msgstr "속성(&P)"

#: actions.js:1927
msgid "Subscribe to new podcast"
msgstr "새로운 팟캐스트 구독"

#: actions.js:1939 actions.js:1945 dialogs/dlgChooseFolders.js:21
#: dialogs/dlgNetworkFolder.js:10
msgid "Add folders"
msgstr "폴더 추가"

#: actions.js:1946
msgid ""
"If a network location isn't found automatically, you can add one manually."
msgstr ""
"네트워크 위치를 자동으로 찾을 수 없는 경우, 수동으로 네트워크 위치를 추가할 "
"수 있습니다."

#: actions.js:1963 dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:10
msgid "Add location"
msgstr "위치 추가"

#. 'addStorage',
#: actions.js:1970 viewHandlers.js:4656 dialogs/dlgMediaProperties.js:26
#: dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:91 QueryManage.pas:4287 ResStrings.pas:405
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: actions.js:1978 dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:142 QueryManage.pas:4286
msgid "Media server"
msgstr "미디어 서버"

#: actions.js:1986 dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:171
msgid "Cloud storage"
msgstr "클라우드 저장소"

#: actions.js:2021 actions.js:2028
msgid "Add media server manually"
msgstr "수동으로 미디어 서버 추가"

#: actions.js:2029
msgid "If a media server isn't found automatically, you can add one manually."
msgstr ""
"미디어 서버를 자동으로 찾을 수 없는 경우, 수동으로 미디어를 추가할 수 있습니"
"다."

#: actions.js:2029 UpNp.pas:9457 controls\devicesView.html:36
msgid "Device Description file path:"
msgstr "장치 설명 파일 경로:"

#. no message needed in case of success (as the new server just appears in the list)
#: actions.js:2048
msgid "%s cannot be reached"
msgstr "%s에 연결할 수 없음"

#: actions.js:2049 ResStrings.pas:569 UI.pas:1287
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: actions.js:2060
msgid "Configure remote access"
msgstr "원격 액세스 구성"

#: actions.js:2068
msgid ""
"This will auto-configure rules on your router to allow the %s UPnP/DLNA "
"server to be accessible from a public/external network."
msgstr ""
"이렇게 하면 라우터에서 규칙을 자동으로 구성하여 공용/외부 네트워크에서 %s의 "
"UPnP/DLNA 서버에 액세스할 수 있도록 합니다."

#: actions.js:2068
msgid ""
"Configuration is via UPnP/NAT-PMP which only works if this device is on the "
"same network as the router."
msgstr ""
"구성은 이 장치가 라우터와 동일한 네트워크에 있는 경우에만 작동하는 UPnP/NAT-"
"PMP를 통해 제공됩니다."

#: actions.js:2073
msgid "Configuring remote access"
msgstr "원격 액세스 구성"

#: actions.js:2076
msgid "Remote UPnP/DLNA access to %s was successfuly configured."
msgstr "%s에 대한 원격 UPnP/DLNA 액세스가 성공적으로 구성되었습니다."

#: actions.js:2076
msgid ""
"If you want to use another UPnP/DLNA client to remotely access %s, enter the "
"following server destination to the client:"
msgstr ""
"다른 UPnP/DLNA 클라이언트를 사용하여 %s에 원격으로 액세스하려면 다음 서버 대"
"상을 클라이언트에 입력:"

#: actions.js:2080
msgid "Remote access to %s cannot be auto-configured via UPnP/NAT-PMP"
msgstr "UPnP/NAT-PMP를 통해 %s에 대한 원격 액세스는 자동으로 구성할 수 없음"

#: actions.js:2082 helpers/mediaSync.js:398 CDUtils.pas:1412 WebUtils.pas:6026
msgid "There is a problem with your internet connection."
msgstr "인터넷 연결에 문제가 있습니다."

#: actions.js:2084
msgid ""
"To resolve, enable UPnP/NAT-PMP in your router configuration or manually "
"configure port forwarding on your router and try again"
msgstr ""
"해결하려면, 라우터 구성에서 UPnP/NAT-PMP를 활성화하거나 라우터에서 포트 전달"
"을 수동으로 구성하고 다시 시도하십시오"

#: actions.js:2084
msgid "port %d to IP address %s"
msgstr "포트 %d ~ IP 주소 %s"

#: actions.js:2123
msgid "Update all podcasts"
msgstr "모든 팟캐스트 업데이트"

#: actions.js:2138
msgid "Update podcast"
msgstr "팟캐스트 업데이트"

#: actions.js:2169
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: actions.js:2178
msgid "Help Content"
msgstr "도움말 내용"

#: actions.js:2190
msgid "On-line Forum"
msgstr "온라인 포럼"

#: actions.js:2202
msgid "Technical Support"
msgstr "기술 지원"

#: actions.js:2214
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: actions.js:2227
msgid "&About"
msgstr "정보(&A)"

#: actions.js:2239
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: actions.js:2246
msgid "Send logs"
msgstr "로그 보내기"

#: actions.js:2253 actions.js:2263
msgid "Change freeze timeout"
msgstr "무응답 시간 제한 변경"

#: actions.js:2300
msgid "Submit crash logs automatically"
msgstr "자동으로 충돌 로그 제출"

#. show also the wheel progress on the toolbar
#. show progress 500 ms later (when loading still not finished) -- issue #13898
#: actions.js:2322 viewHandlers.js:2514 viewHandlers.js:4366
#: controls/mainTabContent.js:277 BaseMedia.pas:14496 BaseMedia.pas:15047
#: Filters.pas:2676 Filters.pas:2733 PodcastManage.pas:940
msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

#: actions.js:2331
msgid "E&qualizer"
msgstr "이퀄라이저(&Q)"

#: actions.js:2373
msgid "&Rip Audio CD"
msgstr "오디오 CD 추출(&R)"

#: actions.js:2420 dialogs/dlgCDDBResult.js:7
msgid "Lookup Audio CD metadata"
msgstr "오디오 CD 메타데이터 조회"

#: actions.js:2436
msgid "&Options"
msgstr "옵션(&O)"

#: actions.js:2449 controls/artWindow.js:1259 controls/artWindow.js:1269
#: controls/player.js:825 dialogs/dlgOptions.js:70
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: actions.js:2462 dialogs/dlgExtensions.js:10 dialogs/dlgOptions.js:126
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

#: actions.js:2474 actions.js:2489 actions.js:2492 actions.js:2507
#: actions.js:2510 MediaMonkeyApp.pas:7988
#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:8
msgid "Play now"
msgstr "지금 재생"

#: actions.js:2492 actions.js:2558 actions.js:2609
msgid "shuffled"
msgstr "섞기"

#: actions.js:2510 actions.js:2576 actions.js:2628
msgid "shuffled by Album"
msgstr "앨범별로 섞기"

#: actions.js:2525
msgid "Play mixed"
msgstr "믹스 재생"

#: actions.js:2540 actions.js:2555 actions.js:2558 actions.js:2573
#: actions.js:2576 MediaMonkeyApp.pas:7989
#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:9
msgid "Play next"
msgstr "다음 재생"

#: actions.js:2591 actions.js:2606 actions.js:2609 actions.js:2625
#: actions.js:2628 MediaMonkeyApp.pas:7990
#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:10
msgid "Play last"
msgstr "마지막 재생"

#: actions.js:2643 FileAssoc.pas:737 controls\playlistHeader.html:9
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: actions.js:2661 controls/downloadView.js:49
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

#: actions.js:2679 Win7ToolsImpl.pas:1900
msgid "Play/Pause"
msgstr "재생/일시 중지"

#: actions.js:2694 Win7ToolsImpl.pas:1901
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: actions.js:2709 actions.js:2712 actions.js:2829 controls/baseVis.js:115
#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:9
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: actions.js:2712 actions.js:2734 actions.js:2758 actions.js:2779
msgid "Stop after"
msgstr "후에 중지"

#: actions.js:2731 actions.js:2734
msgid "Current file"
msgstr "현재 파일"

#: actions.js:2755 actions.js:2758
msgid "Every file"
msgstr "파일마다"

#: actions.js:2792
msgid "Crossfade"
msgstr "크로스페이드"

#: actions.js:2810 controls\playlistHeader.html:10
msgid "Shuffle"
msgstr "섞기"

#: actions.js:2832
msgid "Repeat off"
msgstr "반복 끄기"

#: actions.js:2848
msgid "One"
msgstr "1번"

#: actions.js:2851 controls/player.js:283
msgid "Repeat one"
msgstr "한번 반복"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. The first line will show 'All' items
#: actions.js:2867 actions.js:8047 viewHandlers.js:7756 controls/buttons.js:51
#: controls/deviceContentSequencer.js:17 controls/tracklistFilter.js:713
#: dialogs/dlgExtensions.js:36 dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:14
#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:57 dialogs/dlgOptions/pnl_Performance.js:5
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Performance.js:11 ResStrings.pas:361
#: controls\searchEditor.html:11
msgid "All"
msgstr "모두"

#: actions.js:2870 controls/player.js:283
msgid "Repeat all"
msgstr "모두 반복"

#: actions.js:2886
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: actions.js:2899
msgid "Level playback volume"
msgstr "재생 볼륨 평준화"

#: actions.js:2916 Win7ToolsImpl.pas:1902
msgid "Next file"
msgstr "다음 파일"

#: actions.js:2931 Win7ToolsImpl.pas:1899
msgid "Previous file"
msgstr "이전 파일"

#: actions.js:2946
msgid "Volume up"
msgstr "볼륨 증가"

#: actions.js:2960
msgid "Volume down"
msgstr "볼륨 감소"

#: actions.js:2974
msgid "Skip 5 seconds backward"
msgstr "5초 뒤로 건너뛰기"

#: actions.js:2989
msgid "Skip 5 seconds forward"
msgstr "5초 앞으로 건너뛰기"

#: actions.js:3004
msgid "S&leep"
msgstr "절전 모드(&L)"

#: actions.js:3019
msgid "Auto-&tag from filename"
msgstr "파일 이름에서 자동 태그(&T)"

#: actions.js:3043
msgid "&Auto-tag"
msgstr "자동 태그(&T)"

#: actions.js:3074
msgid "Configure current &output plug-in"
msgstr "현재 출력 플러그인 구성(&O)"

#: actions.js:3086
msgid "Configure current &input plug-in"
msgstr "현재 입력 플러그인 구성(&I)"

#: actions.js:3098 dialogs/dlgWizard.js:23
msgid "Share media"
msgstr "미디어 공유"

#: actions.js:3111
msgid "Configure Collections and nodes"
msgstr "컬렉션 및 노드 구성"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. radiogroup: 'search_mode',
#: actions.js:3125 controls/nowplayingList.js:370 controls/searchBar.js:556
#: dialogs/dlgOptions.js:141 controls\serverConfig\devices.html:8
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: actions.js:3125 actions.js:3712 controls/player.js:77 controls/player.js:825
#: dialogs/dlgOptions.js:36 dialogs/dlgOptions.js:74 maincontent.html:59
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: actions.js:3138 controls/player.js:183
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:3
msgid "Play to"
msgstr "재생 대상"

#: actions.js:3147
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: actions.js:3182
msgid "Focus tracklist on currently playing item"
msgstr "현재 재생 항목에서 트랙 목록 확대"

#: actions.js:3212
msgid "Cancel selection"
msgstr "선택 취소"

#: actions.js:3240
msgid "New tab"
msgstr "새 탭"

#: actions.js:3256 actions.js:3287 actions.js:7677 actions.js:7703
#: actions.js:7717
msgid "Send to"
msgstr "보내기"

#. first load MRU list
#. root items insert directly to presetColumns, so we will not need to move them here later
#. root items insert directly to presetColumns, so we will not need to move them here later
#: actions.js:3274 controls/columntracklist.js:271 controls/filterEditor.js:107
#: controls/tracklistFilter.js:478
msgid "Recently used"
msgstr "최근 사용"

#: actions.js:3326
msgid "sync"
msgstr "동기화"

#: actions.js:3351
msgid "Folder (&Move)"
msgstr "폴더(이동)(&M)"

#: actions.js:3360
msgid "Folder (&Copy)"
msgstr "폴더(복사)(&C)"

#: actions.js:3369
msgid "Folder (Rip/Con&vert)"
msgstr "폴더(추출/변환)(&V)"

#. online mode only for online source track
#: actions.js:3380 actions.js:8018 helpers/autoDJ.js:29 Devices.pas:2015
#: Devices.pas:12922 Devices.pas:15179 FormatsManage.pas:5476
#: FormatsManage.pas:5508 FormatsManage.pas:5518 MaskHelper.pas:3035
#: QueryManage.pas:4503 ResStrings.pas:528
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

#: actions.js:3390
msgid "M3U/XSPF playlist"
msgstr "M3U/XSPF 재생 목록"

#: actions.js:3402
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#: actions.js:3428
msgid "Find &more from same"
msgstr "같은 것에서 더 찾기(&M)"

#: actions.js:3442
msgid "Anal&yze volume"
msgstr "볼륨 분석(&Y)"

#: actions.js:3461
msgid "&Level Track volume"
msgstr "트랙 볼륨 평준화(&L)"

#: actions.js:3468
msgid ""
"Leveling Track volume irreversibly modifies the track. Are you sure you want "
"to level the volume of the selected Tracks?"
msgstr ""
"트랙의 볼륨을 균일하게 수정합니다. 선택한 트랙의 볼륨을 평준화하시겠습니까?"

#: actions.js:3488
msgid "Analyze waveform"
msgstr "파형 분석"

#: actions.js:3506
msgid "Display only selected folder's content"
msgstr "선택한 폴더 콘텐츠만 재생"

#: actions.js:3506
msgid "Display folder content recursively"
msgstr "폴더 내용을 반복적으로 표시"

#: actions.js:3537
msgid "View filter"
msgstr "필터 보기"

#. "Any text"
#: actions.js:3575 QueryManage.pas:2795 QueryManage.pas:2799 ResStrings.pas:534
msgid "contains"
msgstr "포함"

#. radiogroup: 'search_mode',
#: actions.js:3609 controls/searchBar.js:539
msgid "Advanced search"
msgstr "고급 검색"

#: actions.js:3634 controls\mainTabContent.html:3
msgid "Left panel"
msgstr "왼쪽 패널"

#: actions.js:3665 controls\mainTabContent.html:4
msgid "Media Tree"
msgstr "미디어 트리"

#: actions.js:3749 maincontent.html:45
msgid "Right panel"
msgstr "오른쪽 패널"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. dont save sync, it will be saved async
#: actions.js:3781 templates.js:524 controls/lyricsWindow.js:62
#: controls/nowplayingview.js:34 controls/trackListView.js:1002
#: dialogs/dlgAutotag.js:2314 dialogs/dlgTrackProperties.js:25
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:153 MaskHelper.pas:3085
#: ResStrings.pas:461 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:14
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: actions.js:3826 viewHandlers.js:7420 controls/artWindow.js:418
#: controls/nowplayingList.js:65 controls/nowplayingList.js:370
#: dialogs/dlgEditView.js:427 maincontent.html:46
msgid "Playing"
msgstr "재생 중"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. no layout preset, use default
#: actions.js:3870 controls/artWindow.js:1063 dialogs/dlgOptions.js:78
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:335 maincontent.html:50
msgid "Preview"
msgstr "미리 듣기"

#: actions.js:3921
msgid "&Visualization"
msgstr "시각 효과(&V)"

#: actions.js:3950
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: actions.js:3971 dialogs/dlgOptions.js:20
msgid "Party Mode"
msgstr "파티 모드"

#: actions.js:4033
msgid "&Clear"
msgstr "지우기(&C)"

#: actions.js:4043
msgid "Clea&n (remove inaccessible)"
msgstr "정리(접근 불가 파일 제거)(&N)"

#: actions.js:4053
msgid "Remove &duplicates"
msgstr "중복 제거(&D)"

#: actions.js:4063
msgid "&Randomize list"
msgstr "목록 무작위화(&R)"

#: actions.js:4073 FullPlayer.pas:4417
msgid "Reverse list"
msgstr "목록 반전"

#: actions.js:4083
msgid "&Undo"
msgstr "실행 취소(&U)"

#: actions.js:4113
msgid "&Redo"
msgstr "다시 실행(&R)"

#: actions.js:4172
msgid "Previous view"
msgstr "이전 보기"

#: actions.js:4191
msgid "Fit video to window on resize"
msgstr "크기 조정 시 비디오를 창에 맞추기"

#: actions.js:4207
msgid "Zoom to 50%"
msgstr "50%로 확대"

#: actions.js:4221
msgid "Zoom to 100%"
msgstr "100%로 확대"

#: actions.js:4235
msgid "Zoom to 150%"
msgstr "150%로 확대"

#: actions.js:4249
msgid "Zoom to 200%"
msgstr "200%로 확대"

#: actions.js:4264
msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

#: actions.js:4277
msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

#: actions.js:4310
msgid "Original AR"
msgstr "원래 AR"

#: actions.js:4382 dialogs\dlgMoveAccompFiles.html:16
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: actions.js:4392
msgid "Move left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

#: actions.js:4405
msgid "Move right"
msgstr "오른쪽으로 이동"

#: actions.js:4418 controls\listEditButtons.html:2
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

#: actions.js:4431 controls\listEditButtons.html:3
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

#: actions.js:4444
msgid "Reset changes"
msgstr "변경 재설정"

#. to load the new image thumb
#: actions.js:4459 controls/artWindow.js:1105
msgid "Save thumbnail"
msgstr "썸네일 저장"

#: actions.js:4463
msgid "Generate the thumbnail:"
msgstr "썸네일 생성:"

#: actions.js:4465
msgid "Automatically"
msgstr "자동으로"

#: actions.js:4468
msgid "Use current video frame"
msgstr "현재 비디오 프레임 사용"

#: actions.js:4480
msgid "Audio streams"
msgstr "오디오 스트림"

#. fill info about subtitle stream
#: actions.js:4507 BaseMedia.pas:4575
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: actions.js:4516
msgid "Open file"
msgstr "파일 열기"

#: actions.js:4524
msgid "Subtitle files"
msgstr "자막 파일"

#: actions.js:4524
msgid "Select subtitle file"
msgstr "자막 파일 선택"

#: actions.js:4541 viewHandlers.js:5351
msgid "Enable"
msgstr "사용"

#. reset
#: actions.js:4562 controls/downloadView.js:143 ResStrings.pas:443
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: actions.js:4567
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: actions.js:4583 dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:38
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: actions.js:4599
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: actions.js:4615
msgid "Extra large"
msgstr "매우 크게"

#. prepared menu item for reports implemented by scripts
#: actions.js:4937
msgid "Create reports"
msgstr "보고서 만들기"

#: actions.js:4951
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: actions.js:4997 viewHandlers.js:5222 controls/searchView.js:355
#: dialogs/dlgOptions.js:119 DBStructure.pas:1939 GlobVars.pas:1916
#: UPnPTreeHelper.pas:1886
#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:33
msgid "Podcasts"
msgstr "팟캐스트"

#: actions.js:5021
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: actions.js:5090
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: actions.js:5126 dialogs/dlgOptions.js:82
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

#: actions.js:5141 dialogs\dlgMP3Settings.html:40
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: actions.js:5156
msgid "Main panel view"
msgstr "메인 패널 보기"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. #16702 ... remove cancelSelection action as it is already in Edit menu
#: actions.js:5179 dialogs\dlgTrackProperties.html:11
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: actions.js:5213 dialogs\dlgTrackProperties.html:11
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: actions.js:5258
msgid "&Play"
msgstr "재생(&P)"

#. adds shuffle menu commands to button context menu
#: actions.js:5279 actions.js:8855 controls/trackListView.js:1762
msgid "Play shuffled"
msgstr "재생 섞기"

#: actions.js:5312 actions.js:8856 controls/trackListView.js:1798
msgid "Play shuffled (by Album)"
msgstr "재생 섞기(앨범별)"

#: actions.js:5386 controls/nowplayingList.js:346 dialogs/dlgOptions.js:43
#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:3
msgid "Auto-DJ"
msgstr "자동-DJ"

#: actions.js:5424
msgid "Edit tags"
msgstr "태그 편집"

#: actions.js:5458
msgid "&Tools"
msgstr "도구(&T)"

#: actions.js:5527
msgid "MediaMonkey Gold"
msgstr "MediaMonkey Gold"

#: actions.js:5534
msgid "Get MediaMonkey Gold"
msgstr "MediaMonkey Gold 얻기"

#: actions.js:6268
msgid "Save new order"
msgstr "새 순서 저장"

#: actions.js:6373
msgid "%s installed successfully."
msgstr "%s이(가) 설치되었습니다."

#: actions.js:6394
msgid "Please restart MediaMonkey to finish the installation."
msgstr "설치를 완료하려면 MediaMonkey를 다시 시작하십시오."

#: actions.js:6701
msgid "Exit Party Mode"
msgstr "파티 모드 종료"

#: actions.js:6709 actions.js:6710
msgid "Enter password"
msgstr "비밀번호 입력"

#: actions.js:6875
msgid "Please select at least one folder to scan."
msgstr "검색할 폴더를 하나 이상 선택하십시오."

#. assume always called with this = action
#. remove path separator, not needed here
#: actions.js:7563 actions.js:7623
msgid "Move to"
msgstr "폴더로 이동"

#: actions.js:7565 actions.js:7626
msgid "Copy to"
msgstr "폴더에 복사"

#: actions.js:7567 actions.js:7629
msgid "Convert to"
msgstr "변환 대상"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. cancel/free/unregister the dataSource
#. don't save
#: actions.js:7907 templates.js:1154 templates.js:1202 templates.js:1233
#: viewHandlers.js:1644 viewHandlers.js:7972 controls/albumViewHeader.js:111
#: controls/downloadView.js:125 controls/player.js:519 controls/sortBy.js:12
#: controls/trackListView.js:203 dialogs/dlgArtworkDetail.js:12
#: dialogs/dlgAutotag.js:1957 dialogs/dlgEditView.js:22
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:141
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Player.js:51
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:445 layouts/Touch/templates_add.js:33
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:320
#: Scripts/export/actions_add.js:71 Scripts/export/actions_add.js:347
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:407
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:438 Devices.pas:2025
#: MaskHelper.pas:3038 MediaMonkeyApp.pas:7568 QueryManage.pas:2962
#: QueryManage.pas:2970 QueryManage.pas:2977 ResStrings.pas:414
#: ResStrings.pas:426 ResStrings.pas:503
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:92
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#. online mode only for online source track
#. don't save
#. Headers of table
#: actions.js:7929 templates.js:1147 templates.js:1194 templates.js:1227
#: viewHandlers.js:8053 controls/artistViewHeader.js:75
#: controls/downloadView.js:134 controls/player.js:508
#: controls/trackListView.js:180 dialogs/dlgAutotag.js:1921
#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:91 dialogs/dlgMovedFiles.js:112
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:163 dialogs/dlgMovedFiles.js:214
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:140
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Player.js:50 layouts/Touch/templates_add.js:34
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:318
#: Scripts/export/actions_add.js:68 Scripts/export/actions_add.js:347
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:343
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:376 Covers.pas:730
#: Devices.pas:2020 MaskHelper.pas:3036 QueryManage.pas:2963
#: QueryManage.pas:2978 ResStrings.pas:413 ResStrings.pas:425
#: ResStrings.pas:501
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: actions.js:7954 controls/trackListView.js:864 Covers.pas:733
#: MaskHelper.pas:3041 QueryManage.pas:2971 ResStrings.pas:462
#: ResStrings.pas:506
msgid "Composer"
msgstr "작곡가"

#. online mode only for online source track
#. editor: editors.gridViewEditors.textEdit,
#. request for Artists
#. e.g. XBOX searches for genre's songs (testContentBrowser_XBOX_360_Genre)
#: actions.js:7978 controls/downloadView.js:170 controls/trackListView.js:309
#: dialogs/dlgAutotag.js:2032 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:146
#: helpers/autoTagFramework.js:333 layouts/Touch/templates_add.js:35
#: Scripts/export/actions_add.js:74 Scripts/export/actions_add.js:347
#: Scripts/musicBrainz/helpers/genreDataSource.js:24
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:470
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:497 MaskHelper.pas:3039
#: ResStrings.pas:417 ResStrings.pas:432 ResStrings.pas:505 UpNp.pas:5883
#: UpNp.pas:5896
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#. don't save
#: actions.js:8000 dialogs/dlgAutotag.js:2343
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:144
#: layouts/Touch/templates_add.js:36 Scripts/export/actions_add.js:73
#: Scripts/export/actions_add.js:347
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:329 MaskHelper.pas:3040
#: ResStrings.pas:418 ResStrings.pas:431 ResStrings.pas:509
msgid "Year"
msgstr "년도"

#. #16528
#: actions.js:8032 actions.js:8047 actions.js:8062 MaskHelper.pas:3045
#: MediaMonkeyApp.pas:6585 ResStrings.pas:529
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: actions.js:8032 dialogs/dlgOptions.js:88
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:172
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:323
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

#: actions.js:8062
msgid "Explorer"
msgstr "탐색기"

#. we can't use list.forEach() here as it would give us only fast access variant
#: actions.js:8229
msgid "No playlist found"
msgstr "재생 목록을 찾을 수 없음"

#: actions.js:8570
msgid ""
"This will update the tags of the selected files so that they match your "
"Library. Are you sure you want to proceed?"
msgstr ""
"이것은 라이브러리와 일치하도록 선택한 파일의 태그를 업데이트합니다. 계속하시"
"겠습니까?"

#: actions.js:8572
msgid ""
"Are you sure you want to remove the %s tag(s) from the selected files (file "
"properties will not be removed from the Library)?"
msgstr ""
"선택한 파일에서%s에 대한 태그를 제거하시겠습니까(파일 속성은 라이브러리 DB에"
"서 삭제되지 않음)?"

#: actions.js:8911 dialogs/dlgWizard.js:27
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#. we need at least one song to work with
#: actions.js:8928 dialogs/dlgTrackProperties.js:161 MP3Utils.pas:1212
msgid "Please select one or more files for this operation."
msgstr "이 작업에 사용할 파일을 하나 이상 선택하십시오."

#: actions.js:8993
msgid "Website link:"
msgstr "웹 사이트 링크:"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. this column will not be resized when 'Automatic column widths' is checked
#. don't save
#: actions.js:8997 templates.js:1140 templates.js:1184 templates.js:1222
#: controls/downloadView.js:116 controls/player.js:500
#: controls/searchEditor.js:946 controls/trackListView.js:133
#: dialogs/dlgAutotag.js:1861 dialogs/dlgDeletedTracks.js:82
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:161
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:139
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Player.js:49
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:319
#: Scripts/export/actions_add.js:69 Scripts/export/actions_add.js:347
#: MaskHelper.pas:3029 ResStrings.pas:415 ResStrings.pas:424 ResStrings.pas:504
#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:20
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. if (app.dialogs.openedWindowsCount() > 1) { // reloading can always terminate some processes (even when all other windows are closed (e.g. media sync and all processes from JS code)
#: actions.js:9061
msgid "MediaMonkey will reload (which may terminate existing processes)."
msgstr "MediaMonkey가 다시 로드됩니다(기존 프로세스를 종료할 수 있음)."

#. registerDebuggerEntryPoint.call(this /* method class */, 'init' /* method name to inject */);
#. add unknown
#. fill info about subtitle stream
#. It seems to be an OPML directory
#. - In this case we may don't know exact PubDate, but we know another info:
#: actions.js:9125 mmstub.js:1638 utils.js:30 viewHandlers.js:6148
#: viewHandlers.js:6288 controls/rating.js:106 controls/yearViewHeader.js:77
#: dialogs/dlgMediaProperties.js:5 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:44
#: helpers/autoTagFramework.js:265 ArtistsManage.pas:1313
#: ArtistsManage.pas:3512 BaseMedia.pas:4624 BaseMedia.pas:14739
#: BaseMedia.pas:16385 BaseMedia.pas:16391 Filters.pas:3376
#: PodcastManage.pas:991 PodcastManage.pas:1323 PodcastManage.pas:2741
#: ResStrings.pas:357 UpNp.pas:9999
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: dndutils.js:246
msgid "item(s)"
msgstr "항목"

#: out_MMDS_configDlg.js:35 out_WASAPI_configDlg.js:71
msgid ""
"Select which device to use. 'Default' uses whatever device is configured by "
"the operating system for playback."
msgstr ""
"사용하려는 장치를 선택합니다. '기본값'은 운영 체제에서 구성된 재생 장치를 사"
"용합니다."

#: out_MMDS_configDlg.js:41
msgid "Disable only in the case of audio problems"
msgstr "오디오 문제의 경우에만 제한"

#: out_MMDS_configDlg.js:41
msgid "Enable hardware acceleration"
msgstr "하드웨어 가속기 사용"

#: out_MMDS_configDlg.js:47 out_WASAPI_configDlg.js:89
msgid ""
"Overlaps tracks for the specified time, fading out the first track as the "
"second one starts"
msgstr ""
"지정한 시간동안 트랙이 겹침 (첫 번째 트랙이 페이드아웃 하면서 두 번째 트랙 시"
"작)"

#: out_MMDS_configDlg.js:47 out_WASAPI_configDlg.js:89
msgid "Crossfade tracks"
msgstr "트랙 크로스페이드"

#: out_MMDS_configDlg.js:49 out_WASAPI_configDlg.js:91 dialogs\dlgDelay.html:14
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: out_MMDS_configDlg.js:50 out_WASAPI_configDlg.js:92
msgid "Causes new track to fade-in rather than starting at full volume"
msgstr "새 트랙의 경우 페이드인 보다 전체 볼륨으로 시작"

#: out_MMDS_configDlg.js:50 out_WASAPI_configDlg.js:92
msgid "Fade in new track"
msgstr "새 트랙에서 페이드"

#: out_MMDS_configDlg.js:56 out_WASAPI_configDlg.js:98
msgid "Removes gaps introduced by some lossy encoders"
msgstr "일부 손실 인코더에 의해 유입된 간격 제거"

#: out_MMDS_configDlg.js:56 out_WASAPI_configDlg.js:98
msgid "Remove silence at the beginning / end of track"
msgstr "트랙 시작 / 끝에서 무음 제거"

#: out_MMDS_configDlg.js:62 out_WASAPI_configDlg.js:104
msgid "Fades in and out on Pause/Play"
msgstr "일시 중지/재생할 때 페이드인/아웃"

#: out_MMDS_configDlg.js:62 out_WASAPI_configDlg.js:104
msgid "Smooth pause"
msgstr "부드러운 일시 중지"

#: out_MMDS_configDlg.js:68 out_WASAPI_configDlg.js:110
msgid "Crossfades during seek operation"
msgstr "검색 작업시 크로스페이드"

#: out_MMDS_configDlg.js:68 out_WASAPI_configDlg.js:110
msgid "Smooth seek"
msgstr "부드러운 탐색"

#: out_MMDS_configDlg.js:74 out_WASAPI_configDlg.js:116
msgid "Fades out on Stop"
msgstr "중지할 때 페이드아웃"

#: out_MMDS_configDlg.js:74 out_WASAPI_configDlg.js:116
msgid "Smooth stop"
msgstr "부드러운 중지"

#: out_MMDS_configDlg.js:92
msgid "MediaMonkey DirectSound Output plug-in"
msgstr "MediaMonkey DirectSound 출력 플러그인"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prepare sampleRate dropDown
#: out_WASAPI_configDlg.js:5 dialogs/dlgSupportedFormat.js:72
#: dialogs/dlgWAVSettings.js:21 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:70
#: BaseMedia.pas:4474 FormatsHandler.pas:2886 FormatsHandler.pas:2894
#: FormatsHandler.pas:2903 FormatsHandler.pas:2921 FormatsManage.pas:4463
#: FormatsManage.pas:4468 WinAmpPlugins.pas:5228
#: dialogs\videoConvSettings.html:176
msgid "Hz"
msgstr "Hz"

#: out_WASAPI_configDlg.js:6 FormatsManage.pas:4475 FormatsManage.pas:4479
msgid "channels"
msgstr "채널"

#: out_WASAPI_configDlg.js:7 WinAmpPlugins.pas:5230
msgid "bits"
msgstr "비트"

#: out_WASAPI_configDlg.js:14
msgid "Automatic choice of format (per track)"
msgstr "형식의 자동 선택 (트랙당)"

#: out_WASAPI_configDlg.js:15
msgid "Use format of original track"
msgstr "원본 트랙 형식 사용"

#: out_WASAPI_configDlg.js:77
msgid "Prevents audio from other applications"
msgstr "다른 응용 프로그램에서 오디오 차단"

#: out_WASAPI_configDlg.js:77 out_WASAPI_configDlg.js:148
#: out_WASAPI_configDlg.js:169
msgid "Exclusive mode"
msgstr "제외 모드"

#: out_WASAPI_configDlg.js:126
msgid "Event driven Exclusive mode (recommended)"
msgstr "이벤트 구동 단독 모드 (권장)"

#: out_WASAPI_configDlg.js:132
msgid "Event driven Shared mode (recommended)"
msgstr "이벤트 구동 공유 모드 (권장)"

#: out_WASAPI_configDlg.js:138
msgid "Minimal buffer sizes"
msgstr "최소 버퍼 크기"

#: out_WASAPI_configDlg.js:143
msgid "Pull mode (event driven)"
msgstr "풀 모드(이벤트 기반)"

#: out_WASAPI_configDlg.js:156 out_WASAPI_configDlg.js:177
msgid "Shared mode"
msgstr "공유 모드"

#: out_WASAPI_configDlg.js:164
msgid "Push mode"
msgstr "푸시 모드"

#: out_WASAPI_configDlg.js:187 controls/artWindow.js:161
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: out_WASAPI_configDlg.js:198
msgid "MediaMonkey WASAPI Output plug-in"
msgstr "MediaMonkey WASAPI 출력 플러그인"

#: playerUtils.js:369
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: playerUtils.js:408
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "가로 세로 비율"

#. fixed: true,
#: templates.js:300 controls/deviceConfig.js:81 dialogs/dlgAutotag.js:1655
#: MaskHelper.pas:3098 MaskHelper.pas:3621 MaskHelper.pas:3810
#: ResStrings.pas:484
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: templates.js:473
msgid "Open Link in New Tab"
msgstr "새 탭에서 링크 열기"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. for correct cleaning
#: templates.js:513 controls/artWindow.js:185 controls/artWindow.js:293
#: dialogs\dlgAutotagCover.html:28
msgid "Lookup"
msgstr "조회"

#. to refresh also the layout (for the newly found lyrics)
#: templates.js:516 controls/artWindow.js:1483
msgid "Lyrics not found"
msgstr "가사를 찾을 수 없음"

#. not found in library, try to find it online
#. not found in library, try to find it online
#. we now always search for image in this view
#. we now always search for image in this view
#. ms
#. so it is not fetched again
#: templates.js:524 viewHandlers.js:7972 viewHandlers.js:8053
#: controls/albumViewHeader.js:600 controls/artistViewHeader.js:474
#: controls/searchView.js:656 controls/viewHeader.js:174
#: helpers/artistDataSource.js:87 helpers/autoTagFramework.js:275
#: helpers/autoTagFramework.js:277 helpers/autoTagFramework.js:279
#: Scripts/musicBrainz/helpers/genreDataSource.js:24
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:65
msgid "Searching"
msgstr "검색 중"

#. online track not present in the library - toast message and add to the library
#: templates.js:739
msgid "Track was added to the Library"
msgstr "트랙이 라이브러리에 추가됨"

#: templates.js:1161 templates.js:1188 templates.js:1238 viewHandlers.js:6543
#: controls/player.js:530 controls/trackListView.js:358
#: Scripts/export/actions_add.js:75 Scripts/export/actions_add.js:347
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:331
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:406
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:525
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:569 MaskHelper.pas:3059
#: MaskHelper.pas:3488 MaskHelper.pas:3781 QueryManage.pas:4730
#: QueryManage.pas:4731 ResStrings.pas:438 UPnPTreeHelper.pas:1917
#: Win7ToolsImpl.pas:1903 Win7ToolsImpl.pas:1904
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:55
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: templates.js:1168 templates.js:1206 templates.js:1245
#: controls/trackListView.js:244 dialogs/dlgAutotag.js:2413
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:38 Scripts/export/actions_add.js:70
#: Scripts/export/actions_add.js:347
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:179
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:332
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:344
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:377
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:408
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:439
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:471
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:498
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:526
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:570 MaskHelper.pas:3080
#: ResStrings.pas:429 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:195
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: templates.js:1884 dialogs/dlgSearchImage.js:163
msgid "Show full size"
msgstr "전체 크기 표시"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prepare bps dropDown
#. now add only bitrates to the description line
#: templates.js:2549 controls/downloadView.js:107 dialogs/dlgWAVSettings.js:50
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:42 BaseMedia.pas:4476
#: BaseMedia.pas:4478 BaseMedia.pas:4556 FormatsHandler.pas:2857
#: FormatsHandler.pas:2885 FormatsHandler.pas:2901 FormatsHandler.pas:2902
#: FormatsHandler.pas:2917 FormatsHandler.pas:2920 FormatsManage.pas:4451
#: FormatsManage.pas:4456 FormatsManage.pas:4507 FormatsManage.pas:4512
#: FormatsManage.pas:5046 FormatsManage.pas:5048 FormatsManage.pas:5064
#: FormatsManage.pas:5066 FormatsManage.pas:5077 FormatsManage.pas:5079
#: MP3Manage.pas:3794 MP3Manage.pas:3796 MP3Manage.pas:3803 OggManage.pas:118
#: OggManage.pas:120 ResStrings.pas:440 dialogs\dlgSupportedFormat.html:53
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

#: templates.js:3176
msgid "Season"
msgstr "시즌"

#: templates.js:3178
msgid "Disc"
msgstr "디스크"

#: templates.js:3639
msgid "The feed is no longer available"
msgstr "피드를 더 이상 사용할 수 없음"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. RS_Unknown
#: utils.js:68 FileUtils.pas:2652 ResStrings.pas:443
#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:13
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: utils.js:72 FileUtils.pas:2655 dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:18
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: utils.js:75 FileUtils.pas:2657
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: utils.js:260 helpers/searchCommon.js:119 MediaManage.pas:2236
#: ResStrings.pas:561
msgid "Various"
msgstr "가변"

#: utils.js:260 helpers/searchCommon.js:119 MediaManage.pas:2237
msgid "Various Artists"
msgstr "다양한 아티스트"

#. Don't forget for VCD tracks:
#: viewHandlers.js:222 dblistutils.pas:1167
msgid "Reading files..."
msgstr "파일 읽는 중..."

#. onHide: inherited from ImageGrid
#: viewHandlers.js:292 viewHandlers.js:664 viewHandlers.js:790
#: viewHandlers.js:820 viewHandlers.js:973 viewHandlers.js:1013
#: viewHandlers.js:1468 viewHandlers.js:1692 viewHandlers.js:1848
#: viewHandlers.js:1942 viewHandlers.js:2149 viewHandlers.js:2308
#: controls/nowplayingview.js:41
msgid "List"
msgstr "목록"

#: viewHandlers.js:326
msgid "List (by Album)"
msgstr "목록(앨범별)"

#: viewHandlers.js:354
msgid "List (by Series)"
msgstr "목록(시리즈별)"

#: viewHandlers.js:363
msgid "List (by Content)"
msgstr "목록(콘텐츠별)"

#: viewHandlers.js:372
msgid ""
"%d tracks in your library have not been analyzed for redundancy. Would you "
"like to analyze them now (this takes a fair amount of time)?"
msgstr ""
"라이브러리의 %d 트랙은 중복성에 대해 분석되지 않았습니다. 지금 분석하시겠습니"
"까(오랜 시간 소요)?"

#: viewHandlers.js:374 Devices.pas:10939 dialogs\dlgScanResults.html:9
msgid "Don't show this again"
msgstr "다시 보이지 않기"

#: viewHandlers.js:375 dblistutils.pas:1482
msgid "Duplicate Content"
msgstr "중복 내용"

#: viewHandlers.js:407 viewHandlers.js:2372
msgid "Simplified list"
msgstr "단순 목록"

#. onHide: inherited from Tracklist
#. cancel/free/unregister the dataSource
#. #15911
#: viewHandlers.js:416 viewHandlers.js:688 viewHandlers.js:1054
#: viewHandlers.js:1325 viewHandlers.js:1551 viewHandlers.js:1711
#: viewHandlers.js:1857 viewHandlers.js:1952 viewHandlers.js:2089
#: viewHandlers.js:2254
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#. onHide: inherited from Tracklist
#: viewHandlers.js:426
msgid "Grid (videos)"
msgstr "격자(비디오)"

#. onHide: inherited from TracklistBase
#. _('Home');
#. sub-views hidden by default
#: viewHandlers.js:440 viewHandlers.js:724 viewHandlers.js:751
#: viewHandlers.js:800 viewHandlers.js:954 viewHandlers.js:1004
#: viewHandlers.js:1103 viewHandlers.js:1157 viewHandlers.js:1245
#: viewHandlers.js:1809
msgid "Grid"
msgstr "격자"

#. cancel/free/unregister the dataSource
#. to search the default focus control within other subViews (otherwise just genre name text would be selected upon Ctrl+A press -- instead of LV)
#. -----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
#: viewHandlers.js:450 viewHandlers.js:1278 viewHandlers.js:1334
#: viewHandlers.js:1883 viewHandlers.js:1902 viewHandlers.js:2025
#: viewHandlers.js:2102 viewHandlers.js:2262
msgid "Info panel"
msgstr "정보 패널"

#: viewHandlers.js:483
msgid "Media Nodes"
msgstr "미디어 노드"

#: viewHandlers.js:487
msgid "Suggested Artists"
msgstr "추천 아티스트"

#: viewHandlers.js:491
msgid "Suggested Albums"
msgstr "추천 앨범"

#: viewHandlers.js:495
msgid "Pinned list"
msgstr "고정 목록"

#: viewHandlers.js:499 controls\audiobookCollectionView.html:10
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

#: viewHandlers.js:503 controls\videoCollectionView.html:3
msgid "Recently watched"
msgstr "최근 시청"

#: viewHandlers.js:507 controls\tvCollectionView.html:10
msgid "Recently added"
msgstr "최근 추가됨"

#: viewHandlers.js:513
msgid "Column filter"
msgstr "열 필터"

#. dummy handler, just to show "Tracks" above tracklist
#: viewHandlers.js:724 viewHandlers.js:1301 viewHandlers.js:1389
#: viewHandlers.js:2054 controls/searchView.js:422
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:178
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:342
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:375
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:437
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:469
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:496
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:524
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:568
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. baceuse of playlists names like <MM>
#: viewHandlers.js:800 viewHandlers.js:820 viewHandlers.js:836
#: viewHandlers.js:3892 viewHandlers.js:5121 viewHandlers.js:7156
#: controls/searchView.js:321 controls/deviceConfig/options.js:17
#: dialogs/dlgEditView.js:436 Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:177
#: AutoOrganize.pas:1630 FormatsManage.pas:3802 Importers.pas:430
#: ResStrings.pas:421 Win7ToolsImpl.pas:2195
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:36
msgid "Playlists"
msgstr "재생 목록"

#: viewHandlers.js:836 viewHandlers.js:918
msgid "Tree"
msgstr "트리"

#. #16533
#: viewHandlers.js:918 viewHandlers.js:954 viewHandlers.js:973
#: viewHandlers.js:4556 viewHandlers.js:5017 viewHandlers.js:5243
#: ResStrings.pas:410
msgid "Folders"
msgstr "폴더"

#: viewHandlers.js:933
msgid "Status bar"
msgstr "상태 표시줄"

#: viewHandlers.js:989
msgid "Collection browser"
msgstr "컬렉션 브라우저"

#: viewHandlers.js:1004
msgid "Categories"
msgstr "범주"

#: viewHandlers.js:1038
msgid "Tabbed view"
msgstr "탭 보기"

#: viewHandlers.js:1245 viewHandlers.js:6454 controls/searchView.js:174
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:175 AutoOrganize.pas:1600
msgid "Genres"
msgstr "장르"

#: viewHandlers.js:1289 viewHandlers.js:2078 viewHandlers.js:5513
#: controls/artistView.js:123 controls/genreAlbums.js:129
#: controls/genreAlbums.js:156 controls/searchView.js:55
#: controls/yearAlbums.js:99 controls/yearAlbums.js:121
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:174 controls\artistview.html:3
msgid "Albums"
msgstr "앨범"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. request for Albums of an Artist
#. per #14747 conclusion
#: viewHandlers.js:1313 viewHandlers.js:2066 viewHandlers.js:6034
#: controls/genreArtists.js:205 controls/genreArtists.js:236
#: controls/searchView.js:16 controls/yearArtists.js:191
#: controls/yearArtists.js:217 Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:173
#: UpNp.pas:5885 UpNp.pas:5890 UPnPTreeHelper.pas:1877 UPnPTreeHelper.pas:1878
#: controls\homeView.html:7
msgid "Artists"
msgstr "아티스트"

#. add title line
#: viewHandlers.js:1362 controls/relatedArtists.js:27
msgid "Related Artists"
msgstr "관련 아티스트"

#: viewHandlers.js:1558
msgid "Grid (by Album)"
msgstr "격자(앨범별)"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: viewHandlers.js:1644 viewHandlers.js:1655 controls/sortBy.js:19
#: controls/trackListView.js:257 controls/serverConfig/server.js:29
#: dialogs/dlgAutotag.js:2379 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:145
#: MaskHelper.pas:3057 MaskHelper.pas:3478 MaskHelper.pas:3779
#: QueryManage.pas:4592 QueryManage.pas:4738 QueryManage.pas:4739
#: ResStrings.pas:477 dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:139
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#. to show full value like 6.245689785 (and not '6.25 dB' via utils.formatNormalization)
#. don't save
#. Don't do this for PS3, because PS3 would not show the content properly then (issue #7676)
#: viewHandlers.js:1644 controls/sortBy.js:26 controls/trackListView.js:728
#: dialogs/dlgArtworkDetail.js:13 dialogs/dlgAutotag.js:2000
#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:321 MaskHelper.pas:3037
#: ResStrings.pas:427 ResStrings.pas:502 UpNp.pas:5633 UpNp.pas:5634
msgid "Album Artist"
msgstr "앨범 아티스트"

#: viewHandlers.js:1652
msgid "Grid (by Series)"
msgstr "격자(시리즈별)"

#. for performance optimizations when jumping to nodes
#: viewHandlers.js:1655 viewHandlers.js:5535 controls/trackListView.js:1433
#: controls/deviceConfig/syncToDevice.js:22
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:477
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:187
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:269 MaskHelper.pas:3074
#: MaskHelper.pas:3509 MaskHelper.pas:3785 QueryManage.pas:1845
#: QueryManage.pas:2962 QueryManage.pas:2965 QueryManage.pas:2977
#: ResStrings.pas:488 UPnPTreeHelper.pas:1887
msgid "Series"
msgstr "시리즈"

#: viewHandlers.js:1786
msgid "Feeds"
msgstr "피드"

#. contextual search isn't supported in embedded windows
#: viewHandlers.js:1983 viewHandlers.js:5287 controls/maskedit.js:91
#: helpers/mediaSync.js:2876 WinAmpPlugins.pas:5235
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#. add title line
#: viewHandlers.js:2043 controls/relatedGenres.js:27
msgid "Related Genres"
msgstr "관련 장르"

#: viewHandlers.js:3026
msgid "&Remove"
msgstr "제거(&R)"

#. Paste
#. removes the device profile from database
#. cannot edit/add release of unknown album
#: viewHandlers.js:3374 viewHandlers.js:5331 controls/albumViewHeader.js:265
#: controls/artistViewHeader.js:181 controls/genreViewHeader.js:32
#: controls/playlistHeader.js:108 controls/trackListView.js:1854
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#. New folder
#: viewHandlers.js:3393 viewHandlers.js:3401
msgid "New folder"
msgstr "새 폴더"

#: viewHandlers.js:3402
msgid "New folder name"
msgstr "새 폴더 이름"

#. inheritance, this way we creates 'PlaylistBase' node handler class, 'Playlist' and 'Playlists' inherits from it when creating nodeHandlers.playlist(s) instances below
#: viewHandlers.js:3630
msgid "playlist"
msgstr "재생 목록"

#. sub-views hidden by default
#: viewHandlers.js:3721
msgid "playlists"
msgstr "재생 목록"

#: viewHandlers.js:3752 controls/playlistHeader.js:163
msgid "Are you sure you want to remove playlist \"%s\" ?"
msgstr "재생 목록 \"%s\"을(를) 제거하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:3754
msgid "Are you sure you want to remove %d selected playlists ?"
msgstr "선택한 %d 재생 목록을 제거하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:3978 helpers/mediaSync.js:3192
msgid "Copying to %s:"
msgstr "%s로 복사 중:"

#: viewHandlers.js:4033
msgid "Do you really want to move '%s'?"
msgstr "%d을(를) 이동하겠습니까?"

#: viewHandlers.js:4035
msgid "Do you really want to copy '%s'?"
msgstr "%d을(를) 복사하겠습니까?"

#: viewHandlers.js:4042
msgid "Copy Library content only"
msgstr "라이브러리 내용만 복사"

#: viewHandlers.js:4046
msgid "Copy all content"
msgstr "모든 내용 복사"

#: viewHandlers.js:4053
msgid "Move Library content only"
msgstr "라이브러리 내용만 이동"

#: viewHandlers.js:4057
msgid "Move all content"
msgstr "모든 내용 이동"

#: viewHandlers.js:4163
msgid "&Unsubscribe"
msgstr "구독 취소(&U)"

#: viewHandlers.js:4181 controls/podcastHeader.js:89
#: dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:5 dialogs\dlgPodcastUnsubscribe.html:14
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제"

#: viewHandlers.js:4235 UPnPTreeHelper.pas:1891
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: viewHandlers.js:4274
msgid "Unsubscribed"
msgstr "구독 해제"

#: viewHandlers.js:4325
msgid "Are you sure you want to remove \"%s\" ?"
msgstr "\"%s\"을(를) 제거하시겠습니까?"

#. to respect order served (#13941)
#. to remove the folder (dataSource) and thus this node also
#: viewHandlers.js:4336 viewHandlers.js:4490 viewHandlers.js:4516
#: viewHandlers.js:4872 viewHandlers.js:7025
#: Scripts/syncToFolder/helpers/mediaSync_add.js:259
msgid "folder"
msgstr "폴더"

#: viewHandlers.js:4343 controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid "Podcast Directories"
msgstr "팟캐스트 디렉터리"

#: viewHandlers.js:4358
msgid "Unplayed"
msgstr "재생되지 않음"

#: viewHandlers.js:4398 viewHandlers.js:4631
msgid "library Location node"
msgstr "라이브러리 위치 노드"

#. to refresh once a server is connected/disconnected
#: viewHandlers.js:4399 viewHandlers.js:4631
msgid ""
"The Folders node only displays/edits metadata in file tags. To view/edit "
"metadata that is in the database, use the %s"
msgstr ""
"폴더 노드는 파일 태그에 메타데이터만 표시/편집합니다. 데이터베이스에 있는 메"
"타데이터를 보거나 편집하려면, %s을(를) 사용"

#. folder, library, playlist, nowplaying, device
#: viewHandlers.js:4437 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:15
msgid "Are you sure you want to permanently delete "
msgstr "영구적으로 삭제하겠습니까 "

#: viewHandlers.js:4439
msgid "selected folders"
msgstr "선택한 폴더"

#: viewHandlers.js:4445
msgid "Are you sure you want to move the selected folders to the recycle bin?"
msgstr "선택한 폴더를 휴지통으로 이동하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:4447
msgid "Are you sure you want to move the folder \"%s\" to the recycle bin?"
msgstr "폴더 \"%s\"을(를) 휴지통으로 이동하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:4719
msgid "Are you sure you want to remove \"%s\"?"
msgstr "\"%s\"을(를) 제거하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:4721
msgid "Are you sure you want to remove %d selected items?"
msgstr "%s 선택한 항목을 제거하시겠습니까?"

#. to get fresh tracklist on F5 (view.refresh)
#: viewHandlers.js:4757 viewHandlers.js:5165 controls/artistTracks.js:288
#: controls/genreTracks.js:309 controls/yearTracks.js:288
msgid "All tracks"
msgstr "모든 트랙"

#: viewHandlers.js:4764
msgid "All videos"
msgstr "모든 비디오"

#: viewHandlers.js:4770 FormatsManage.pas:4412 FormatsManage.pas:4425
msgid "video"
msgstr "비디오"

#: viewHandlers.js:4836 viewHandlers.js:5091
msgid "Are you sure you want to remove playlist \"%s\" from %s?"
msgstr "%s에서 재생 목록 \"%s\"을(를) 제거하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:4838 viewHandlers.js:5093
msgid "Are you sure you want to remove %d selected playlists from %s?"
msgstr "%s에서 %d 선택한 재생 목록을 제거하시겠습니까?"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. to not show children for syncable servers in Add/Resacn dialog
#. #15626
#: viewHandlers.js:4909 MediaManage.pas:5864 MusicUtils.pas:674
#: controls\devicesView.html:24
msgid "Media Servers"
msgstr "미디어 서버"

#: viewHandlers.js:4940
msgid "No server available, try later"
msgstr "서버를 사용할 수 없음, 나중에 시도"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prefer the default Music collection when there are more music collections (#17051)
#. prefer the default Music collection when there are more music collections (#16929)
#: viewHandlers.js:5192 Filters.pas:2078 Filters.pas:2231 GlobVars.pas:1915
#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:9
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: viewHandlers.js:5202 controls/searchView.js:214
msgid "Videos"
msgstr "비디오"

#: viewHandlers.js:5212 controls/searchView.js:389 DBStructure.pas:1940
#: GlobVars.pas:1917
msgid "Audiobooks"
msgstr "오디오북"

#: viewHandlers.js:5302 controls\listEditButtons.html:6
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: viewHandlers.js:5309
msgid "Are you sure you want to remove profile \"%s\" ?"
msgstr "프로파일 \"%s\"을(를) 제거하시겠습니까?"

#: viewHandlers.js:5349
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#. toggle
#: viewHandlers.js:5371
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: viewHandlers.js:5384
msgid "Safely &remove device"
msgstr "안전하게 장치 제거(&R)"

#. #17086
#: viewHandlers.js:5428
msgid "Devices & Services"
msgstr "장치 및 서비스"

#. timeout to accomodate when there is many devices added just during startup in one second -- to reduce unnecessary refreshNodeChildren() calling
#: viewHandlers.js:5463 Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:176
msgid "Years"
msgstr "년도"

#: viewHandlers.js:5549 controls/albumViewHeader.js:698 CDUtils.pas:1027
#: dblistutils.pas:1463 UPnPTreeHelper.pas:1907
msgid "Unknown Album"
msgstr "알 수 없는 앨범"

#. not used list, no events needed already
#: viewHandlers.js:5628 controls/seriesViewHeader.js:617 dblistutils.pas:1465
msgid "Unknown Series"
msgstr "알 수 없는 시리즈"

#: viewHandlers.js:6040 viewHandlers.js:6053 controls/statusbar.js:119
#: helpers/artistDataSource.js:87
msgid "artist"
msgstr "아티스트"

#: viewHandlers.js:6047 UPnPTreeHelper.pas:1880
msgid "Album Artists"
msgstr "앨범 아티스트"

#: viewHandlers.js:6067 UPnPTreeHelper.pas:1885
msgid "Directors"
msgstr "감독"

#: viewHandlers.js:6073
msgid "director"
msgstr "감독"

#: viewHandlers.js:6080 controls/searchView.js:94 UPnPTreeHelper.pas:1881
msgid "Composers"
msgstr "작곡가"

#: viewHandlers.js:6086
msgid "composer"
msgstr "작곡가"

#: viewHandlers.js:6093 controls/searchView.js:136 UPnPTreeHelper.pas:1884
msgid "Conductors"
msgstr "지휘자"

#: viewHandlers.js:6099
msgid "conductor"
msgstr "지휘자"

#: viewHandlers.js:6106 controls/searchView.js:283 UPnPTreeHelper.pas:1883
msgid "Producers"
msgstr "프로듀서"

#: viewHandlers.js:6112
msgid "producer"
msgstr "프로듀서"

#. don't save
#. addFieldPair('publisher', _('Publisher'), FIELD_AUDIO);
#: viewHandlers.js:6119 controls/searchView.js:246 dialogs/dlgAutotag.js:2072
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:150 UPnPTreeHelper.pas:1879
msgid "Actors"
msgstr "배우"

#: viewHandlers.js:6125
msgid "actor"
msgstr "배우"

#: viewHandlers.js:6132 UPnPTreeHelper.pas:1894
msgid "Publishers"
msgstr "발행자"

#: viewHandlers.js:6138
msgid "publisher"
msgstr "발행자"

#. category name
#: viewHandlers.js:6382
msgid "Pop"
msgstr "팝"

#. defines word prefixes to be included within the particular genre(s)
#: viewHandlers.js:6386
msgid "Rock"
msgstr "락"

#: viewHandlers.js:6390
msgid "R&B and soul"
msgstr "R&B 및 소울"

#. occasion tag constant
#: viewHandlers.js:6394 NewDBCreate.pas:1208
msgid "Dance"
msgstr "댄스"

#: viewHandlers.js:6398
msgid "Blues"
msgstr "블루스"

#: viewHandlers.js:6402
msgid "Jazz"
msgstr "재즈"

#: viewHandlers.js:6406
msgid "Latin & Caribbean"
msgstr "라틴 & 카리브해"

#: viewHandlers.js:6411
msgid "Electronic"
msgstr "전자"

#: viewHandlers.js:6416
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: viewHandlers.js:6420
msgid "Folk"
msgstr "민속"

#: viewHandlers.js:6424
msgid "Easy listening"
msgstr "쉬운 듣기"

#: viewHandlers.js:6428
msgid "Comedy"
msgstr "코미디"

#: viewHandlers.js:6432 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:17
msgid "Classical"
msgstr "클래식"

#: viewHandlers.js:6437
msgid "World"
msgstr "세계"

#: viewHandlers.js:6606 controls/trackListView.js:906 MaskHelper.pas:3060
#: ResStrings.pas:459 ResStrings.pas:517 UPnPTreeHelper.pas:1913
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:5
msgid "Tempo"
msgstr "박자"

#: viewHandlers.js:6624 controls/trackListView.js:924 MaskHelper.pas:3061
#: ResStrings.pas:457 ResStrings.pas:515 UPnPTreeHelper.pas:1914
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:16
msgid "Mood"
msgstr "무드"

#: viewHandlers.js:6642 controls/trackListView.js:942 MaskHelper.pas:3062
#: ResStrings.pas:458 ResStrings.pas:516 UPnPTreeHelper.pas:1915
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:27
msgid "Occasion"
msgstr "행사"

#: viewHandlers.js:6660 controls/trackListView.js:960 FormatsHandler.pas:2895
#: FormatsHandler.pas:2914 MaskHelper.pas:3063 ResStrings.pas:370
#: ResStrings.pas:422 ResStrings.pas:472 ResStrings.pas:526
#: dialogs\dlgOGGSettings.html:22
msgid "Quality"
msgstr "품질"

#: viewHandlers.js:6678 controls/trackListView.js:44
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:21 UPnPTreeHelper.pas:1912
msgid "Classification"
msgstr "분류"

#: viewHandlers.js:6796
msgid ""
"If you have multiple tracks by different artists, that actually belong to a "
"single album, MediaMonkey can help you organise them. They are displayed "
"here, you can edit them and merge to one album by setting the same album, "
"album artist and year."
msgstr ""
"실제로 단일 앨범에 속하는 여러 아티스트의 트랙을 가지고 있는 경우, "
"MediaMonkey가 해당 트랙을 구성하는 데 도움을 줄 수 있습니다. 그것은 여기에 표"
"시되며, 동일한 앨범, 아티스트 및 년도를 설정하여 편집하고 하나의 앨범으로 병"
"합할 수 있습니다."

#: viewHandlers.js:6848
msgid ""
"This finds all tracks with tags that don't match the database, highlighting "
"the mismatched values. If tracks don't show highlighted fields, try enabling "
"additional columns."
msgstr ""
"이렇게 하면 데이터베이스와 일치하지 않는 태그가 있는 모든 트랙이 일치하지 않"
"는 값을 강조 표시합니다. 트랙에 강조 표시된 필드가 표시되지 않으면 추가 열을 "
"사용하도록 설정해 보십시오."

#: viewHandlers.js:6855
msgid ""
"This node finds all content for which tracks have duplicate hashes or "
"fingerprints."
msgstr "이 노드는 트랙에 중복된 해시 또는 지문이 있는 모든 콘텐츠를 찾습니다."

#: viewHandlers.js:6862 UPnPTreeHelper.pas:1900
msgid "Files to Edit"
msgstr "편집하려는 파일"

#: viewHandlers.js:7045 dialogs/dlgMediaProperties.js:42
msgid "Media Properties"
msgstr "미디어 속성"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. create folder text element
#: viewHandlers.js:7062 controls/monitoredFoldersView.js:258 ResStrings.pas:412
#: dialogs\dlgMediaProperties.html:26
msgid "Location"
msgstr "위치"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. Other group is default
#. fill info about audio stream
#. Audio exts then video formats, then image exts
#: viewHandlers.js:7122 controls/deviceConfig.js:296
#: controls/deviceConfig.js:297 controls/trackListView.js:40
#: dialogs/dlgSupportedFormat.js:26 BaseMedia.pas:4465 FormatsManage.pas:3784
#: FormatsManage.pas:5470 FormatsManage.pas:5502 FormatsManage.pas:5515
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:12
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. fill info about video stream
#: viewHandlers.js:7139 controls/deviceConfig.js:301
#: controls/deviceConfig.js:302 controls/trackListView.js:49
#: dialogs/dlgSupportedFormat.js:27 BaseMedia.pas:4503 FormatsManage.pas:3790
#: FormatsManage.pas:5472 FormatsManage.pas:5504 FormatsManage.pas:5516
#: GlobVars.pas:1920 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:49
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: viewHandlers.js:7182 viewHandlers.js:7184 viewHandlers.js:7252
#: viewHandlers.js:7254
msgid "Web"
msgstr "웹"

#. TODO: add links to stations
#: viewHandlers.js:7229 viewHandlers.js:7309
msgid "Remove bookmark"
msgstr "책갈피 제거"

#: viewHandlers.js:7264 viewHandlers.js:7266 GlobVars.pas:1923
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: viewHandlers.js:7331 controls\audiobookCollectionView.html:18
msgid "Pinned"
msgstr "고정"

#: viewHandlers.js:7687 controls/multiview.js:193
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: viewHandlers.js:7704 AutoOrganize.pas:1581 ResStrings.pas:391
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: controls/addonListView.js:151
msgid "Installing update"
msgstr "업데이트 설치 중"

#: controls/albumTracklist.js:119
msgid "Season %s"
msgstr "시즌 %s"

#: controls/albumTracklist.js:121
msgid "Disc %s"
msgstr "디스크 %s"

#: controls/albumViewHeader.js:111 controls/albumViewHeader.js:178
#: controls/artistViewHeader.js:75
msgid "Choose alternate"
msgstr "대체 선택"

#: controls/albumViewHeader.js:157 controls/artistViewHeader.js:112
msgid "Update properties"
msgstr "속성 업데이트"

#: controls/albumViewHeader.js:178
msgid "Release"
msgstr "출시"

#: controls/albumViewHeader.js:205 controls/artistViewHeader.js:133
#: controls/seriesViewHeader.js:167
msgid "Choose different language"
msgstr "다른 언어 선택"

#: controls/albumViewHeader.js:229 controls/artistViewHeader.js:157
msgid "Edit in Wikipedia"
msgstr "위키백과에서 편집"

#: controls/albumViewHeader.js:241
msgid "Edit album in MusicBrainz"
msgstr "MusicBrainz에서 앨범 편집"

#: controls/albumViewHeader.js:253
msgid "Edit release in MusicBrainz"
msgstr "MusicBrainz에서 앨범 편집"

#: controls/albumViewHeader.js:430 controls/artistViewHeader.js:391
#: controls/seriesViewHeader.js:323 dialogs/dlgTrackProperties.js:589
msgid "Are you sure that you want to modify %d files ?"
msgstr "%d 파일을 수정하시겠습니까?"

#: controls/albumViewHeader.js:433 controls/artistViewHeader.js:394
#: controls/seriesViewHeader.js:326 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:226
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:592 PlaylistManage.pas:1243
msgid "In the future, do not ask me"
msgstr "다시 묻지 않기"

#. saved to temp/tags, read local image again
#. saved to temp/tags, read local image again
#. not saved for some reason, fill original link
#. we now always search for image in this view
#: controls/albumViewHeader.js:522 controls/albumViewHeader.js:548
#: controls/albumViewHeader.js:573 controls/seriesViewHeader.js:411
#: controls/seriesViewHeader.js:445 controls/seriesViewHeader.js:472
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabArtwork.js:165 helpers/artistDataSource.js:23
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:187
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:269
msgid "Getting"
msgstr "가져오기"

#: controls/albumViewHeader.js:522 controls/albumViewHeader.js:548
#: controls/albumViewHeader.js:573
msgid "album image"
msgstr "앨범 이미지"

#. to refetch image after DS change
#: controls/albumViewHeader.js:669 controls/listview.js:1396
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:28 CDDBUtils.pas:1319 CDDBUtils.pas:1378
msgid "track"
msgstr "트랙"

#: controls/artistTracks.js:136
msgid "Add to MusicBrainz"
msgstr "MusicBrainz에 추가"

#: controls/artistTracks.js:284 controls/genreTracks.js:305
#: controls/yearTracks.js:284
msgid "show all %d tracks"
msgstr "모든 %d 트랙 표시"

#: controls/artistTracks.js:286 controls/genreTracks.js:307
#: controls/yearTracks.js:286
msgid "All %d tracks"
msgstr "모든 %d 트랙"

#: controls/artistViewHeader.js:169
msgid "Edit in MusicBrainz"
msgstr "MusicBrainz에서 편집"

#: controls/artistViewHeader.js:522 dblistutils.pas:1457
#: UPnPTreeHelper.pas:1902
msgid "Unknown Artist"
msgstr "알 수 없는 아티스트"

#: controls/artWindow.js:26
msgid "Artwork only"
msgstr "삽화만"

#: controls/artWindow.js:117 dialogs/dlgTrackProperties.js:13
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: controls/artWindow.js:435 controls/nowplayingList.js:70
#: controls/statusbar.js:137 controls/statusbar.js:157
msgid "Selected"
msgstr "선택 항목"

#: controls/artWindow.js:1084
msgid "Remove image"
msgstr "이미지 제거"

#: controls/artWindow.js:1117
msgid "Save image"
msgstr "이미지 저장"

#: controls/artWindow.js:1129 controls/nowPlaying/fullList.js:96
#: controls/nowPlaying/largeLyrics.js:49
msgid "Save lyrics"
msgstr "가사 저장"

#: controls/artWindow.js:1143 FormatsManage.pas:3796
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: controls/artWindow.js:1157 FormatsManage.pas:5474 FormatsManage.pas:5506
#: FormatsManage.pas:5517
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#. to load the new image thumb
#: controls/artWindow.js:1182
msgid "No images"
msgstr "이미지 없음"

#: controls/artWindow.js:1194 controls/trackListView.js:57
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: controls/artWindow.js:1279
msgid "Allow edits"
msgstr "편집 허용"

#. search link is present only if searching artwork in album a not on web (when searchMissingArtwork is false)
#: controls/artWindow.js:1678
msgid "Artwork not found"
msgstr "삽화를 찾을 수 없음"

#: controls/autoConvertConfig.js:100
msgid ""
"The standard version of MediaMonkey allows you to use the default auto-"
"conversion rules. To convert content on-the-fly to different formats or to "
"higher/lower bitrates, please upgrade to MediaMonkey Gold."
msgstr ""
"MediaMonkey의 표준 버전에서는 기본 자동 변환 규칙을 사용할 수 있습니다. 즉시 "
"콘텐츠를 다른 형식 또는 더 높은/낮은 비트 전송률로 변환하려면 MediaMonkey "
"Gold로 업그레이드하십시오."

#: controls/backgroundImage.js:141
msgid "Animate background on playback"
msgstr "재생 시 배경 애니메이션"

#: controls/backgroundImage.js:156
msgid "Cycle Artist images"
msgstr "아티스트 이미지 주기"

#: controls/backgroundImage.js:168
msgid "Artwork (blurred)"
msgstr "삽화(흐림 처리됨)"

#: controls/backgroundImage.js:180
msgid "Artwork (darken)"
msgstr "삽화(어두운)"

#: controls/backgroundImage.js:192
msgid "Artwork (original)"
msgstr "삽화(원본)"

#
#: controls/backgroundImage.js:207
msgid "Background image"
msgstr "배경 이미지"

#. F10 - toggle automatic preset change
#: controls/baseVis.js:114 controls/baseVis.js:115
msgid "Automatic preset change"
msgstr "자동 사전 설정 변경"

#: controls/baseVis.js:114 Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:5
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: controls/buttons.js:14 MusicUtils.pas:385 ResStrings.pas:358
#: ResStrings.pas:572
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: controls/buttons.js:19 MusicUtils.pas:383 ResStrings.pas:359
#: ResStrings.pas:573
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: controls/buttons.js:24 ResStrings.pas:574 dialogs\dlgAutotagCover.html:28
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: controls/buttons.js:29 controls/downloadView.js:69
#: controls/taskscontroller.js:274 ResStrings.pas:575
#: dialogs\dlgAutotagCover.html:28
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: controls/buttons.js:35
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: controls/buttons.js:41 dialogs/dlgErrorLog.js:134
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#. #16618
#: controls/buttons.js:46 ExceptionHandler.pas:241 ResStrings.pas:513
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#: controls/buttons.js:56
msgid "No to all"
msgstr "모두 아니요"

#: controls/buttons.js:61
msgid "Yes to all"
msgstr "모두 예"

#: controls/buttons.js:66 MaskHelper.pas:3203 dialogs\dlgErrorLog.html:20
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: controls/buttons.js:77 ResStrings.pas:576
msgid "OK to All"
msgstr "모두 확인"

#: controls/buttons.js:87
msgid "Edit to All"
msgstr "모두 편집"

#: controls/buttons.js:92
msgid "Ignore to All"
msgstr "모두 무시"

#: controls/buttons.js:97 ResStrings.pas:577
msgid "Find missing codec"
msgstr "누락된 코덱 찾기"

#: controls/buttons.js:102 ExceptionHandler.pas:204 ExceptionHandler.pas:240
#: ResStrings.pas:578
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: controls/buttons.js:107 ResStrings.pas:579
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: controls/buttons.js:112 controls/maskedit.js:65
#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:11
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: controls/buttons.js:117
msgid "Register/Purchase"
msgstr "등록/구매"

#: controls/clientConfig.js:54 controls/serverConfig.js:62
msgid "Shared content"
msgstr "공유 콘텐츠"

#: controls/clientConfig.js:58 controls/serverConfig.js:66
#: controls/deviceConfig/options.js:5 dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:6
msgid "Auto-conversion"
msgstr "자동-변환"

#: controls/columntracklist.js:168 dialogs/dlgSelectFromList.js:109
msgid "Choose columns"
msgstr "열 선택"

#. undefined
#: controls/columntracklist.js:168 FullPlayer.pas:2388
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: controls/columntracklist.js:179
msgid "Automatic column widths"
msgstr "자동 열 너비"

#: controls/columntracklist.js:203
msgid "Hide column"
msgstr "열 숨기기"

#. root items insert directly to presetColumns, so we will not need to move them here later
#: controls/columntracklist.js:272 controls/maskedit.js:267
#: controls/tracklistFilter.js:479
msgid "All fields"
msgstr "모든 필드"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. not used and will be visible
#. add fields from this.allMaskItems not mentioned in fieldGroups to Other
#. not used and will be visible
#: controls/columntracklist.js:330 controls/deviceConfig.js:306
#: controls/deviceConfig.js:307 controls/maskedit.js:333
#: controls/tracklistFilter.js:559 controls\artistview.html:40
msgid "Other"
msgstr "기타"

#. Add Inspect Element popup command (chromium 39 or later)
#: controls/control.js:1566
msgid "Inspect Element"
msgstr "요소 검사"

#: controls/control.js:1582
msgid "Open DevTools in Chrome"
msgstr "크롬에서 DevTools 열기"

#: controls/control.js:2007
msgid "Getting data"
msgstr "데이터 가져오는 중"

#: controls/deviceConfig.js:65
msgid "You have changed the settings for %s"
msgstr "%s에 대한 설정 변경"

#: controls/deviceConfig.js:65
msgid "Would you like to apply these changes?"
msgstr "변경 내용을 적용하시겠습니까?"

#: controls/deviceConfig.js:85
msgid "Sync list (Library --> Device)"
msgstr "동기화 목록(라이브러리 --> 장치)"

#: controls/deviceConfig.js:89
msgid "Sync list (Device --> Library)"
msgstr "동기화 목록(장치 --> 라이브러리)"

#: controls/deviceConfig.js:93
msgid "Sync profile"
msgstr "동기화 프로필"

#: controls/deviceConfig.js:297 controls/deviceConfig.js:302
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:79 helpers/mediaSync.js:3320 ResStrings.pas:546
#: controls\searchEditor.html:32
msgid "files"
msgstr "파일"

#: controls/deviceConfig.js:311 controls/deviceConfig.js:312
#: controls/deviceConfig/summary.js:43
msgid "Free"
msgstr "사용 가능한 공간"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:8
msgid ""
"Sync a random subset of the selected files filling the target to the set "
"limit. This is useful for syncing random tracks to a device/location that "
"cannot contain your entire library."
msgstr ""
"대상을 채우는 선택한 파일의 임의 하위 집합을 설정된 제한까지 동기화합니다. 이"
"것은 전체 라이브러리를 포함할 수 없는 장치/위치에 임의의 트랙을 동기화하는 "
"데 유용합니다."

#: controls/deviceContentRandomizer.js:8
msgid "Sync random subset of selected files up to target capacity"
msgstr "선택한 파일의 임의 하위 집합을 대상 용량까지 동기화"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:11
msgid "This gives preference to tracks with higher ratings."
msgstr "최고 등급으로 트랙을 설정합니다."

#: controls/deviceContentRandomizer.js:11
msgid "Sync higher-rated tracks more often"
msgstr "가끔 높은 등급의 트랙으로 동기화"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:14
msgid "Reserve"
msgstr "보류"

#: controls/deviceContentRandomizer.js:16
msgid "MB of free space"
msgstr "사용 가능한 공간(MB)"

#: controls/deviceContentSequencer.js:19 ResStrings.pas:703 ResStrings.pas:704
#: ResStrings.pas:705 ResStrings.pas:706 ResStrings.pas:707
msgid "the %d most recent"
msgstr "가장 최근 %d"

#: controls/deviceContentSequencer.js:23
msgid "oldest"
msgstr "오래된"

#: controls/deviceContentSequencer.js:77
msgid "videos"
msgstr "비디오"

#: controls/deviceContentSequencer.js:78
msgid "unplayed videos"
msgstr "미재생 비디오"

#: controls/deviceContentSequencer.js:81
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

#: controls/deviceContentSequencer.js:82
msgid "unplayed TV Shows"
msgstr "미재생 TV 쇼"

#: controls/deviceContentSequencer.js:84
msgid "episodes"
msgstr "에피소드"

#: controls/deviceContentSequencer.js:85
msgid "unplayed episodes"
msgstr "미재생 에피소드"

#: controls/devicesView.js:172 controls/listview.js:1396
#: controls/searchView.js:776
msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

#: controls/devicesView.js:174 controls/searchView.js:778
msgid "Show less"
msgstr "간략히 표시"

#: controls/downloadView.js:29
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. so that screen tests are user independent
#: controls/downloadView.js:85 controls/serverConfig/server.js:37
#: dialogs/dlgAutotag.js:2440 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:57
#: helpers/searchCommon.js:92 helpers/searchCommon.js:994
#: helpers/searchCommon.js:1027 helpers/searchCommon.js:1072 ResStrings.pas:473
#: controls\serverConfig\server.html:16
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: controls/downloadView.js:98
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: controls/downloadView.js:101 helpers/autoTagFramework.js:267
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

#: controls/downloadView.js:105
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

#: controls/downloadView.js:152 dialogs/dlgMediaProperties.js:29
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: controls/downloadView.js:161 controls/maskedit.js:115
#: controls/maskedit.js:399 controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:9
msgid "Destination"
msgstr "대상"

#. check empty value
#: controls/dropdown.js:471 dialogs/dlgAutotag.js:49
msgid "empty"
msgstr "빈"

#: controls/equalizer.js:57
msgid "Equalizer"
msgstr "이퀄라이저"

#: controls/feedlistview.js:61
msgid "feed"
msgstr "피드"

#: controls/filetypetree.js:49 dialogs/dlgSupportedFormats.js:31
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:32
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: controls/filterEditor.js:112 controls\equalizer.html:9
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: controls/filterEditor.js:120
msgid "Save as AutoPlaylist..."
msgstr "자동 재생 목록으로 저장..."

#: controls/genreViewHeader.js:168 dblistutils.pas:1466 UPnPTreeHelper.pas:1908
msgid "Unknown Genre"
msgstr "알 수 없는 장르"

#: controls/gridview.js:1471
msgid "Sort order"
msgstr "정렬 순서"

#: controls/gridview.js:1476
msgid "ascending"
msgstr "오름차순"

#: controls/gridview.js:1476
msgid "descending"
msgstr "내림차순"

#. this method can be overrided if necessary
#: controls/itemsListView.js:131
msgid "Add new"
msgstr "새로 추가"

#: controls/listview.js:1398
msgid "Collapse"
msgstr "축소"

#. supress toast messages when we are placed into a view, search bar is taking it
#: controls/listview.js:2725
msgid "Scroll to"
msgstr "스크롤 대상"

#: controls/listview.js:2725
msgid "Use %s for the next match"
msgstr "다음 일치에 %s 사용"

#: controls/listview.js:2729 controls/searchBar.js:399
msgid "phrase not found"
msgstr "구문을 찾을 수 없음"

#: controls/listview.js:5126
msgid "Close popup"
msgstr "팝업 닫기"

#: controls/maintabs.js:32
msgid "Close tab"
msgstr "탭 닫기"

#: controls/maintabs.js:41
msgid "Close other tabs"
msgstr "다른 탭 닫기"

#: controls/maintabs.js:53
msgid "Close tabs to the right"
msgstr "오른쪽 탭 닫기"

#: controls/maskedit.js:463
msgid "Main directory:"
msgstr "기본 디렉터리:"

#: controls/maskedit.js:463
msgid "Statically defined root folder"
msgstr "정적으로 정의된 루트 폴더"

#: controls/maskedit.js:468
msgid "Subdirectories"
msgstr "하위 디렉터리"

#: controls/maskedit.js:468
msgid "Subdirectories can be defined statically or using mask variables"
msgstr "정적 또는 마스크 변수를 사용하여 하위 디렉터리를 정의할 수 있음"

#: controls/maskedit.js:471 dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:103
msgid "Filenames"
msgstr "파일명"

#: controls/maskedit.js:471
msgid "Filenames can be defined using mask variables or statically"
msgstr "파일 이름은 마스크 변수를 사용하거나 정적으로 정의할 수 있음"

#: controls/maskedit.js:474
msgid "Sample:"
msgstr "샘플:"

#: controls/mediaTree.js:208
msgid "Show all subnodes"
msgstr "모든 하위 노드 표시"

#. to hide the expand marks for corresponding nodes
#: controls/mediaTree.js:223
msgid "Focus tree nodes when browsing content"
msgstr "콘텐츠를 탐색할 때 트리 노드 초점"

#: controls/mediaTree.js:231
msgid "Collapse the tree"
msgstr "트리 접기"

#. e.g. Spotify does not support deletion
#: controls/monitoredFoldersView.js:18 helpers/mediaSync.js:614
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#: controls/monitoredFoldersView.js:19 dialogs/dlgChooseFolders.js:14
#: helpers/mediaSync.js:615
msgid "At startup"
msgstr "시작할 때"

#: controls/monitoredFoldersView.js:20 dialogs/dlgChooseFolders.js:15
#: helpers/mediaSync.js:2437
msgid "Continuously"
msgstr "계속"

#. result.doOnLoaded();
#: controls/monitoredFoldersView.js:24 MediaMonkeyApp.pas:8030
msgid "Auto detection"
msgstr "자동 탐지"

#: controls/monitoredFoldersView.js:178
msgid "Remove folder"
msgstr "폴더 제거"

#: controls/monitoredFoldersView.js:271
msgid "Schedule"
msgstr "일정"

#. dummy header icons here to take the space of the icons of individual rows bellow:
#: controls/monitoredFoldersView.js:288
msgid "Media Type"
msgstr "미디어 유형"

#: controls/multiview.js:192
msgid "Views"
msgstr "보기"

#: controls/multiview.js:228 controls/sortBy.js:65
#: controls\searchEditor.html:41
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#. permanent (always enabled) sub-view
#: controls/multiview.js:265
msgid "View elements"
msgstr "요소 보기"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. add manage views entry
#: controls/multiview.js:297 controls/player.js:77 helpers/views.js:292
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:38
msgid "Customize"
msgstr "사용자 지정"

#: controls/multiview.js:298 dialogs/dlgImageSize.js:41
#: dialogs\dlgEditView.html:45
msgid "Image size"
msgstr "이미지 크기"

#: controls/navigationBar.js:155
msgid "Cancel filter"
msgstr "필터 취소"

#. add default undo button
#: controls/navigationBar.js:312
#: Scripts/redoNavbarButton/controls/navigationBar_add.js:15
msgid "Right-click for history."
msgstr "기록을 보려면 마우스 오른쪽을 클릭합니다."

#: controls/nowplayingList.js:71 controls/statusbar.js:131
#: controls/statusbar.js:138 controls/statusbar.js:156
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:81 helpers/mediaSync.js:3322 ResStrings.pas:545
msgid "file"
msgstr "파일"

#: controls/nowplayingview.js:20
msgid "Album Art"
msgstr "앨범 아트"

#: controls/nowplayingview.js:27
msgid "Artist Bio"
msgstr "아티스트 약력"

#. full window -> normal
#. full screen -> normal
#: controls/nowplayingview.js:120 controls/nowplayingview.js:122
msgid "Normal window"
msgstr "일반 창"

#: controls/nowplayingview.js:136 controls/nowPlaying/artistBio.js:64
#: controls/nowPlaying/fullList.js:111
msgid "Show Playing list"
msgstr "재생 목록 표시"

#. Main context manu of Now Playing view
#: controls/nowplayingview.js:212
msgid "Show full window"
msgstr "전체 창 표시"

#: controls/nowplayingview.js:225
msgid "Show full screen"
msgstr "전체 화면 표시"

#: controls/nowplayingview.js:240
msgid "Cancel full window"
msgstr "전체 창 취소"

#: controls/nowplayingview.js:242
msgid "Cancel full screen"
msgstr "전체 화면 취소"

#: controls/nowplayingview.js:259
msgid "Choose layout"
msgstr "레이아웃 선택"

#: controls/player.js:144 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:53
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: controls/player.js:145
msgid "Controls"
msgstr "컨트롤"

#: controls/player.js:146 controls/player.js:350
msgid "Seek bar"
msgstr "탐색 막대"

#: controls/player.js:193 UpNp.pas:11862
msgid "Internal player"
msgstr "내부 플레이어"

#: controls/player.js:313
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: controls/player.js:330
msgid "Remaining time"
msgstr "남은 시간"

#: controls/player.js:395
msgid "Waveform bar"
msgstr "파형 막대"

#: controls/player.js:428
msgid "Exit fullscreen"
msgstr "전체 화면 종료"

#: controls/player.js:437
msgid "Visualizer"
msgstr "시각화 도우미"

#: controls/player.js:456 skins\Black Monkey\player.html:41
msgid "Volume bar"
msgstr "볼륨 막대"

#: controls/player.js:465 helpers/trayIcon.js:104
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: controls/player.js:484 controls/trackListView.js:1378
msgid "Track summary"
msgstr "트랙 요약"

#. Use audio voice message (if exists), see details in #14538
#: controls/player.js:936
msgid ""
"Audio streaming is limited to 30 minutes in the free version of MediaMonkey. "
"Please consider upgrading to a Gold license."
msgstr ""
"오디오 스트리밍은 MediaMonkey의 무료 버전에서 30분으로 제한됩니다. Gold 라이"
"선스로 업그레이드하는 것을 고려하십시오."

#: controls/player.js:960 controls\windowtitle.html:4
msgid "MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey"

#: controls/playerSwitch.js:31
msgid "Switch to mini/micro player"
msgstr "미니/마이크로 플레이어로 전환"

#: controls/playlistEditor.js:57
msgid "Drag and drop or Send tracks to the playlist to populate it."
msgstr "트랙을 재생 목록으로 끌어다 놓거나 보내서 재생 목록을 채우십시오."

#: controls/playlistHeader.js:117
msgid "Edit in Playlist Panel"
msgstr "재생 목록 패널에서 편집"

#: controls/playlistHeader.js:276
msgid "Hide editor"
msgstr "편집기 숨기기"

#: controls/podcastHeader.js:194 controls/trackListView.js:1473
#: MaskHelper.pas:3101 MaskHelper.pas:3636 MaskHelper.pas:3813
#: QueryManage.pas:2971 ResStrings.pas:493 dialogs\dlgAddonInstall.html:37
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: controls/podcastHeader.js:195
msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

#: controls/podcastHeader.js:198
msgid "This podcast is unsubscribed. Edit the podcast URL to re-activate it."
msgstr ""
"이 팟캐스트는 구독 취소됩니다. 다시 활성화하려면 팟캐스트 URL을 편집하십시오."

#: controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid ""
"You are not subscribed to any podcast currently. To subscribe a podcast go "
"to %s"
msgstr "현재 구독중인 팟캐스트가 없습니다. 팟캐스트를 구독하려면 %s(으)로 이동"

#: controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid "or"
msgstr "또는"

#: controls/podcastSubscribeTutorial.js:23
msgid "Subscribe to a podcast manually by entering the feed link"
msgstr "피드 링크를 입력하여 팟캐스트를 수동으로 구독하십시오"

#: controls/rating.js:210
msgid "Remove rating"
msgstr "평가 제거"

#: controls/searchBar.js:454 dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:8
msgid "Filters matches"
msgstr "필터 일치"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. per #16067
#. in case of collection search we need to change view at first
#: controls/searchBar.js:468 controls/searchBar.js:496
#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:4
msgid "Search current view"
msgstr "현재 보기 검색"

#: controls/searchBar.js:471 dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:9
msgid "Scrolls to match"
msgstr "일치하도록 스크롤"

#. LS: seems to be valid aso for active list searching (e.g. in Music > All Tracks)
#: controls/searchBar.js:665
msgid "Search Tips"
msgstr "검색 팁"

#: controls/searchBar.js:667
msgid "+Foo | finds words beginning with Foo (case-sensitive, e.g. Football)"
msgstr "+Foo | Foo로 시작하는 단어 찾기(대소문자 구분, 예: Football)"

#: controls/searchBar.js:669
msgid "\"foo bar\" | finds matches including phrase foo bar (e.g. foo barman)"
msgstr "\"foo bar\" | foo bar를 포함하는 일치 찾기(예: foo barman)"

#: controls/searchBar.js:670
msgid "foo bar | finds matches with foo and bar"
msgstr "foo bar | foo 및 bar와 일치하는 항목 찾기"

#: controls/searchBar.js:671
msgid "foo OR bar | finds matches with either foo or bar"
msgstr "foo OR bar | foo 또는 bar와 일치하는 항목 찾기"

#: controls/searchBar.js:672
msgid "foo -bar | finds matches with foo and not bar"
msgstr "foo -bar | bar가 아닌 foo와 일치하는 항목 찾기"

#: controls/searchBar.js:673
msgid "fieldname:foo | restricts search to a specific field. For example:"
msgstr "fieldname:foo | 검색은 특정 필드로 제한합니다. 예:"

#: controls/searchBar.js:674
msgid ""
"artist:floy | finds words beginning with floy (in Artist) e.g. Pink Floyd"
msgstr "artist:floy | floy(아티스트에서)로 시작하는 단어 찾기(예 Pink Floyd)"

#: controls/searchBar.js:675
msgid "year:2000..2006 | finds matches in range 2000 to 2006"
msgstr "year:2000..2006 | 2000 ~ 2006 범위에서 일치하는 항목 찾기"

#: controls/searchBar.js:676
msgid "rating: 4.. | finds matches with 4 stars or more"
msgstr "rating: 4.. | 별 4개 이상인 일치 항목 찾기"

#: controls/searchEditor.js:624
msgid "click to set"
msgstr "클릭하여 설정"

#: controls/searchEditor.js:795
msgid "Nested condition"
msgstr "중첩 조건"

#: controls/searchEditor.js:823
msgid "Classification & Custom"
msgstr "분류 및 사용자 지정"

#: controls/searchEditor.js:827
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: controls/searchEditor.js:869 dialogs/dlgEditView.js:89
msgid "A..Z"
msgstr "A..Z"

#: controls/searchEditor.js:871 dialogs/dlgEditView.js:91
msgid "Z..A"
msgstr "Z..A"

#. #14561, orig. #14202 - item 7
#. #14561, orig. #14202 - item 7
#: controls/searchEditor.js:888 dialogs/dlgEditView.js:108 ResStrings.pas:389
msgid "Random"
msgstr "무작위"

#: controls/searchEditor.js:888 dialogs/dlgEditView.js:108
msgid "Random Album"
msgstr "임의 앨범"

#. set loaded flag
#: controls/searchView.js:670 controls/searchView.js:734
msgid "No results found"
msgstr "결과를 찾을 수 없음"

#: controls/seriesViewHeader.js:115
msgid "Wrong series?"
msgstr "잘못된 시리즈?"

#: controls/seriesViewHeader.js:147
msgid "Enter name"
msgstr "이름 입력"

#. selectTab: 'tabArtwork'
#: controls/seriesViewHeader.js:220
msgid "Edit series in TVDB"
msgstr "TVDB에서 시리즈 편집"

#: controls/seriesViewHeader.js:411 controls/seriesViewHeader.js:445
#: controls/seriesViewHeader.js:472
msgid "series image"
msgstr "시리즈 이미지"

#: controls/seriesViewHeader.js:548
msgid "season"
msgstr "시즌"

#: controls/seriesViewHeader.js:554
msgid "episode"
msgstr "에피소드"

#: controls/serverConfig.js:54
msgid "Clients"
msgstr "클라이언트"

#: controls/serverConfig.js:58 dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:7
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: controls/sortBy.js:33 controls/sortBy.js:47 controls/yearArtists.js:77
msgid "Popularity"
msgstr "인기"

#: controls/sortBy.js:41 controls/yearArtists.js:81
#: controls/serverConfig/devices.js:39 dialogs/dlgCollectionOptions.js:153
#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:31
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:25
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:32
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: controls/statusbar.js:119
msgid "genre"
msgstr "장르"

#: controls/statusbar.js:119
msgid "album"
msgstr "앨범"

#. #16360
#. #16360
#: controls/statusbar.js:151 controls/statusbar.js:170
msgid "Selected %d of %d"
msgstr "%d / %d 선택됨"

#: controls/tracklistFilter.js:402
msgid "Set same widths"
msgstr "동일한 너비 설정"

#: controls/tracklistFilter.js:416
msgid "Add Column"
msgstr "열 추가"

#: controls/tracklistFilter.js:425
msgid "Remove Column"
msgstr "열 제거"

#: controls/trackListView.js:16 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:33
msgid "Custom 1"
msgstr "사용자 1"

#: controls/trackListView.js:17 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:37
msgid "Custom 2"
msgstr "사용자 2"

#: controls/trackListView.js:18 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:41
msgid "Custom 3"
msgstr "사용자 3"

#: controls/trackListView.js:19 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:45
msgid "Custom 4"
msgstr "사용자 4"

#: controls/trackListView.js:20 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:49
msgid "Custom 5"
msgstr "사용자 5"

#: controls/trackListView.js:21 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:53
msgid "Custom 6"
msgstr "사용자 6"

#: controls/trackListView.js:22 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:57
msgid "Custom 7"
msgstr "사용자 7"

#: controls/trackListView.js:23 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:61
msgid "Custom 8"
msgstr "사용자 8"

#: controls/trackListView.js:24 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:65
msgid "Custom 9"
msgstr "사용자 9"

#: controls/trackListView.js:25 dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:69
msgid "Custom 10"
msgstr "사용자 10"

#: controls/trackListView.js:53 dialogs/dlgTrackProperties.js:33
#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:50
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: controls/trackListView.js:61
msgid "Play History"
msgstr "재생 기록"

#: controls/trackListView.js:65
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: controls/trackListView.js:226 MaskHelper.pas:3030 ResStrings.pas:454
#: ResStrings.pas:512
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: controls/trackListView.js:327 MaskHelper.pas:3088 MaskHelper.pas:3576
#: MaskHelper.pas:3800 ResStrings.pas:433
msgid "Played #"
msgstr "재생 횟수 #"

#: controls/trackListView.js:346 MaskHelper.pas:3090 MaskHelper.pas:3581
#: MaskHelper.pas:3802 ResStrings.pas:435 Win7ToolsImpl.pas:2199
msgid "Last Played"
msgstr "마지막 재생"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. this column will not be resized when 'Automatic column widths' is checked
#. bitrate
#: controls/trackListView.js:391 dialogs/dlgMP3Settings.js:84
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:42
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:44 Scripts/export/actions_add.js:76
#: Scripts/export/actions_add.js:347 FormatsHandler.pas:2857
#: FormatsHandler.pas:2885 FormatsHandler.pas:2917 FormatsHandler.pas:2920
#: MaskHelper.pas:3043 QueryManage.pas:4746 QueryManage.pas:4747
#: ResStrings.pas:439 ResStrings.pas:440 ResStrings.pas:510
#: dialogs\dlgOGGSettings.html:26
msgid "Bitrate"
msgstr "비트 전송율"

#: controls/trackListView.js:406 Scripts/export/actions_add.js:77
#: Scripts/export/actions_add.js:347 MaskHelper.pas:3091 MaskHelper.pas:3591
#: MaskHelper.pas:3804 ResStrings.pas:416 ResStrings.pas:441
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: controls/trackListView.js:607 dialogs\dlgTrackProperties\tabCustom.html:106
msgid "Extended tags"
msgstr "확장된 태그"

#: controls/trackListView.js:637 MaskHelper.pas:3092 MaskHelper.pas:3586
#: MaskHelper.pas:3803
msgid "Filesize"
msgstr "파일 크기"

#: controls/trackListView.js:648 MaskHelper.pas:3044 QueryManage.pas:4748
#: QueryManage.pas:4749 ResStrings.pas:444 ResStrings.pas:514
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:17
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: controls/trackListView.js:668 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:70
#: FormatsHandler.pas:2886 FormatsHandler.pas:2894 FormatsHandler.pas:2903
#: FormatsHandler.pas:2921 ResStrings.pas:446 dialogs\dlgMP3Settings.html:53
msgid "Sample rate"
msgstr "샘플 속도"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. Songs.Author
#: controls/trackListView.js:679 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:71
#: FormatsHandler.pas:2887 FormatsHandler.pas:2904 FormatsHandler.pas:2922
#: MaskHelper.pas:3093 MaskHelper.pas:3596 MaskHelper.pas:3805
#: QueryManage.pas:4642 ResStrings.pas:447 WinAmpPlugins.pas:5232
#: dialogs\dlgOGGSettings.html:63
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. qeid(mainElement, 'lbl_norm').innerText = utils.getNormalizeText(track.normalizeTrack, track.normalizeAlbum);
#: controls/trackListView.js:689 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:76
#: MaskHelper.pas:3094 MaskHelper.pas:3601 MaskHelper.pas:3806
#: ResStrings.pas:380 ResStrings.pas:445 dialogs\dlgSupportedFormat.html:37
msgid "Bit depth"
msgstr "비트 깊이"

#: controls/trackListView.js:703 ResStrings.pas:452
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:170
msgid "Track volume"
msgstr "트랙 볼륨"

#. source
#: controls/trackListView.js:750 MaskHelper.pas:3087 MaskHelper.pas:3571
#: MaskHelper.pas:3799 QueryManage.pas:4682
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: controls/trackListView.js:783 dialogs/dlgAutotag.js:2426
#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:100 dialogs/dlgMovedFiles.js:183
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:234 Scripts/export/actions_add.js:347
#: MaskHelper.pas:3067 QueryManage.pas:4577 ResStrings.pas:428
#: dialogs\dlgMediaProperties.html:32
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: controls/trackListView.js:813
msgid "Recommended path"
msgstr "권장 경로"

#: controls/trackListView.js:832 dialogs\dlgChooseFields.html:9
msgid "File type"
msgstr "파일 유형"

#: controls/trackListView.js:842 MaskHelper.pas:3097 MaskHelper.pas:3616
#: MaskHelper.pas:3809 ResStrings.pas:448
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: controls/trackListView.js:853 dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:49
#: MaskHelper.pas:3071 MaskHelper.pas:3498 MaskHelper.pas:3783
#: QueryManage.pas:4736 QueryManage.pas:4737 ResStrings.pas:449
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:223
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#. Songs.Lyricist
#: controls/trackListView.js:882 MaskHelper.pas:3069 MaskHelper.pas:3493
#: MaskHelper.pas:3782 QueryManage.pas:4654 ResStrings.pas:478
msgid "Original Date"
msgstr "원본 날짜"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:978 dialogs/dlgAutotag.js:2279
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:152 ResStrings.pas:460
#: ResStrings.pas:518 dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:199
msgid "Comment"
msgstr "주석"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. dont save sync, it will be saved async
#: controls/trackListView.js:1026 ResStrings.pas:453
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:179
msgid "Album volume"
msgstr "앨범 볼륨"

#. to show full value like 6.245689785 (and not '6.25 dB' via utils.formatNormalization)
#: controls/trackListView.js:1051 Covers.pas:731 MaskHelper.pas:3042
#: MaskHelper.pas:3468 MaskHelper.pas:3777 ResStrings.pas:479
msgid "Conductor"
msgstr "지휘자"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:1069 dialogs/dlgAutotag.js:1823
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:143
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:448 MaskHelper.pas:3775
#: ResStrings.pas:436 ResStrings.pas:507
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:103
msgid "Disc #"
msgstr "디스크 #"

#: controls/trackListView.js:1087 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:154
#: ResStrings.pas:465 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:31
msgid "Involved people"
msgstr "관계자"

#: controls/trackListView.js:1104 MaskHelper.pas:3064 ResStrings.pas:468
#: ResStrings.pas:522 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:53
msgid "Original Artist"
msgstr "원본 아티스트"

#: controls/trackListView.js:1122 MaskHelper.pas:3066 ResStrings.pas:470
#: ResStrings.pas:481 ResStrings.pas:524
msgid "Original Title"
msgstr "원본 제목"

#: controls/trackListView.js:1139 MaskHelper.pas:3065 ResStrings.pas:469
#: ResStrings.pas:523 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:75
msgid "Original Lyricist"
msgstr "원본 작사가"

#. don't save
#: controls/trackListView.js:1157 dialogs/dlgAutotag.js:2210 Covers.pas:734
#: MaskHelper.pas:3058 QueryManage.pas:2964 QueryManage.pas:2972
#: QueryManage.pas:2979 ResStrings.pas:467 ResStrings.pas:521
msgid "Lyricist"
msgstr "작사가"

#: controls/trackListView.js:1175 MaskHelper.pas:3056 MaskHelper.pas:3473
#: MaskHelper.pas:3778 QueryManage.pas:4616 ResStrings.pas:482
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:5
msgid "Grouping"
msgstr "그룹화"

#: controls/trackListView.js:1342 dialogs/dlgAutotag.js:1785
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:142
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:449 Scripts/export/actions_add.js:72
#: MaskHelper.pas:3742 ResStrings.pas:437 ResStrings.pas:508
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:111
msgid "Track #"
msgstr "트랙 #"

#: controls/trackListView.js:1360 MaskHelper.pas:3089 MaskHelper.pas:3676
#: MaskHelper.pas:3821 ResStrings.pas:434
msgid "Skipped #"
msgstr "# 건너뜀"

#. TODO: HTML: get the dimensions a better way?
#: controls/trackListView.js:1395 Covers.pas:1186 MaskHelper.pas:3099
#: MaskHelper.pas:3626 MaskHelper.pas:3811 ResStrings.pas:485
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: controls/trackListView.js:1405 FormatsHandler.pas:2865 MaskHelper.pas:3100
#: MaskHelper.pas:3631 MaskHelper.pas:3812 ResStrings.pas:486
#: dialogs\videoConvSettings.html:87
msgid "Framerate"
msgstr "프레임 속도"

#. assign duration only if we don't have a better way to find it (issue #8948)
#: controls/trackListView.js:1415 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:469
#: DBStructure.pas:1939 MaskHelper.pas:3073 MaskHelper.pas:3503
#: MaskHelper.pas:3784 PodcastManage.pas:2987 QueryManage.pas:2970
#: QueryManage.pas:2977 ResStrings.pas:487
msgid "Podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: controls/trackListView.js:1455 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:479
#: MaskHelper.pas:3077 MaskHelper.pas:3524 MaskHelper.pas:3788
#: ResStrings.pas:490 ResStrings.pas:496
msgid "Episode #"
msgstr "에피소드 #"

#. don't save
#: controls/trackListView.js:1491 dialogs/dlgAutotag.js:2176
#: MaskHelper.pas:3075 MaskHelper.pas:3514 MaskHelper.pas:3786
#: QueryManage.pas:4650 ResStrings.pas:494
msgid "Producer"
msgstr "프로듀서"

#. don't save
#: controls/trackListView.js:1509 dialogs/dlgAutotag.js:2141
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:147 MaskHelper.pas:3076
#: MaskHelper.pas:3519 MaskHelper.pas:3787 QueryManage.pas:1842
#: QueryManage.pas:2963 QueryManage.pas:2978 ResStrings.pas:495
msgid "Director"
msgstr "감독"

#: controls/trackListView.js:1527 dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:478
#: MaskHelper.pas:3078 MaskHelper.pas:3531 MaskHelper.pas:3790
#: ResStrings.pas:491 ResStrings.pas:497
msgid "Season #"
msgstr "시즌 #"

#: controls/trackListView.js:1545 MaskHelper.pas:3102 MaskHelper.pas:3641
#: MaskHelper.pas:3814 QueryManage.pas:1848 ResStrings.pas:480
msgid "Screenwriter"
msgstr "각본"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:1563 dialogs/dlgAutotag.js:2107
#: MaskHelper.pas:3070 ResStrings.pas:471 ResStrings.pas:525
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:97
msgid "Publisher"
msgstr "발행자"

#: controls/trackListView.js:1580 ResStrings.pas:489
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:169
msgid "Actor(s)"
msgstr "배우"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. don't save
#: controls/trackListView.js:1598 dialogs/dlgAutotag.js:2244
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:151 MaskHelper.pas:3083
#: MaskHelper.pas:3551 MaskHelper.pas:3795 ResStrings.pas:492
#: UPnPTreeHelper.pas:1895 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:42
msgid "Parental Rating"
msgstr "자녀 보호 등급"

#: controls/trackListView.js:1615
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:172
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:323 MaskHelper.pas:3081
#: MaskHelper.pas:3541 MaskHelper.pas:3793 QueryManage.pas:4621
#: dialogs\dlgMediaProperties.html:10
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: controls/trackListView.js:1625 MaskHelper.pas:3086 MaskHelper.pas:3566
#: MaskHelper.pas:3798 QueryManage.pas:4617 QueryManage.pas:4750
#: QueryManage.pas:4751 dialogs\dlgTrackProperties\tabClassification.html:49
msgid "Initial Key"
msgstr "초기 키"

#: controls/trackListView.js:1642 MaskHelper.pas:3104 ResStrings.pas:466
#: ResStrings.pas:520 dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:86
msgid "ISRC"
msgstr "ISRC"

#: controls/trackListView.js:1659 ResStrings.pas:464 ResStrings.pas:519
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:108
msgid "Encoder"
msgstr "인코더"

#: controls/trackListView.js:1676 MaskHelper.pas:3106 MaskHelper.pas:3646
#: MaskHelper.pas:3815 ResStrings.pas:463
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:119
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. scroll column was specified
#: controls/trackListView.js:2070 controls/trackListView.js:2073
#: dialogs\dlgDelay.html:12
msgid "in"
msgstr "-"

#: controls/waveform.js:95
msgid "Update waveform"
msgstr "파형 업데이트"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:5
msgid "Convert the following formats when playing %s content remotely"
msgstr "%s 콘텐츠를 원격으로 재생할 때 다음 형식 변환"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:6
#: controls/serverConfig/autoConvert.js:4
msgid "Format on PC"
msgstr "PC상의 형식"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:7
#: controls/serverConfig/autoConvert.js:5
msgid "Streaming format"
msgstr "스트리밍 형식"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:8
#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:9
msgid "Supported formats on '%s'"
msgstr "'%s'에서 지원되는 형식"

#: controls/clientConfig/autoConvert.js:9
#: controls/serverConfig/autoConvert.js:7
msgid "Level volume when sharing audio"
msgstr "오디오 공유 시 볼륨 평준화"

#: controls/deviceConfig/options.js:9
msgid "File Locations"
msgstr "파일 위치"

#: controls/deviceConfig/options.js:13
msgid "Tagging"
msgstr "태그 지정"

#: controls/deviceConfig/options.js:21
msgid "Manage settings"
msgstr "설정 관리"

#: controls/deviceConfig/summary.js:42
msgid "Capacity"
msgstr "용량"

#: controls/deviceConfig/syncFromDevice.js:45
#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:66
#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:4
msgid "Add folder"
msgstr "폴더 추가"

#: controls/deviceConfig/syncFromDevice.js:46
#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:67
msgid "Enter folder path that you want to add:"
msgstr "추가할 폴더 경로 입력:"

#: controls/deviceConfig/syncToDevice.js:182
msgid "Add library content to '%s'"
msgstr "'%s'에 라이브러리 콘텐츠 추가"

#: controls/deviceConfig/syncToDevice.js:465
msgid "Delete other files and playlists from '%s'"
msgstr "'%s'에서 다른 파일 및 재생 목록 삭제"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:6
msgid "Convert the following formats when syncing to '%s'"
msgstr "'%s'와 동기화할 때 다음 형식 변환"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:7
msgid "Format in Library"
msgstr "라이브러리의 형식"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:8
msgid "Format on the target"
msgstr "대상의 형식"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_AutoConversion.js:10
msgid "Level volume when syncing audio"
msgstr "오디오 동기화 시 볼륨 평준화"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:12
#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:23
msgid "MediaMonkey Device Configuration file (*.mmdc)|*.mmdc"
msgstr "MediaMonkey 장치 구성 파일(*.mmdc)|*.mmdc"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:12
msgid "Select MediaMonkey Device Configuration file"
msgstr "MediaMonkey 장치 구성 파일 선택"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:23
#: Scripts/exportPodcasts/actions_add.js:9
#: Scripts\statistics\dialogs\dlgStatistics.html:27
msgid "Save as"
msgstr "다른 이름으로 저장"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_DeviceProfile.js:75
#: dialogs/dlgSearchImage.js:122
msgid "Select image files"
msgstr "이미지 파일 선택"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:17
msgid "Save files to the following locations on '%s'"
msgstr "'%s'의 다음 위치에 파일 저장"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:50
msgid "Enforce use of the sync mask for files already on '%s'"
msgstr "이미 '%s'에 있는 파일에 대해 동기화 마스크 사용 강제"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_FileLocations.js:53
msgid "Other locations on '%s' to scan for media files"
msgstr "미디어 파일을 검색할 '%s'의 다른 위치"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_Playlists.js:9
msgid "Also generate playlists on '%s' for:"
msgstr "다음에 대한 '%s'에 재생 목록 생성:"

#: controls/deviceConfig/options/pnl_Tagging.js:5
msgid "Modify metadata as follows when syncing to '%s'"
msgstr "'%s'에 동기화할 때 메타데이터를 다음과 같이 수정"

#: controls/nowPlaying/fullList.js:168
msgid "Click to look up lyrics..."
msgstr "가사를 보려면 클릭..."

#: controls/nowPlaying/largeLyrics.js:82
msgid "Reset to original"
msgstr "원본으로 재설정"

#: controls/nowPlaying/largeLyrics.js:100 dialogs\dlgChooseFields.html:15
msgid "Font size"
msgstr "글꼴 크기"

#: controls/serverConfig/autoConvert.js:3
msgid "Convert the following formats when playing remotely"
msgstr "원격으로 재생할 때 다음과 같은 형식으로 변환"

#: controls/serverConfig/autoConvert.js:6
msgid "Supported formats on UPnP/DLNA clients"
msgstr "UPnP/DLNA 클라이언트에서 지원되는 형식"

#: controls/serverConfig/devices.js:16
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:26
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: controls/serverConfig/devices.js:23 controls/serverConfig/server.js:45
#: UpNp.pas:5377
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 어드레스"

#: controls/serverConfig/devices.js:31 controls/serverConfig/server.js:53
#: UpNp.pas:5378 UpNp.pas:5384 controls\serverConfig\server.html:8
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: controls/serverConfig/devices.js:47
msgid "Last access"
msgstr "마지막 액세스"

#. to store check states
#: controls/serverConfig/server.js:1 dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:49
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: controls/serverConfig/server.js:61 UpNp.pas:5385
msgid "Client name"
msgstr "클라이언트 이름"

#: controls/serverConfig/server.js:69
msgid "Requested file"
msgstr "요청된 파일"

#. disable auto sizing mechanism, we have fixed size
#: dialogs/dlgAbout.js:9
msgid "About MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey 정보"

#: dialogs/dlgAbout.js:11
msgid "Portable mode"
msgstr "휴대용 모드"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:5 dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:59
msgid "Save image to tag (if possible) otherwise save to file folder"
msgstr "태그에 이미지 저장 (가능한 경우) 그렇지 않으면 파일 폴더에 저장"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:6 dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:60
msgid "Save image to file folder"
msgstr "파일 폴더에 이미지 저장"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:7 dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:61
msgid "Save image to tag (if possible) and to file folder"
msgstr "파일 폴더 및 태그 (가능한 경우)에 이미지 저장"

#: dialogs/dlgAddArtwork.js:27
msgid "Add cover"
msgstr "표지 추가"

#: dialogs/dlgAddonConfig.js:17
msgid "Addon Configuration"
msgstr "애드온 구성"

#: dialogs/dlgAddonConfig.js:47 Extensions.pas:687 Extensions.pas:702
#: Extensions.pas:747
msgid "Invalid Addon!"
msgstr "잘못된 애드온!"

#: dialogs/dlgAddonInstall.js:6
msgid "Product installation"
msgstr "제품 설치"

#. downloading original image failed
#. downloading original image failed, use Google thumb
#: dialogs/dlgArtworkDetail.js:36 dialogs/dlgSearchImage.js:251
#: helpers/searchTools.js:285
msgid "Image download failed"
msgstr "이미지 다운로드 실패"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:89 FormatsManage.pas:4409
#: FormatsManage.pas:4443 FormatsManage.pas:4499 controls\searchEditor.html:12
msgid "Any"
msgstr "모두"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:90 FormatsManage.pas:4422
msgid "Incompatible"
msgstr "호환되지 않음"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:142
msgid "Auto-conversion rule"
msgstr "자동-변환 규칙"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:147
msgid "Video bitrate"
msgstr "오디오 비트 전송률"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:148 dialogs\dlgSupportedFormat.html:93
msgid "Frame rate"
msgstr "프레임 속도"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:149
msgid "Frame width"
msgstr "프레임 너비"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:150
msgid "Frame height"
msgstr "프레임 높이"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:151
msgid "Audio bitrate"
msgstr "오디오 비트 전송률"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:152
msgid "Audio sample rate"
msgstr "오디오 샘플 속도"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:153
msgid "Audio channels"
msgstr "오디오 채널"

#: dialogs/dlgAutoConvertRule.js:154
msgid "Audio bit depth"
msgstr "오디오 비트 깊이"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:22 dialogs/dlgOptions.js:107
msgid "Auto-organize"
msgstr "자동 구성"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:141 dialogs\dlgAutoorganize.html:32
msgid "Delete emptied folders"
msgstr "빈 폴더 삭제"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:143
msgid "Add copied files to the Library"
msgstr "복사한 파일을 라이브러리에 추가"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:241 dialogs/dlgConvertFormat.js:383
#: dialogs/dlgMoveAccompFiles.js:55 dialogs/dlgMovedFiles.js:132
msgid "New Path"
msgstr "새 경로"

#: dialogs/dlgAutoorganize.js:287 dialogs/dlgConvertFormat.js:429
#: dialogs/dlgMoveAccompFiles.js:46 dialogs/dlgMovedFiles.js:141
msgid "Old Path"
msgstr "이전 경로"

#: dialogs/dlgAutoOrganizeRule.js:14
msgid "Auto-organize Rule"
msgstr "규칙 자동 구성"

#: dialogs/dlgAutotag.js:47
msgid "Find more results..."
msgstr "더 많은 결과 찾기..."

#: dialogs/dlgAutotag.js:48
msgid "Lookup via fingerprint..."
msgstr "지문을 통한 조회..."

#: dialogs/dlgAutotag.js:50
msgid "Auto-tag"
msgstr "자동 태그"

#: dialogs/dlgAutotag.js:144
msgid "File %d of %d processing"
msgstr "파일 %d / %d 처리 중"

#: dialogs/dlgAutotag.js:238 PlaylistManage.pas:1243 ResStrings.pas:571
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: dialogs/dlgAutotag.js:241
msgid "Skip & Continue"
msgstr "건너뛰고 계속"

#: dialogs/dlgAutotag.js:376
msgid "Tracks %d to %d of %d"
msgstr "%d에서 %d / %d 트랙"

#: dialogs/dlgAutotag.js:439
msgid "Lookups completed"
msgstr "조회 완료"

#: dialogs/dlgAutotag.js:564
msgid "Auto-tag more / faster with"
msgstr "더 많은 / 더 빠른 자동 태그 지정"

#: dialogs/dlgAutotag.js:581
msgid "Press F5 to re-sort/re-group tracks"
msgstr "F5를 눌러 트랙을 다시 정렬/다시 그룹화"

#: dialogs/dlgAutotag.js:1014
msgid "old value"
msgstr "이전 값"

#: dialogs/dlgAutotag.js:1659 dialogs/dlgChooseFields.js:9
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:208
msgid "Choose fields"
msgstr "필드 선택"

#: dialogs/dlgAutotag.js:1660 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:210
msgid "Tags to look up"
msgstr "조회할 태그"

#: dialogs/dlgAutotag.js:1661 dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:209
#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:3
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: dialogs/dlgAutotag.js:2571
msgid "track(s) matched"
msgstr "트랙 일치"

#: dialogs/dlgAutotag.js:2573
msgid "track(s) failed"
msgstr "트랙 실패"

#: dialogs/dlgAutotag.js:2600
msgid "Conflict"
msgstr "충돌"

#: dialogs/dlgAutotag.js:2601
msgid "Original value"
msgstr "원래 값"

#: dialogs/dlgAutotag.js:2602 dialogs/dlgTrackProperties/tabCustom.js:120
msgid "New value"
msgstr "새로운 값"

#: dialogs/dlgAutotagFromFilename.js:78
msgid "Auto-tag from filename"
msgstr "파일 이름에서 자동 태그 지정"

#: dialogs/dlgCDDBResult.js:11
msgid "Choose an Album"
msgstr "앨범 선택"

#: dialogs/dlgClientConfig.js:7 dialogs/dlgOptions.js:115
#: dialogs/dlgServerConfig.js:5
msgid "Media Sharing"
msgstr "미디어 공유"

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:55
msgid "Collection Options"
msgstr "컬렉션 옵션"

#. used for USB connected device sync (iPods, iPhones, Android devices, SD cards, USB memory sticks)
#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:81 dialogs/dlgCollectionOptions.js:135
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:19 helpers/mediaSync.js:823
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:82 dialogs/dlgCollectionOptions.js:134
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:18
msgid "Visible always"
msgstr "항상 표시"

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:83 dialogs/dlgCollectionOptions.js:136
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:20
msgid "Visible if content exists"
msgstr "콘텐츠가 있는 경우 표시"

#: dialogs/dlgCollectionOptions.js:309
msgid "Select new icon"
msgstr "새 아이콘 선택"

#: dialogs/dlgConvertFormat.js:27
msgid "Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: dialogs/dlgConvertFormat.js:48
msgid ""
"CD Ripping is supported in the free version of MediaMonkey, however, "
"verification via AccurateRip is only included with the Gold version. "
msgstr ""
"CD 추출은 MediaMonkey의 무료 버전에서 지원되지만, 정확한 추출을 통한 검증은 "
"Gold 버전에만 포함되어 있습니다. "

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:9
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:18
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "삭제 -"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:44
msgid "Delete from the database only"
msgstr "데이터베이스에서만 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:45
msgid "Delete from the database and drive"
msgstr "데이터베이스 및 드라이브에서 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:58
msgid "Delete Library content from the database only"
msgstr "데이터베이스에서 라이브러리 콘텐츠만 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:59
msgid "Delete Library content from the database and drive"
msgstr "데이터베이스 및 드라이브에서 라이브러리 콘텐츠 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:60
msgid "Delete all content from the database and drive"
msgstr "데이터베이스 및 드라이브에서 모든 콘텐츠 삭제"

#. per suggestions in #15029 / ~53040
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:83 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:109
msgid "Remove from the Playlist only"
msgstr "재생 목록에서만 제거"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:86
msgid "Remove from the Playlist and"
msgstr "재생 목록에서만 제거"

#. per #15029
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:96 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:145
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:181
msgid "Delete local copy and update the database"
msgstr "로컬 복사본 삭제 및 데이터베이스 업데이트"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:97 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:146
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:182
msgid "Delete remote copy and update the database"
msgstr "원격 복사본 삭제 및 데이터베이스 업데이트"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:98 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:147
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:183
msgid "Delete all copies and remove from the database"
msgstr "모든 복사본 삭제 및 데이터베이스에서 제거"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:110
msgid "Delete from the Playlist and database only"
msgstr "재생 목록 및 데이터베이스에서만 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:111
msgid "Delete from the Playlist, database and drive"
msgstr "재생 목록, 데이터베이스 및 드라이브에서 삭제"

#. per suggestions in #15029 / ~53040
#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:132 dialogs/dlgDeleteConfirm.js:159
msgid "Remove from Playing list only"
msgstr "재생 목록에서만 제거"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:135
msgid "Remove from Playing list and"
msgstr "재생 목록에서 제거 및"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:160
msgid "Delete from Playing list and the database only"
msgstr "재생 목록 및 데이터베이스에서만 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:161
msgid "Delete from Playing list, the database and drive"
msgstr "재생 목록, 데이터베이스 및 드라이브에서 삭제"

#: dialogs/dlgDeleteConfirm.js:189
msgid "Are you sure you want to remove %d files from the ''%s'' ?"
msgstr "\"%s\"에서 %d 파일을 제거하시겠습니까?"

#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:8
msgid "Remove Unavailable files ?"
msgstr "사용할 수 없는 파일을 제거하시겠습니까?"

#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:59
msgid ""
"The following %d file(s) could not be found in their expected locations."
msgstr "예상 위치에서 다음 %d 파일을 찾을 수 없습니다."

#: dialogs/dlgDeletedTracks.js:60
msgid "Do you want to remove them from the Library?"
msgstr "라이브러리에서 제거하시겠습니까?"

#: dialogs/dlgDeviceConfig.js:4 helpers/mediaSync.js:2565
msgid "Sync settings"
msgstr "동기화 설정"

#: dialogs/dlgEditView.js:226
msgid "Configure View"
msgstr "보기 구성"

#: dialogs/dlgEditView.js:402
msgid "Everywhere"
msgstr "어디서나"

#: dialogs/dlgEditView.js:483
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: dialogs/dlgEditView.js:484
msgid "Displayed"
msgstr "표시됨"

#: dialogs/dlgErrorLog.js:5
msgid "Problem"
msgstr "문제"

#: dialogs/dlgErrorLog.js:56 dialogs/dlgSyncConfirm.js:94
#: ExceptionHandler.pas:206
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: dialogs/dlgErrorLog.js:143
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: dialogs/dlgExtensions.js:34 ResStrings.pas:388
msgid "Configurable"
msgstr "구성"

#: dialogs/dlgExtensions.js:39
msgid "MediaMonkey installation files (*.mmip)|*.*ip"
msgstr "MediaMonkey 설치 파일(*.mmip)|*.*ip"

#: dialogs/dlgExtensions.js:39
msgid "Select installation package"
msgstr "설치 패키지 선택"

#. initialization --------------------------------------------
#: dialogs/dlgFileTypes.js:8
msgid "File types"
msgstr "파일 유형"

#: dialogs/dlgChooseFolders.js:13
msgid "One time"
msgstr "한번"

#: dialogs/dlgImageSize.js:41
msgid "Browser & Grid views"
msgstr "브라우저 및 격자 보기"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. startup
#. promise canceled
#: dialogs/dlgLogin.js:11 helpers/mediaSync.js:641 helpers/mediaSync.js:2540
#: dialogs\dlgLogin.html:25
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: dialogs/dlgLogin.js:20
msgid "Please enter your username and password to sign in '%s'"
msgstr "'%s'에 로그인하려면 사용자 이름과 비밀번호 입력"

#: dialogs/dlgLogin.js:46
msgid "Your username or password is incorrect, try it again."
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#: dialogs/dlgMaintainLibrary.js:5 helpers/mediaSync.js:618
msgid "Daily"
msgstr "일간"

#: dialogs/dlgMaintainLibrary.js:5 helpers/mediaSync.js:619
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: dialogs/dlgMaintainLibrary.js:5 helpers/mediaSync.js:620
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: dialogs/dlgManageViews.js:17 helpers/views.js:293
msgid "Manage views"
msgstr "보기 관리"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:11 ResStrings.pas:403
msgid "Removable"
msgstr "이동식"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:14
msgid "Fixed"
msgstr "고정"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:17
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:32
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:35 ResStrings.pas:408
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: dialogs/dlgMediaProperties.js:191
msgid ""
"Location change is complete and will take effect after MediaMonkey restarts."
msgstr "위치 변경이 완료되었으며 MediaMonkey가 다시 시작된 후 적용됩니다."

#. to be sure that only our 'click' event handler will be used (to be sure that setResult(res) is called also for Cancel button)
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:4
msgid "Migration Wizard"
msgstr "마이그레이션 마법사"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:12
msgid ""
"A %s was detected. It can be used to store and share portions of your "
"library with multiple MediaMonkey clients even if this instance of "
"MediaMonkey isn't running. Content on the MediaMonkey Server can be managed "
"and accessed via MediaMonkey as if the content were local, as long as the "
"server is accessible. If not, content can be cached locally."
msgstr ""
"%s이(가) 감지되었습니다. 이 MediaMonkey 인스턴스가 실행되고 있지 않더라도 라"
"이브러리의 일부를 여러 MediaMonkey 클라이언트와 저장하고 공유하는 데 사용할 "
"수 있습니다. MediaMonkey 서버의 콘텐츠는 서버에 액세스할 수 있는 한 콘텐츠가 "
"로컬인 것처럼 MediaMonkey를 통해 관리 및 액세스할 수 있습니다. 그렇지 않은 경"
"우 콘텐츠를 로컬로 캐시할 수 있습니다."

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:19
msgid ""
"By default, this wizard migrates all MediaMonkey data and content to the %s"
msgstr ""
"기본적으로 이 마법사는 모든 MediaMonkey 데이터와 콘텐츠를 %s로 마이그레이션함"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:20
msgid "Retain local cache of %s content"
msgstr "%s 콘텐츠의 로컬 캐시 유지"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:35
msgid "Fine-tune which content to store on %s..."
msgstr "%s에 저장할 콘텐츠를 미세 조정..."

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:92 QueryManage.pas:4282 QueryManage.pas:4283
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:98 dialogs/dlgMigrateWizard.js:100
msgid "%s will be moved to %s (%s)"
msgstr "%s이(가) %s(%s)로 이동됨"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:103 dialogs/dlgMigrateWizard.js:105
msgid "%s will be copied to %s (%s)"
msgstr "%s이(가) %s(%s)에 복사됨"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:108
msgid "%s will be scanned and shared via %s"
msgstr "%s이(가) %s을(를) 통해 검색 및 공유됨"

#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:112
msgid "Checking for files on the server"
msgstr "서버에서 파일 중"

#. this will force also the 'Sign in' dialog (if needed)
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:123
msgid "Server error"
msgstr "서버 오류"

#. layout proposals in Mantis issue #14983
#. layout proposals in Mantis issue #15183
#: dialogs/dlgMigrateWizard.js:154 helpers/mediaSync.js:686
#: helpers/mediaSync.js:2561
msgid "Scan '%s' content to the local database"
msgstr "'%s' 컨텐츠를 로컬 데이터베이스로 검색"

#: dialogs/dlgMoveAccompFiles.js:9
msgid "Accompanying files"
msgstr "관련 파일"

#: dialogs/dlgMovedFiles.js:122 dialogs/dlgMovedFiles.js:173
#: dialogs/dlgMovedFiles.js:224 dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:48
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:33
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:40
msgid "File"
msgstr "파일"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:6
msgid "Compatible: CBR  96 kbps - Fair Quality"
msgstr "호환: CBR  96 kbps - 공정 품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:6 MP3Manage.pas:255
msgid "Compatible: CBR 128 kbps - Average Quality"
msgstr "호환: CBR 128 kbps - 평균품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:7 MP3Manage.pas:256
msgid "Compatible: CBR 160 kbps - Good Quality"
msgstr "호환: CBR 160 kbps - 우량 품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:7 MP3Manage.pas:259
msgid "Medium (fast): VBR ~160 kbps - High Quality"
msgstr "Medium (빠름): VBR ~160 kbps - 고품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:8 MP3Manage.pas:258
msgid "Medium: VBR ~160 kbps - High Quality+"
msgstr "Medium: VBR ~160 kbps - 고품질+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:8 MP3Manage.pas:257
msgid "Compatible: CBR 192 kbps - High Quality+"
msgstr "호환: CBR 192 kbps - 고품질+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:9 MP3Manage.pas:261
msgid "Standard (fast): VBR ~192 kbps - Very High Quality"
msgstr "Standard (빠름): VBR ~192 kbps - 고품질++"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:9 MP3Manage.pas:260
msgid "Standard: VBR ~192 kbps - Very High Quality+"
msgstr "Standard: VBR ~192 kbps - 고품질++"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:10 MP3Manage.pas:263
msgid "Extreme (fast): VBR ~256 kbps - Near CD Quality"
msgstr "Extreme (빠름): VBR ~256 kbps - CD 상당 품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:10 MP3Manage.pas:262
msgid "Extreme: VBR ~256 kbps - Near CD Quality+"
msgstr "Extreme: VBR ~256 kbps - CD 상당 품질+"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:11 MP3Manage.pas:264
msgid "Insane: CBR ~320 kbps - Highest Quality"
msgstr "Insane: CBR ~320 kbps - 고품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:11 MP3Manage.pas:246
msgid "Phone: ABR ~16 kbps mono"
msgstr "Phone: ABR ~16 kbps 모노"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:11 MP3Manage.pas:247
msgid "Short Wave: ABR ~24 kbps mono"
msgstr "Short Wave: ABR ~24 kbps 모노"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:248
msgid "AM: ABR ~40 kbps mono "
msgstr "AM: ABR ~40 kbps 모노 "

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:249
msgid "Voice: ABR ~56 kbps mono"
msgstr "음성: ABR ~56 kbps 모노"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:250
msgid "Tape: ABR ~112 kbps"
msgstr "테이프: ABR ~112 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:12 MP3Manage.pas:251
msgid "Hifi: ABR ~160 kbps"
msgstr "HiFi: ABR ~160 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:13 MP3Manage.pas:252
msgid "Near-CD: ABR ~192 kbps"
msgstr "CD 품질: ABR ~192 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:13 MP3Manage.pas:253
msgid "Studio: ABR ~256 kbps"
msgstr "스튜디오: ABR ~256 kbps"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:15
msgid "Constant bitrate (CBR - most compatible)"
msgstr "고정 비트율 (CBR - 호환성 높음)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:15
msgid "Variable bitrate (VBR - most efficient)"
msgstr "가변 비트율 (VBR - 가장 효율적)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:16
msgid "Average bitrate (ABR - controlled/efficient)"
msgstr "평균 비트율 (ABR-제어/효율적)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18 ResStrings.pas:393
msgid "Stereo"
msgstr "스테레오"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18
msgid "Joint stereo"
msgstr "Joint 스테레오"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18
msgid "Dual channel"
msgstr "듀얼 채널"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:18 ResStrings.pas:394
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:30 MP3Manage.pas:300
msgid "0 - Highest quality, very slow"
msgstr "0 - 고품질, 매우 느림"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:30 MP3Manage.pas:302
msgid "2 - High quality (recommended)"
msgstr "2 - 고품질 (권장)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:31 MP3Manage.pas:305
msgid "5 - Standard (default)"
msgstr "5 - 표준 (기본값)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:31 MP3Manage.pas:307
msgid "7 - Fast, ok quality"
msgstr "7 - 저품질, 고속"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:31 MP3Manage.pas:309
msgid "9 - Lowest quality, very fast"
msgstr "9 - 저품질, 초고속"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:33
msgid "Default (slow)"
msgstr "기본값 (느림)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:33
msgid "New (faster)"
msgstr "새로운 (빠름)"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:40
msgid "MP3 settings"
msgstr "MP3 설정"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:99 ResStrings.pas:378
#: dialogs\dlgMP3Settings.html:30
msgid "VBR Quality"
msgstr "VBR 품질"

#: dialogs/dlgMP3Settings.js:109 FormatsHandler.pas:2901 ResStrings.pas:373
msgid "Avg. bitrate"
msgstr "평균 비트율"

#. fill min/max bitrate
#: dialogs/dlgMP3Settings.js:186
msgid "No limit"
msgstr "제한 없음"

#: dialogs/dlgMultizone.js:6
msgid "Configure multi-zone playback"
msgstr "다중 영역 재생 구성"

#: dialogs/dlgNewVersion.js:6
msgid "New version available"
msgstr "새 버전 사용 가능"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. prepare channels dropDown
#: dialogs/dlgOGGSettings.js:6 dialogs/dlgOGGSettings.js:57
#: dialogs/dlgWAVSettings.js:24 dialogs/dlgWAVSettings.js:38
#: dialogs/dlgWAVSettings.js:53 helpers/docking.js:345 helpers/docking.js:350
#: helpers/docking.js:572 MediaMonkeyApp.pas:8000 ResStrings.pas:363
#: dialogs\dlgChooseFields.html:19
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: dialogs/dlgOGGSettings.js:13
msgid "OGG settings"
msgstr "OGG 설정"

#: dialogs/dlgOptions.js:12
msgid "Hotkeys"
msgstr "단축키"

#: dialogs/dlgOptions.js:16
msgid "Confirmations"
msgstr "확인"

#: dialogs/dlgOptions.js:29
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: dialogs/dlgOptions.js:39
msgid "Streaming"
msgstr "스트리밍"

#: dialogs/dlgOptions.js:47
msgid "Volume leveling"
msgstr "볼륨 레벨링"

#: dialogs/dlgOptions.js:51
msgid "Playback rules"
msgstr "재생 규칙"

#: dialogs/dlgOptions.js:55
msgid "Codecs"
msgstr "코덱"

#: dialogs/dlgOptions.js:55
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: dialogs/dlgOptions.js:55 dialogs/dlgOptions.js:59 dialogs/dlgOptions.js:63
msgid "plug-ins"
msgstr "플러그인"

#: dialogs/dlgOptions.js:59
msgid "Audio Output"
msgstr "오디오 출력"

#: dialogs/dlgOptions.js:63
msgid "Audio DSP"
msgstr "오디오 DSP"

#: dialogs/dlgOptions.js:91
msgid "Collections & Views"
msgstr "컬렉션 및 보기"

#: dialogs/dlgOptions.js:95
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#: dialogs/dlgOptions.js:99
msgid "Tags & playlists"
msgstr "태그 및 재생 목록"

#: dialogs/dlgOptions.js:103
msgid "Metadata lookup"
msgstr "메타데이터 찾기"

#: dialogs/dlgOptions.js:111 dialogs/dlgSearch.js:6
#: controls\searchEditor.html:5
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: dialogs/dlgOptions.js:134
msgid "OS integration"
msgstr "OS 통합"

#: dialogs/dlgPodcastSubscription.js:46
msgid "Please enter the Podcast's title and URL to subscribe."
msgstr "구독하려면 팟캐스트 제목과 URL을 입력하십시오."

#: dialogs/dlgPodcastSubscription.js:61
msgid "You are already subscribed to this podcast"
msgstr "이미 이 팟캐스트를 구독하고 있음"

#: dialogs/dlgPodcastSubscription.js:98 dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:14
msgid "Global podcast options"
msgstr "전역 팟캐스트 옵션"

#: dialogs/dlgPodcastUnsubscribe.js:9
msgid "Are you sure you want to unsubscribe"
msgstr "정말로 구독을 중지하시겠습니까"

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:8
msgid "Register MediaMonkey Gold"
msgstr "MediaMonkey Gold 등록"

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:40 dialogs/dlgWizard.js:232
msgid "Registration succeeded! Thank you for purchasing MediaMonkey Gold!"
msgstr "등록 성공! MediaMonkey Gold를 구매해 주셔서 감사합니다!"

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:47 dialogs/dlgWizard.js:239
#: dialogs/dlgWizard.js:248
msgid "The code you entered is invalid"
msgstr "입력한 코드가 유효하지 않음"

#: dialogs/dlgRegisterGold.js:55
msgid ""
"Your license information is incorrect. Please cut and paste the registration "
"information to avoid any errors."
msgstr ""
"라이선스 정보가 잘못됨. 오류를 방지하려면 등록 정보를 잘라내어 붙여넣으십시"
"오."

#: dialogs/dlgScanResults.js:8
msgid "Scan results"
msgstr "검사 결과"

#: dialogs/dlgScanResults.js:20
msgid "Library now has %d files"
msgstr "라이브러리에 현재 %d 파일이 있음"

#: dialogs/dlgScanResults.js:22
msgid "Search and update took %s"
msgstr "검색 및 업데이트 %s"

#: dialogs/dlgScanResults.js:23
msgid "Imported %d new files"
msgstr "%d 새 파일 가져옴"

#: dialogs/dlgScanResults.js:24
msgid "Updated %d files"
msgstr "%d 파일 업데이트됨"

#: dialogs/dlgScanResults.js:25
msgid "Did not import %d files (did not match import criteria)"
msgstr "%d 파일을 가져올 수 없습니다 (가져오기 조건 불일치)"

#: dialogs/dlgScanResults.js:26
msgid "Failed to import %d files"
msgstr "%d 파일 가져오기 실패"

#: dialogs/dlgScanTracks.js:12
msgid "Add/Rescan files to the Library..."
msgstr "라이브러리에 파일 추가/재검색..."

#: dialogs/dlgSearch.js:9
msgid "AutoPlaylist criteria"
msgstr "자동 재생 목록 기준"

#: dialogs/dlgSearchImage.js:19
msgid "Image search"
msgstr "이미지 검색"

#: dialogs/dlgSelectFiles.js:26
msgid "Select files"
msgstr "파일 선택"

#: dialogs/dlgSelectFolder.js:7
msgid "Select folder"
msgstr "폴더 선택"

#: dialogs/dlgSelectPlaylist.js:4 dialogs\dlgSelectPlaylist.html:10
msgid "Select playlist"
msgstr "재생 목록 선택"

#: dialogs/dlgSelectPlaylists.js:4 dialogs\dlgSelectPlaylists.html:9
msgid "Select playlists"
msgstr "재생 목록 선택"

#: dialogs/dlgSleep.js:14
msgid "Shutdown computer"
msgstr "컴퓨터 종료"

#: dialogs/dlgSleep.js:16
msgid "Hibernate"
msgstr "최대 절전 모드"

#: dialogs/dlgSleep.js:19 dialogs\dlgSleep.html:31
msgid "Sleep"
msgstr "대기 모드"

#: dialogs/dlgSleep.js:21
msgid "Log off"
msgstr "로그오프"

#: dialogs/dlgSleep.js:23
msgid "Close MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey 닫기"

#: dialogs/dlgSleep.js:25
msgid "Nothing"
msgstr "하지 않음"

#: dialogs/dlgSleep.js:59
msgid "Sleep timer can be used only with Gold!"
msgstr "수면 타이머는 Gold에서만 사용할 수 있음!"

#: dialogs/dlgSupportedFormat.js:9 controls\autoConvertConfig.html:20
msgid "Set formats"
msgstr "형식 설정"

#: dialogs/dlgSupportedFormats.js:9
msgid "Compatible media formats"
msgstr "호환 미디어 형식"

#: dialogs/dlgSupportedFormats.js:23
#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:33
#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:8
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:13
msgid ""
"Existing file(s) and playlist(s) to update from the device to the PC (%d)"
msgstr "PC (%d) 장치에서 기존 파일 및 재생 목록 업데이트"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:26
msgid "New file(s) and playlist(s) to copy from the device to the PC (%d)"
msgstr "PC (%d)의 장치에서 새 파일 및 재생 목록 복사"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:39
msgid "File(s) and playlist(s) to delete from the device (%d)"
msgstr "장치 (%d)에서 삭제할 파일과 재생 목록"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:75
msgid "Auto-sync"
msgstr "자동 동기화"

#: dialogs/dlgSyncConfirm.js:78
msgid "Please confirm the following changes:"
msgstr "다음 변경을 확인:"

#. Button text
#: dialogs/dlgTrackProperties.js:17 ExceptionHandler.pas:246 UpNp.pas:5376
#: UpNp.pas:5383
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: dialogs/dlgTrackProperties.js:170
msgid "Edit Properties for multiple files"
msgstr "다중 파일에 대한 속성 편집"

#: dialogs/dlgTrackProperties.js:174
msgid "File Properties"
msgstr "파일 속성"

#: dialogs/dlgWAVSettings.js:13
msgid "WAV settings"
msgstr "WAV 설정"

#: dialogs/dlgWizard.js:15
msgid "Welcome to MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey 시작"

#: dialogs/dlgWizard.js:18
msgid "To get started, add your media files to the library"
msgstr "시작하려면, 미디어 파일을 라이브러리에 추가"

#: dialogs/dlgWizard.js:36
msgid "Setup Wizard"
msgstr "설치 마법사"

#: dialogs/dlgWizard.js:248
msgid "Please try again"
msgstr "다시 시도하십시오"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:9 dialogs/dlgOptions/pnl_AutoDJ.js:53
#: ResStrings.pas:360 dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:9
msgid "None"
msgstr "없음"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:14
msgid "Automatically organize files (during scans or edits)"
msgstr "자동으로 파일 구성(검색 또는 편집하는 동안)"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:17
msgid "For auto-organize functionality, please upgrade to MediaMonkey Gold!"
msgstr "자동 구성 기능을 사용하려면 MediaMonkey Gold로 업그레이드!"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:35
#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:48
msgid "Criteria"
msgstr "기준"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:43 Devices.pas:2017
#: MaskHelper.pas:3116
msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_AutoOrganize.js:51
msgid "File Format"
msgstr "파일 형식"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Download.js:23
msgid "Last check:"
msgstr "마지막 검사:"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:11
msgid ""
"The MediaMonkey Player supports DSP Audio effect plug-ins that are "
"compatible with Winamp 2. They generally enhance and/or modify the audio in "
"some way."
msgstr ""
"MediaMonkey Player는 Winamp 2와 호환되는 DSP 오디오 효과 플러그인을 지원합니"
"다. 일반적으로 어떤 방식으로든 오디오를 향상 및/또는 수정합니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:13
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:12
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:14
msgid ""
"To install a plug-in you'll have to follow either of the following "
"procedures:"
msgstr "플러그인을 설치하려면 다음 절차 중 하나를 수행:"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:15
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:14
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:16
msgid ""
"1) If the plug-in is provided with an installer, the installer often chooses "
"a default directory of /Program Files/Winamp. Change this to /Program Files/"
"MediaMonkey. If you're unable to change the installation directory, you'll "
"have to install to the Winamp directory and then manually copy the "
"installed .dll file(s) to the Program Files/MediaMonkey/Plug-ins directory."
msgstr ""
"1) 플러그인이 설치 프로그램과 함께 제공되는 경우 설치 프로그램은 종종 기본 디"
"렉터리 인 \"/Program Files/Winamp\"를 선택합니다. 설치 디렉터리를 변경할 수 "
"없는 경우 Winamp 디렉터리에 설치한 다음, 설치된 .dll 파일을 \"Program Files/"
"MediaMonkey/Plug-ins\" 디렉터리에 수동으로 복사해야 합니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:17
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:16
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:18
msgid ""
"2) If the plug-in is a .dll, simply copy the .dll to the Program Files/"
"MediaMonkey/Plugins directory, and follow the instructions provided with the "
"plug-in."
msgstr ""
"2) 플러그인이 .dll인 경우, .dll을 \"Program Files/MediaMonkey/Plug-ins\" 디렉"
"터리에 복사하고 플러그인과 함께 제공된 지침을 따르십시오."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:19
#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:18
#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:20
msgid ""
"Once the plug-in is installed, you can access it from the plug-ins pane, and "
"press the Configure button."
msgstr ""
"플러그인이 설치되면, 플러그인 창에서 구성 단추를 눌러 액세스할 수 있습니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:19
msgid ""
"For DSP Audio Effect plug-ins, you can also set the order in which the "
"plugins process the audio using the up/down arrows."
msgstr ""
"DSP 오디오 효과 플러그인의 경우 플러그인의 위/아래 화살표를 사용하여 오디오"
"를 처리하는 순서를 설정할 수도 있습니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_DSPModules.js:39
msgid "Plug-in description"
msgstr "플러그인 설명"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:5
msgid "Type a keyboard shortcut"
msgstr "단축키 입력"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:6
msgid "Select an Action"
msgstr "동작 선택"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:7
msgid "<New Hotkey...>"
msgstr "<새 단축키...>"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:63 dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:8
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:79 dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:13
msgid "Hotkey"
msgstr "단축키"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:88 dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:15
msgid "Global"
msgstr "전체"

#. LS: to filter no longer existing actions (#14646)
#: dialogs/dlgOptions/pnl_Hotkeys.js:220
msgid "Delete selected hotkey ?"
msgstr "선택한 단축키를 삭제하시겠습니까?"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_InputPlugins.js:10
msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Input plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They generally add support for new audio formats."
msgstr ""
"MediaMonkey Player는 Winamp 2와 호환되는 입력 플러그인을 지원합니다. 일반적으"
"로 새로운 오디오 형식에 대한 지원을 추가합니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlayer.js:14
msgid "Player panel not found."
msgstr "플레이어 패널을 찾을 수 없습니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlayer.js:18
msgid "Player control not found."
msgstr "플레이어 컨트롤을 찾을 수 없습니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPlayer.js:30
msgid "Player layout cannot be set."
msgstr "플레이어 레이아웃을 설정할 수 없습니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPreview.js:11
msgid "Preview control not found."
msgstr "미리보기 컨트롤을 찾을 수 없습니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPreview.js:23
msgid "Preview layout cannot be set."
msgstr "미리보기 레이아웃을 설정할 수 없음."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_LayoutPreview.js:26
msgid "This panel element displays details of the playing or selected file"
msgstr "이 패널 요소는 재생 또는 선택한 파일의 세부 정보를 표시합니다"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:11
msgid "Add new layout"
msgstr "새 레이아웃 추가"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Layouts.js:461
msgid "New layout name"
msgstr "새 레이아웃 이름"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:33 UpNp.pas:9447
#: controls\serverConfig\server.html:4
msgid "Server name"
msgstr "서버 이름"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:60
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:62
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:115
msgid "Install as service"
msgstr "서비스로 설치"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:117
msgid "Uninstall service"
msgstr "서비스 제거"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:142
msgid "Install Service"
msgstr "서비스 설치"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaServers.js:143
msgid ""
"Installing MediaMonkey as service allows you to browse media server even if "
"MediaMonkey is not running and you are not logged into your account. Please "
"input your account (%s) password:"
msgstr ""
"계정에 로그인 하지 않거나 MediaMonkey가 실행되지 않는 경우에도 미디어 서버를 "
"검색할 수 있도록 서비스로 MediaMonkey를 설치합니다. 계정 (%s) 비밀번호 입력:"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:63
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:64
msgid "Visible"
msgstr "표시"

#. <Add New Collection...> row
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:132
msgid "Content to display"
msgstr "표시할 내용"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MediaTree.js:165
msgid "<Add New Collection...>"
msgstr "<새 컬렉션 추가...>"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:25
#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:26
msgid "To automatically update tags, please upgrade to MediaMonkey Gold!"
msgstr "태그를 자동으로 업데이트하려면 MediaMonkey Gold로 업그레이드하십시오!"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:87
msgid "Lyrics sources"
msgstr "가사 소스"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_MetadataLookup.js:96
msgid "Auto-tag metadata sources"
msgstr "메타 데이터 소스 자동 태그 지정"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_OutputPlugins.js:12
msgid ""
"The MediaMonkey Player supports Output plug-ins that are compatible with "
"Winamp 2. They generally control how MediaMonkey outputs audio."
msgstr ""
"MediaMonkey Player는 Winamp 2와 호환되는 출력 플러그인을 지원합니다. 일반적으"
"로 MediaMonkey가 오디오를 출력하는 방법을 제어합니다."

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:5
msgid "When typing in a view:"
msgstr "보기에 입력 할 때:"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:35
msgid "Ignore diacritics"
msgstr "분음 부호 무시"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:35
msgid "Match beginning of words"
msgstr "단어의 시작 부분 일치"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:35
msgid "faster"
msgstr "고속"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:36
msgid "Respect diacritics"
msgstr "분음 부호 존중"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_Search.js:36
msgid "Match within words"
msgstr "단어 내에서 일치"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:2
#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:3
msgid "ASCII (always)"
msgstr "ASCII (항상)"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:2
#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:3
msgid "ASCII + UTF-16 (when needed)"
msgstr "ASCII + UTF-16 (필요할 경우)"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_TagsAndPlaylists.js:3
msgid "ASCII + UTF-8 (when needed)"
msgstr "ASCII + UTF-8 (필요할 경우)"

#: dialogs/dlgOptions/pnl_VolumeLeveling.js:6
msgid "Automatically analyze volume of unanalyzed files"
msgstr "자동으로 분석되지 않은 파일의 볼륨 분석"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabArtwork.js:165
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:35
msgid "Multiple files selected"
msgstr "여러 파일 선택"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:58 ResStrings.pas:582
msgid "Multiple file Types selected"
msgstr "여러 파일 형식 선택"

#. Youtube track, allow searching it on Youtube
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:158
msgid "Show more from YouTube"
msgstr ""

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:446
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:67
msgid "Artist(s)"
msgstr "아티스트"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:447
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:82
msgid "Genre(s)"
msgstr "장르"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:486
msgid "Artist(s) (ensemble; soloist)"
msgstr "아티스트 (앙상블; 솔로)"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabBasic.js:487
msgid "Genre(s) (genre; period)"
msgstr "장르 (장르; 시대)"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabCustom.js:38
msgid "Tag name"
msgstr "태그 이름"

#. do not save
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabCustom.js:71
msgid "Tag value"
msgstr "태그 값"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:45
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:180
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:333
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:345
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:378
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:409
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:440
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:472
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:499
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:527
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:571 ResStrings.pas:442
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:198
msgid "File size"
msgstr "파일 크기"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:47
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:203
msgid "Last played"
msgstr "최종 재생날짜"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabDetails.js:72 FormatsHandler.pas:2892
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:214
msgid "VBR"
msgstr "VBR"

#: dialogs/dlgTrackProperties/tabLyrics.js:14
#: dialogs/dlgTrackProperties/tabLyrics.js:16
msgid "Searching for missing lyrics"
msgstr "누락된 가사 검색"

#: dialogs/dlgWizard/pnlRegistration.js:20
msgid ""
"Upgrading to MediaMonkey Gold helps support ongoing development of "
"MediaMonkey, and gives you the following features:"
msgstr ""
"MediaMonkey Gold로 업그레이드하면 MediaMonkey의 지속적인 개발을 지원할 수 있"
"으며, 다음과 같은 기능을 제공:"

#. and navigate this new profile in the UI:
#: dialogs/dlgWizard/pnlScan.js:70
#: Scripts/syncToFolder/helpers/mediaSync_add.js:259
msgid "Local storage"
msgstr "로컬 저장소"

#. we have exact gid, do not allow changing it in case search does not find it
#. we have exact gid, do not allow changing it in case search does not find it
#: helpers/albumDataSource.js:132
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:667
msgid "Don't display info"
msgstr "정보 표시 안 함"

#: helpers/artistDataSource.js:23
msgid "artist info"
msgstr "아티스트 정보"

#: helpers/autoDJ.js:19 Filters.pas:3345 MediaMonkeyApp.pas:7973
#: ResStrings.pas:411
msgid "Entire Library"
msgstr "전체 라이브러리"

#: helpers/autoDJ.js:84
msgid "Collection"
msgstr "컬렉션"

#: helpers/autoTagFramework.js:269 helpers/autoTagFramework.js:271
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

#: helpers/autoTagFramework.js:273
msgid "Fingerprinting"
msgstr "지문"

#: helpers/autoTagFramework.js:277
msgid "artwork"
msgstr "삽화"

#: helpers/autoTagFramework.js:279
msgid "lyrics"
msgstr "가사"

#: helpers/autoTagFramework.js:281
msgid "Located"
msgstr "위치"

#: helpers/autoTagFramework.js:283
msgid "Fail"
msgstr "실패"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. to accept <Skip> as used in MM4 (and renamed to <Ignore> in MM5)
#: helpers/autoTagFramework.js:285 MaskHelper.pas:3760
#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: helpers/autoTagFramework.js:287 dialogs\dlgWizard.html:16
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: helpers/mediaSync.js:398
msgid "There was a problem syncing \"%s\"."
msgstr "%s을(를) 동기화하는 데 문제가 있었습니다."

#. add new sync storage target (profile):
#: helpers/mediaSync.js:594 helpers/mediaSync.js:2431
msgid "Remote content"
msgstr "원격 콘텐츠"

#: helpers/mediaSync.js:596 helpers/mediaSync.js:2433
msgid "Library content"
msgstr "라이브러리 콘텐츠"

#: helpers/mediaSync.js:616
msgid "Hourly"
msgstr "매시간"

#: helpers/mediaSync.js:617
msgid "2x / day"
msgstr "2x / 일"

#: helpers/mediaSync.js:687 helpers/mediaSync.js:2562
msgid ""
"On sync, the database is updated with links to files and playlists from '%s'"
msgstr ""
"동기화할 때, '%s'의 파일 및 재생 목록에 대한 링크로 데이터베이스가 업데이트됨"

#: helpers/mediaSync.js:688
msgid "Only include content that matches files already in the database"
msgstr "데이터베이스에 이미 있는 파일과 일치하는 내용만 포함"

#: helpers/mediaSync.js:689
msgid ""
"On sync, the database is only updated with links to files & playlists from "
"'%s' that match files already in the database"
msgstr ""
"동기화할 때, 데이터베이스는 데이터베이스에 이미 있는 파일과 일치하는 '%s'의 "
"파일 및 재생 목록에 대한 링크만 업데이트됨"

#: helpers/mediaSync.js:690
msgid "Download '%s' content that is not accessible locally"
msgstr "로컬로 액세스할 수 없는 '%s' 콘텐츠 다운로드"

#: helpers/mediaSync.js:691
msgid ""
"Downloads files and playlists from '%s' that are not accessible via the "
"local drive or network"
msgstr ""
"로컬 드라이브 또는 네트워크를 통해 액세스할 수 없는 '%s'에서 파일 및 재생 목"
"록 다운로드"

#: helpers/mediaSync.js:692
msgid "Sync '%s' metadata to the Library"
msgstr "'%s' 메타데이터를 라이브러리에 동기화"

#: helpers/mediaSync.js:693
msgid "Update metadata for matching tracks and playlists"
msgstr "일치하는 트랙 및 재생 목록에 대한 메타데이터 업데이트"

#. show toast message that device has been connected (#15402):
#: helpers/mediaSync.js:826 helpers/mediaSync.js:2874
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: helpers/mediaSync.js:828 dblistutils.pas:1476
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊김"

#. return track.id.toString(); // we used MMW's track id in MMA, but now seems better to unify this with cloud storages and use targetPath as the identificator
#: helpers/mediaSync.js:970
msgid "Choose which files to keep synced:"
msgstr "동기화를 유지할 파일 선택:"

#: helpers/mediaSync.js:980
msgid ""
"Once installed, you may initiate Wi-Fi sync from the device (USB sync is not "
"reliable on some devices)."
msgstr ""
"설치 후, 장치에서 Wi-Fi 동기화를 시작할 수 있습니다(일부 장치에서는 USB 동기"
"화를 신뢰할 수 없음)."

#: helpers/mediaSync.js:986
msgid ""
"Allows remote MediaMonkey clients to sync via Wi-Fi, if they've also been "
"granted rights to library content (by default, initial attempts by a device "
"to connect will trigger a prompt)."
msgstr ""
"라이브러리 콘텐츠에 대한 권한이 부여된 경우, 원격 MediaMonkey 클라이언트가 "
"Wi-Fi를 통해 동기화 할 수 있습니다 (기본적으로 장치의 초기 연결 시도는 프롬프"
"트를 트리거합니다)."

#: helpers/mediaSync.js:989
msgid ""
"Once scanned, MediaMonkey can accurately display the contents of the device. "
"It may take awhile for some devices, though."
msgstr ""
"검색되면, MediaMonkey가 정확하게 장치의 내용을 표시할 수 있습니다. 일부 장치"
"는 오래 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: helpers/mediaSync.js:989
msgid "Scan as soon as the device is connected"
msgstr "장치가 연결되면 즉시 검색"

#: helpers/mediaSync.js:990
msgid "This initiates an auto-sync whenever the device is plugged into the PC"
msgstr "장치가 PC 연결될 때 마다 자동-동기화 시작"

#: helpers/mediaSync.js:990
msgid "Auto-Sync as soon as the device is connected"
msgstr "장치가 연결되면 즉시 자동-동기화"

#: helpers/mediaSync.js:991
msgid ""
"Causes the device to automatically disconnect after auto-sync has completed."
msgstr "자동 동기화가 완료되면 장치는 자동으로 제거됩니다."

#: helpers/mediaSync.js:991
msgid "Automatically unmount device after Auto-Sync"
msgstr "자동-동기화를 마치면 자동으로 장치 언마운트"

#: helpers/mediaSync.js:999
msgid "Allow %s to remotely sync with the"
msgstr "%s이(가) 다음과 원격으로 동기화하도록 허용"

#: helpers/mediaSync.js:1030
msgid ""
"To sync with Android devices, %s should be installed for improved sync "
"performance."
msgstr ""
"Android 장치와 동기화하려면, 동기화 성능 향상을 위해 %s을(를) 설치해야 합니"
"다."

#: helpers/mediaSync.js:1982
msgid "There was a problem syncing \"%s\". It is turned off or inaccessible."
msgstr ""
"\"%s\"을(를) 동기화하는 데 문제가 있었습니다. 꺼져 있거나 액세스할 수 없습니"
"다."

#. the track is accessible under the same path on the server -- it is the same track, use it (don't re-upload as it would result in copying file to itself!)
#: helpers/mediaSync.js:2241 helpers/mediaSync.js:3656
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

#. continuously (polling method, TODO: do this via notifications from MMS?)
#: helpers/mediaSync.js:2444 helpers/mediaSync.js:2563
msgid "Set content to store on '%s'"
msgstr "'%s'에 저장할 콘텐츠 설정"

#: helpers/mediaSync.js:2444
msgid ""
"This content will be copied (by default) to '%s' so that it can be shared "
"with other clients"
msgstr ""
"이 컨텐츠는 다른 클라이언트와 공유할 수 있도록 '%s'(으)로 복사됨(기본적으로)"

#: helpers/mediaSync.js:2486
msgid "Server is down!"
msgstr "서버가 다운됨!"

#: helpers/mediaSync.js:2489
msgid "Access is denied"
msgstr "액세스가 거부됨"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. older MMS versions don't have the userInfo yet
#: helpers/mediaSync.js:2527
#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:6
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: helpers/mediaSync.js:2784
msgid "Syncing"
msgstr "동기화 중"

#: helpers/mediaSync.js:2790
msgid "Last synced"
msgstr "마지막 동기화"

#: helpers/mediaSync.js:2794
msgid "Never"
msgstr "안 함"

#: helpers/mediaSync.js:3258
msgid "Syncing %s:"
msgstr "%s 동기화 중:"

#: helpers/mediaSync.js:3263
msgid "Scanning"
msgstr "스캔 중"

#. non-track paths (jpg, m3u are above this index)
#: helpers/mediaSync.js:3320 helpers/mediaSync.js:3322
#: helpers/mediaSync.js:3449 helpers/mediaSync.js:3451
msgid "Removing"
msgstr "제거 중"

#: helpers/mediaSync.js:3327 helpers/mediaSync.js:3336
msgid "(Preparing list of files)"
msgstr "(파일의 목록 준비)"

#: helpers/mediaSync.js:3342 helpers/mediaSync.js:3386
msgid "Initializating"
msgstr "초기화 중"

#: helpers/mediaSync.js:3485 helpers/mediaSync.js:3801
msgid "(Removing old content)"
msgstr "(이전 내용 제거 중)"

#: helpers/mediaSync.js:3552
msgid "(Copying Device -> PC, %d of %d: %s)"
msgstr "(장치 -> PC, %d / %d: %s 복사 중)"

#: helpers/mediaSync.js:3658
msgid "Copying"
msgstr "복사 중"

#: helpers/mediaSync.js:3660
msgid "Matching"
msgstr "일치 중"

#. waiting for file conversion
#: helpers/mediaSync.js:3727
msgid "Downloading file: %s"
msgstr "파일 다운로드 중: %s"

#: helpers/mediaSync.js:3730
msgid "Converting file: %s"
msgstr "파일 변환 중: %s"

#: helpers/mediaSync.js:3754
msgid "Copying playlist %s"
msgstr "재생 목록 %s을(를) 복사 중"

#: helpers/mediaSync.js:3784
msgid "Preparing playlists"
msgstr "재생 목록 준비 중"

#. #17023 / item 1:
#: helpers/mediaSync.js:3915 helpers/mediaSync.js:4074 CDUtils.pas:771
msgid "Reading metadata"
msgstr "메타데이터를 읽는 중"

#. isn't our lock, but is too old, it is safe to replace it
#: helpers/mediaSync.js:3950
msgid "Waiting for sync connection"
msgstr "동기화 연결 대기 중"

#. release sync lock and finish
#: helpers/mediaSync.js:4008
msgid "Uploading metadata"
msgstr "동기화 연결 대기 중"

#: helpers/mediaSync.js:4073
msgid "Scanning %s:"
msgstr "%s 검색 중:"

#: helpers/searchCommon.js:359
msgid "Pairing"
msgstr "편성 중"

#: Scripts/artAndDetailsLayout/controls/artWindow_add.js:6
msgid "Side by side"
msgstr "나란히"

#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:4 Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:20
msgid "Auto-increment Track #s"
msgstr "트랙 #s 자동-증가"

#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:21
msgid ""
"This will modify the track# field in sequential order for the %d selected "
"tracks."
msgstr "이렇게 하면, %d개 선택된 트랙의 트랙# 필드가 순차적으로 수정됩니다."

#: Scripts/autoIncTrack/actions_add.js:21
msgid "Start numbering from:"
msgstr "시작 번호:"

#: Scripts/caseChecker/actions_add.js:2 Scripts/caseChecker/actions_add.js:12
msgid "Case Checker"
msgstr "대소문자 확인"

#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:221
msgid "Old Value: "
msgstr "이전 값: "

#: Scripts/caseChecker/dialogs/dlgCaseChecker.js:308
msgid "Select tracks to be updated"
msgstr "업데이트할 트랙 선택"

#: Scripts/export/actions_add.js:31
msgid "File List (&HTML)"
msgstr "파일 목록 (&HTML)"

#: Scripts/export/actions_add.js:41
msgid "HTML (*.htm)|*.htm|All files (*.*)|*.*"
msgstr "HTML(*.htm)|*.htm|모든 파일(*.*)|*.*"

#. Use progress to notify user about the current action
#: Scripts/export/actions_add.js:41 Scripts/export/actions_add.js:45
#: Scripts/export/actions_add.js:183 Scripts/export/actions_add.js:187
#: Scripts/export/actions_add.js:341 Scripts/export/actions_add.js:345
#: Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:57
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:615
msgid "Exporting"
msgstr "내보내는 중"

#: Scripts/export/actions_add.js:50 Scripts/export/actions_add.js:62
msgid "MediaMonkey Filelist"
msgstr "MediaMonkey 파일 목록"

#. Write some code to finish html document
#: Scripts/export/actions_add.js:153
msgid "Total Files"
msgstr "총 파일 수"

#: Scripts/export/actions_add.js:155 QueryManage.pas:4744 QueryManage.pas:4745
msgid "Duration"
msgstr "길이"

#: Scripts/export/actions_add.js:156
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:592
msgid "Generated by "
msgstr "작성: "

#. export canceled, delete file
#: Scripts/export/actions_add.js:173
msgid "File List (&XML)"
msgstr "파일 목록 (&XML)"

#: Scripts/export/actions_add.js:183
msgid "XML (*.xml)|*.xml|All files (*.*)|*.*"
msgstr "XML(*.xml)|*.xml|모든 파일(*.*)|*.*"

#: Scripts/export/actions_add.js:331
msgid "File List (CS&V)"
msgstr "파일 목록 (CS&V)"

#: Scripts/export/actions_add.js:341
msgid "CSV (*.csv)|*.csv|All files (*.*)|*.*"
msgstr "CSV(*.csv)|*.csv|모든 파일(*.*)|*.*"

#: Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:2
msgid "Export all playlists"
msgstr "모든 재생 목록 내보내기"

#. Open inifile and get last used directory
#: Scripts/exportPlaylists/actions_add.js:33
msgid "Select where to export all M3U files"
msgstr "모든 M3U 파일을 내보낼 위치 선택"

#: Scripts/exportPodcasts/actions_add.js:2
msgid "Export subscribed podcasts"
msgstr "구독된 팟캐스트 내보내기"

#. not cleared yet
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:1431
msgid "Continue reading at Wikipedia..."
msgstr "위키백과에서 계속 읽기..."

#. correct cleaning including listeners
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:1455
msgid "Error downloading content. Click to retry."
msgstr "콘텐츠 다운로드 중 오류 발생. 다시 시도하려면 클릭하십시오."

#. correct cleaning including listeners
#: Scripts/musicBrainz/helpers/musicBrainz.js:1468
msgid ""
"No matching content online. Please verify the spelling of existing metadata "
"or edit the entry in "
msgstr ""
"일치하는 콘텐츠가 온라인에 없음. 기존 메타데이터의 철자를 확인하거나 항목 편"
"집 "

#: Scripts/redoNavbarButton/actions_add.js:2
msgid "Next view"
msgstr "다음 보기"

#: Scripts/statistics/actions_add.js:2
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#. Building base page
#: Scripts/statistics/actions_add.js:9
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:93
msgid "MediaMonkey Library Statistics"
msgstr "MediaMonkey 라이브러리 통계"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:171
msgid "Totals"
msgstr "총"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:172
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:323 QueryManage.pas:4732
#: QueryManage.pas:4733 QueryManage.pas:4734 QueryManage.pas:4735
msgid "Played"
msgstr "재생됨"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:322
msgid "Averages"
msgstr "평균"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:324
msgid "Tracks per Artist"
msgstr "아티스트별 트랙"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:325
msgid "Tracks per Album"
msgstr "앨범당 트랙"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:326
msgid "Tracks per Genre"
msgstr "장르별 트랙"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:327
msgid "Tracks per Year"
msgstr "연도별 트랙"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:328
msgid "Bitrate (kbps)"
msgstr "비트 전송률(kbps)"

#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:330
msgid "Tracks played per day"
msgstr "요일당 재생된 트랙"

#. Top 10 Artists
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:340
msgid "Top %d Artists"
msgstr "상위 %s 아티스트"

#. Top 10 Artists Played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:373
msgid "Top %d Artists played"
msgstr "상위 %d 아티스트 재생"

#. Top 10 Albums
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:404
msgid "Top %d Albums"
msgstr "상위 %d 앨범"

#. Top 10 Albums played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:435
msgid "Top %d Albums played"
msgstr "상위 %d 앨범 재생"

#. Top 10 Genres
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:467
msgid "Top %d Genres"
msgstr "상위 %d 장르"

#. Top 10 genres played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:494
msgid "Top %d Genres played"
msgstr "상위 %d 장르 재생"

#. ratings
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:522
msgid "Ratings"
msgstr "평가"

#. rating played
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:566
msgid "Ratings played"
msgstr "최종 재생"

#. disable auto sizing mechanism, we have fixed size
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:605
#: Scripts/statistics/dialogs/dlgStatistics.js:620
msgid "MediaMonkey Music Library Statistics"
msgstr "MediaMonkey 음악 라이브러리 통계"

#: Scripts/swapArtistTitle/actions_add.js:4
msgid "Swap Artist and Title"
msgstr "아티스트와 제목 바꾸기"

#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:2
msgid "Set as sync target"
msgstr "동기화 대상으로 설정"

#: Scripts/syncToFolder/viewHandlers_add.js:7
msgid ""
"This will create a new sync profile for this drive/folder so that you can "
"sync files to this location as if it were a portable device."
msgstr ""
"이렇게 하면, 이 드라이브/폴더에 대한 새 동기화 프로필을 생성하여 이 위치에 파"
"일을 휴대용 장치인 것처럼 동기화할 수 있습니다."

#: Scripts/syncToFolder/helpers/mediaSync_add.js:215
msgid "Sync root"
msgstr "루트 동기화"

#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:65
msgid "series"
msgstr "시리즈"

#. we have exact gid, do not allow changing it in case search does not find it
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:115
msgid "Another series"
msgstr "다른 시리즈"

#. helper function for preparing track item
#: Scripts/videoTagServices/helpers/seriesDataSource.js:250
msgid "Specials"
msgstr "특정"

#: Scripts/vis_milkshake/vis_milkshake.js:253
msgid "Select preset"
msgstr "사전 설정 선택"

#. prepare innerplayer object
#: Scripts/youtube/controls/youtubeWindow.js:410
msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

#. url request failed, check for quota exceeded
#: Scripts/youtube/helpers/youtubeHelper.js:48
msgid "YouTube query failed: "
msgstr "YouTube 쿼리 실패: "

#: AndroidDBHandler.pas:1196 AndroidDBHandler.pas:1198
#: AndroidDBHandler.pas:1246 AndroidDBHandler.pas:1248
#: MetadataStorageHandler.pas:1532 MetadataStorageHandler.pas:1533
#: MetadataStorageHandler.pas:1594
msgid "Problem while updating file %s: %s"
msgstr "파일 %s을(를) 업데이트하는 동안 오류 발생: %s"

#: AndroidDBHandler.pas:1306 AndroidDBHandler.pas:1308 Devices.pas:15136
msgid "Problem while deleting file %s: %s"
msgstr "파일 %s을(를) 삭제하는 동안 오류 발생: %s"

#: ArtistsManage.pas:1246 AutoOrganize.pas:1588
msgid "All Genres"
msgstr "모든 장르"

#: AutoOrganize.pas:1562
msgid "All Collections"
msgstr "모든 컬렉션"

#: AutoOrganize.pas:1607
msgid "All Playlists"
msgstr "모든 재생 목록"

#: BackgroundStuff.pas:273
msgid "%d files to be tagged"
msgstr "%d 파일 태그"

#: BaseMedia.pas:4471
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: BaseMedia.pas:4487 BaseMedia.pas:4559
msgid "encrypted"
msgstr "암호화"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. show as decimal value : 1
#. framerate
#: BaseMedia.pas:4553 FormatsHandler.pas:2862 FormatsManage.pas:4519
#: FormatsManage.pas:4524 dialogs\dlgSupportedFormat.html:102
msgid "fps"
msgstr "fps"

#: BaseMedia.pas:14110
msgid "%d database entries to be updated"
msgstr "업데이트할 %d 데이터베이스 항목"

#: BaseMedia.pas:14496 Filters.pas:2733
msgid "list"
msgstr "목록"

#: BaseMedia.pas:15047 Filters.pas:2676 ResStrings.pas:385
msgid "albums"
msgstr "앨범"

#: BaseMedia.pas:18262
msgid "Reorder track(s)"
msgstr "트랙 재정렬"

#. for tracks<=current track does copy instead of move
#: BaseMedia.pas:18272
msgid "Reorder/copy track(s)"
msgstr "트랙 재정렬/복사"

#: CDDBUtils.pas:254
msgid "There was an error while connecting to "
msgstr "연결하는 동안 오류 발생 "

#: CDDBUtils.pas:256
msgid "There was an error while connecting to Freedb: "
msgstr "Freedb에 연결하는 동안 오류 발생: "

#: CDDBUtils.pas:494 CDDBUtils.pas:951
msgid "Retrieving result %d of %d"
msgstr "결과 검색 중 %d / %d"

#: CDDBUtils.pas:727
msgid "Opening connection"
msgstr "연결 열기"

#: CDDBUtils.pas:743
msgid "Cannot create connection."
msgstr "접속할 수 없습니다."

#: CDDBUtils.pas:1292
msgid "Updating media %s (%d of %d)"
msgstr "미디어 %s (%d / %d) 갱신 중"

#: CDDBUtils.pas:1798
msgid "The media for the Freedb query is unavailable."
msgstr "Freedb 질문을 위한 미디어는 이용할 수 없습니다."

#: CDDBUtils.pas:1880
msgid "Please select an Audio CD before requesting information from Freedb."
msgstr "Freedb에게 정보를 요구하기 전에 오디오 CD를 선택하십시오."

#: CDDBUtils.pas:1897
msgid "Requesting information for %s (%d of %d)"
msgstr "%s (%d / %d)에 대한 정보 요청 중"

#: CDDBUtils.pas:1945 CDDBUtils.pas:1970
msgid "This Audio CD was not found in Freedb."
msgstr "이 오디오 CD는 Freedb에서 찾을 수 없습니다."

#: CDUtils.pas:771 ResStrings.pas:364
msgid "Audio CD"
msgstr "오디오 CD"

#. not found
#: CDUtils.pas:1397 CDUtils.pas:1400 CDUtils.pas:1403 CDUtils.pas:1410
#: CDUtils.pas:1412
msgid "Track %s failed to verify"
msgstr "트랙 %s 검증 실패"

#: CDUtils.pas:1397
msgid "(track isn't present in database)"
msgstr "(트랙이 데이터베이스에 존재하지 않음)"

#: CDUtils.pas:1400
msgid "(bad rip or the database has partial/inaccurate data)"
msgstr "(잘못된 추출 또는 데이터베이스의 일부/부정확한 데이터)"

#: CDUtils.pas:1403
msgid "(error parsing verification file)"
msgstr "(오류 구문 분석 검증 파일)"

#: CDUtils.pas:1405
msgid ""
"Track %s verified with confidence number %d (number of people matched your "
"rip)"
msgstr "트랙 %s은(는) 신뢰수 %d에서 검증되었습니다 (추출 결과 일치)"

#: CDUtils.pas:1410
msgid "this CD doesn't exist in the database"
msgstr "이 CD는 데이터베이스에 존재하지 않습니다"

#. Download the BIN meta file from AccureteRip.com database:
#: CDUtils.pas:1425
msgid "Requesting data from AccurateRip.com database"
msgstr "AccurateRip.com 데이터베이스에서 데이터를 요청하는 중"

#. There was a jitter error
#. we are not getting results for too long, ask user what to do...
#: CDUtils.pas:1523 CDUtils.pas:1765
msgid "Error ripping track"
msgstr "트랙 추출 중 오류 발생"

#. track doesn't exist or is a data track
#: CDUtils.pas:1620
msgid "The CD-ROM unit %s: does not contain track number %d."
msgstr "CD-ROM 단위 %s: 에 트랙 번호 %d가 포함되어 있지 않습니다."

#: CDUtils.pas:1806
msgid ""
"There were %d jitter errors while reading track %d. It is very likely that "
"audio data is corrupt."
msgstr ""
"%d의 지터-오류가 트랙 %d의 읽기 중에 발생했습니다. 오디오 데이터가 올바르지 "
"않을 가능성이 있습니다."

#: Covers.pas:724
msgid "Not specified"
msgstr "지정되지 않음"

#: Covers.pas:725
msgid "Cover (front)"
msgstr "표지 (앞면)"

#: Covers.pas:726
msgid "Cover (back)"
msgstr "표지 (뒷면)"

#: Covers.pas:727
msgid "Leaflet Page"
msgstr "광고 페이지"

#: Covers.pas:728
msgid "Media Label"
msgstr "미디어 레이블"

#: Covers.pas:729
msgid "Lead Artist"
msgstr "선임 아티스트"

#: Covers.pas:732
msgid "Band"
msgstr "밴드"

#: Covers.pas:735
msgid "Recording Location"
msgstr "녹음 위치"

#: Covers.pas:736
msgid "During Recording"
msgstr "녹음하는 동안"

#: Covers.pas:737
msgid "During Performance"
msgstr "성능 검사하는 동안"

#: Covers.pas:738
msgid "Video Screen Capture"
msgstr "비디오 화면 캡처"

#: Covers.pas:739
msgid "Illustration"
msgstr "삽화"

#: Covers.pas:740
msgid "Band Logotype"
msgstr "밴드 로고유형"

#: Covers.pas:741
msgid "Publisher Logotype"
msgstr "발행자 로고유형"

#: Covers.pas:1155
msgid "Unsaved image"
msgstr "저장되지 않은 이미지"

#: Covers.pas:1157
msgid "Stored in tag"
msgstr "태그를 저장했습니다"

#: Covers.pas:1159
msgid "Stored in %s"
msgstr "%s에 저장했습니다"

#: Covers.pas:2836
msgid ""
"All links to the image %s have been removed from the Library. Would you like "
"to delete it from the drive as well?"
msgstr ""
"%s 이미지에 대한 모든 링크가 라이브러리에서 제거되었습니다. 드라이브에서도 삭"
"제하시겠습니까?"

#. Get exclusive access to the DB
#. VACUUM fails with "out of memory" exception on large databases (7 GB, 2.2 million of tracks)
#: DatabaseManage.pas:941 DatabaseManage.pas:1725 DatabaseManage.pas:1727
#: DatabaseManage.pas:1733
msgid "Checking database structure"
msgstr "데이터베이스 구조 확인 중"

#: DatabaseManage.pas:1705
msgid "The database seems to be corrupted. Attempt to fix it ?"
msgstr "데이터베이스가 손상된 것 같습니다. 문제를 해결하시겠습니까?"

#: DatabaseManage.pas:2922
msgid "Do you really want to remove %d tracks from Virtual CD?"
msgstr "가상 CD에서 %d 트랙을 제거하겠습니까?"

#: DatabaseManage.pas:2981
msgid "Do you really want to remove %d previews?"
msgstr "미리 듣기에서 %d을(를) 제거하겠습니까?"

#: DatabaseManage.pas:3044
msgid "Are you sure you want to remove %d file(s) from the Library?"
msgstr "라이브러리에서 %d 파일을 제거하시겠습니까?"

#: DatabaseManage.pas:3045
msgid "Are you sure you want to delete %d file(s)?"
msgstr "%d 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: DatabaseManage.pas:3067
msgid "Removing file %s (%d of %d)"
msgstr "%s 파일 이동 중 (%d / %d)"

#: dblistutils.pas:1167
msgid "%d of %d folders processed"
msgstr "%d / %d 폴더 처리됨"

#: dblistutils.pas:1456 UpNp.pas:5746 UPnPTreeHelper.pas:1901 WebUtils.pas:1972
#: WebUtils.pas:1993
msgid "Unknown Title"
msgstr "알 수 없는 제목"

#: dblistutils.pas:1458 UPnPTreeHelper.pas:1903
msgid "Unknown Producer"
msgstr "할 수 없는 제작자"

#: dblistutils.pas:1459 UPnPTreeHelper.pas:1904
msgid "Unknown Actor"
msgstr "알 수 없는 배우"

#: dblistutils.pas:1460
msgid "Unknown Director"
msgstr "알 수 없는 감독"

#: dblistutils.pas:1461 UPnPTreeHelper.pas:1905
msgid "Unknown Composer"
msgstr "알 수 없는 작곡가"

#: dblistutils.pas:1462 UPnPTreeHelper.pas:1906
msgid "Unknown Conductor"
msgstr "알 수 없는 지휘자"

#: dblistutils.pas:1464
msgid "Unknown Podcast"
msgstr "알 수 없는 팟캐스트"

#: dblistutils.pas:1467 UPnPTreeHelper.pas:1909
msgid "Unknown Year"
msgstr "알 수 없는 년도"

#: dblistutils.pas:1468
msgid "Unknown Rating"
msgstr "알 수 없는 평가"

#: dblistutils.pas:1469 UPnPTreeHelper.pas:1910
msgid "Unknown Artwork"
msgstr "알 수 없는 삽화"

#: dblistutils.pas:1470
msgid "Inconsistent Artwork"
msgstr "일관성 없는 삽화"

#: dblistutils.pas:1471
msgid "Multiple Artist Albums"
msgstr "여러 아티스트 앨범"

#: dblistutils.pas:1472
msgid "Ungrouped Multiple Artist Albums"
msgstr "그룹화되지 않은 여러 아티스트 앨범"

#: dblistutils.pas:1475
msgid "Dead Links"
msgstr "죽은 링크"

#: dblistutils.pas:1477
msgid "Unanalyzed Volume"
msgstr "분석되지 않은 볼륨"

#: dblistutils.pas:1478
msgid "Unorganized Files"
msgstr "구성되지 않은 파일"

#: dblistutils.pas:1479
msgid "DB / Tag mismatches"
msgstr "DB / 태그 불일치"

#: dblistutils.pas:1480
msgid "Duplicate Titles"
msgstr "중복 제목"

#: dblistutils.pas:1481
msgid "Duplicate Titles/Artists"
msgstr "중복 제목/아티스트"

#: dblistutils.pas:1483
msgid "Unclassified Files"
msgstr "분류되지 않은 파일"

#: dblistutils.pas:1484
msgid "Unknown Tempo"
msgstr "알 수 없는 박자"

#: dblistutils.pas:1485
msgid "Unknown Mood"
msgstr "알 수 없는 무드"

#: dblistutils.pas:1486
msgid "Unknown Occasion"
msgstr "알 수 없는 행사"

#: dblistutils.pas:1487
msgid "Unknown Quality"
msgstr "알 수 없는 품질"

#. in order to skip all -- when user canceled DB upgrade
#: DBStructure.pas:275
msgid "Updating to database version %d.%d.%d"
msgstr "데이터베이스 버전 %d.%d.%d(으)로 업데이트 중"

#: DBStructure.pas:852
msgid ""
"Library database %s can't be opened, would you like to create a new local "
"Library?"
msgstr ""
"%s 라이브러리 데이터베이스를 열 수 없습니다. 새 로컬 라이브러리를 만드시겠습"
"니까?"

#: DBStructure.pas:1940 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:25
msgid "Audiobook"
msgstr "오디오북"

#. LS: qUnit tests are on empty DB
#. ini not found OR it's just simple INI created by installer for portable version ... copy from MM4 installation
#: DBStructure.pas:2479 Settings.pas:2959
msgid "Do you want to use the database and settings from %s ?"
msgstr "%s의 데이터베이스 및 설정을 사용하시겠습니까?"

#: DBStructure.pas:2479 Settings.pas:2959
#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Import settings"
msgstr "설정 가져오기"

#. showProgressLayer;
#: DBStructure.pas:2514
msgid ""
"Your Library is being upgraded to the latest version. It can take up to "
"several minutes..."
msgstr ""
"최신 버전의 라이브러리로 업그레이드를 시작합니다. 약간의 시간이 소요됩니다..."

#: Devices.pas:2933 M3Umanage.pas:114
msgid "Recently Added Content"
msgstr "최근 추가된 콘텐츠"

#. "Added from {Device Title} on 2012-11-14"
#: Devices.pas:2934
msgid "Added from %s on %s"
msgstr "%s / %s에서 추가됨"

#: Devices.pas:3653
msgid "Remove '%s' entries from the Library?"
msgstr "라이브러리에서 '%s' 항목을 제거하시겠습니까?"

#: Devices.pas:3658
msgid "Delete downloaded content"
msgstr "다운로드한 콘텐츠 삭제"

#: Devices.pas:3794
msgid "Cannot remove directory %s."
msgstr "디렉터리 %s을(를) 제거할 수 없습니다."

#: Devices.pas:4963
msgid "Are you sure you want to reset this profile to its default settings?"
msgstr "이 프로필을 기본 설정으로 재설정하시겠습니까?"

#: Devices.pas:8215
msgid "The device '%s' cannot be stopped now as it appears to be in use."
msgstr "장치 '%s'은(는) 사용 중으로 표시되며 지금 중지할 수 없습니다."

#: Devices.pas:8216
msgid "Problem Ejecting %s"
msgstr "%s의 꺼내기 실패"

#: Devices.pas:9521
msgid "\"%s\" is attempting to sync with the MediaMonkey Library over WiFi."
msgstr "\"%s\"은(는) 무선 랜을 통해 MediaMonkey와 동기화하려고 합니다."

#. Lib wasn't found, this is an unknown new device that wants a wireless sync with us, create library for the device
#: Devices.pas:9541
msgid "An unknown portable device"
msgstr "알 수 없는 이동식 장치"

#: Devices.pas:9547
msgid ""
"%s is attempting to sync with the MediaMonkey Library for the first time.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Note: If you've previously synced this device with earlier versions of "
"MediaMonkey, it's recommended that you initially sync over USB to preserve "
"your existing sync configuration."
msgstr ""
"%s가 처음으로 MediaMonkey 라이브러리와 동기화하려고 합니다.\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"참고: 이전 버전의 MediaMonkey로 이 장치가 동기화된 경우, 기존 동기화를 유지하"
"기 위해 USB를 동기화하는 것이 좋습니다."

#: Devices.pas:9550
msgid "No / I'll sync over USB instead"
msgstr "아니요 / USB를 통해 동기화합니다"

#. capacity is unknown (e.g. Google Music)
#: Devices.pas:10919
msgid "Needed: %s, available: %s, to be freed: %s"
msgstr "필요: %s, 사용 가능: %s, 확보: %s"

#: Devices.pas:10922
msgid ""
"There isn't enough space on the device to sync selected files. Would you "
"like to clear enough space by deleting existing files?"
msgstr ""
"장치에 선택한 파일을 동기화할 공간이 충분하지 않습니다. 기존 파일을 삭제하여 "
"충분한 공간을 확보하시겠습니까?"

#. Clear tracks on the device
#: Devices.pas:10938
msgid ""
"There isn't enough space on the device to sync selected files. Would you "
"like to continue?"
msgstr ""
"장치에 선택한 파일을 동기화할 공간이 충분하지 않습니다. 계속하시겠습니까?"

#. we updated tag, force regular upload
#: Devices.pas:11447 Devices.pas:11705 Devices.pas:15246 Devices.pas:15255
msgid "Problem while copying file %s to %s"
msgstr "%s을(를) %s(으)로 복사하는 동안 문제 발생"

#. track needs conversion
#. e.g. online/cloud tracks that failed to download
#: Devices.pas:12314 Devices.pas:14799 Devices.pas:15065 FormatsManage.pas:853
msgid "File %s is inaccessible"
msgstr "파일 %s에 액세스할 수 없습니다"

#. e.g. to know it when the tracks are part of a playlist that need to be modified (e.g. on MMS)
#: Devices.pas:12337
msgid "File %s is not supported by the device"
msgstr "파일 %s은(는) 장치에서 지원되지 않음"

#. no track being converted, see the tracks being downloaded from cloud
#: Devices.pas:14608
msgid "downloading"
msgstr "다운로드 중"

#. another converted track is prepared, prefer it to upload
#: Devices.pas:15034
msgid "Conversion of file %s failed"
msgstr "파일 %s의 변환 실패"

#: ErrHandlers.pas:116
msgid "File %s is read-only. Do you want to change it?"
msgstr "파일 %s은(는) 읽기 전용입니다. 변경하겠습니까?"

#: ErrHandlers.pas:130
msgid "The read-only attribute cannot be removed from the file %s."
msgstr "파일 %s의 읽기 전용 속성을 제거할 수 없습니다."

#: ErrHandlers.pas:137
msgid "There was a problem updating the tag for file %s."
msgstr "파일 %s의 태그 갱신에 문제가 발생했습니다."

#: ErrHandlers.pas:144
msgid "File %s already exists. Do you want to replace it?"
msgstr "파일 %s은(는) 이미 존재합니다. 기존의 파일을 대체하겠습니까?"

#: ErrHandlers.pas:152
msgid ""
"Some components of filename %s exceed the 64 character limit for CDs. "
"Continue renaming without editing filenames?"
msgstr ""
"파일명 %s가 CD의 64 문자 제한을 넘고 있습니다. 파일명을 편집하지 않고 이름 변"
"경을 시도하겠습니까?"

#: ErrHandlers.pas:160
msgid ""
"Cannot delete %s. Access is denied. The file may be in use or you may not "
"have access rights."
msgstr ""
"%s을(를) 삭제할 수 없습니다. 접근이 거부되었습니다. 파일이 사용 중이거나 접"
"근 권한이 없습니다."

#: ErrHandlers.pas:168 FileUtils.pas:786
msgid "Problem with copying file %s to %s."
msgstr "파일 %s의 %s에 복사 중에 문제가 발생했습니다."

#: ErrHandlers.pas:176
msgid ""
"File %s cannot be opened:\n"
"%s"
msgstr ""
"파일 %s이(가) 열리지 않음:\n"
"%s"

#. e.g. for the confidence numbers after AccurateRip verification (#17023 - item 3)
#: ErrHandlers.pas:376
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: ErrHandlers.pas:379
msgid "There was a problem ripping or verifying the following track(s):"
msgstr "다음 트랙을 추출하거나 검증하는 동안 문제 발생:"

#: ErrHandlers.pas:380
msgid ""
"Track(s) have been verified against AccurateRip.com database with the "
"following results:"
msgstr "트랙은 다음과 같은 결과로 AccurateRip.com 데이터베이스에서 인증됨:"

#: ErrHandlers.pas:381
msgid "Ripping results"
msgstr "추출 결과"

#. seconds
#: ErrHandlers.pas:393
msgid "There was a problem leveling volume for the following track(s):"
msgstr "다음 트랙의 볼륨을 조절하는 데 문제가 있음:"

#. seconds
#: ErrHandlers.pas:405
msgid "There was a problem analyzing volume for the following track(s):"
msgstr "다음 트랙의 볼륨을 분석하는 동안 문제 발생:"

#. seconds
#: ErrHandlers.pas:418
msgid "There was a problem converting the following file(s):"
msgstr "다음 파일의 변환 중 문제 발생:"

#. seconds
#: ErrHandlers.pas:431 Extensions.pas:673
msgid "There was a problem downloading the following file(s):"
msgstr "다음 파일의 다운로드 중 문제 발생:"

#. seconds
#: ErrHandlers.pas:444
msgid "There was a problem scanning the following item(s):"
msgstr "다음 항목의 검색 중 문제 발생:"

#. seconds
#: ErrHandlers.pas:456
msgid "There was a problem synchronizing the following item(s):"
msgstr "다음 항목의 동기화 중 문제 발생:"

#. seconds
#. splitting or decoding failed
#. we have audio, for now, choose consts based on extensions only
#. find appropriate decoding class
#: ErrHandlers.pas:469 FormatsHandler.pas:3263 FormatsHandler.pas:3270
#: GeneralDecoder.pas:421
msgid "MediaMonkey is unable to decode this format."
msgstr "Mediamonkey는 이 형식을 디코딩할 수 없습니다."

#: ErrHandlers.pas:481
msgid ""
"The trial version of the %s is limited to a 30-day trial period. For "
"unrestricted use please upgrade to MediaMonkey Gold. Do you want to upgrade?"
msgstr ""
"%s의 평가판은 30일의 평가 기간으로 제한됩니다. 제한 없이 사용하려면, "
"MediaMonkey Gold로 업그레이드하십시오. 업그레이드하시겠습니까?"

#: ErrHandlers.pas:493
msgid "There was a problem organizing the following file(s):"
msgstr "다음 파일을 구성하는 동안 문제 발생:"

#: ExceptionHandler.pas:205
msgid "Restart in Safe mode"
msgstr "안전 모드에서 다시 시작"

#. set buttons captions
#: ExceptionHandler.pas:239
msgid "Disable & Restart"
msgstr "비활성화 및 다시 시작"

#. Pointer not needed.
#: ExceptionHandler.pas:264
msgid "Callstack"
msgstr "스택 호출"

#: ExceptionHandler.pas:340
msgid "There was a runtime error in Addon"
msgstr "애드온에서 런타임 오류 발생"

#: ExceptionHandler.pas:340
msgid "Do you want to disable this addon?"
msgstr "이 애드온을 비활성화하시겠습니까?"

#: Extensions.pas:698
msgid "Invalid Addon: only valid for MediaMonkey 4.x"
msgstr "잘못된 애드온: MediaMonkey 4.x에서만 유효함"

#. show the addon's config immediatelly (so that users are aware)
#. it happened to me on Win 8.1 that the file was created, but was not filled yet, therefore the sleep here (#11495)
#: Extensions.pas:819 UpNp.pas:10719
msgid "%s was successfully installed."
msgstr "%s이(가) 설치되었습니다."

#: Extensions.pas:824
msgid "%s was not installed."
msgstr "%s이(가) 설치되지 않았습니다."

#: Extensions.pas:838
msgid ""
"This action will uninstall '%s'.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"이 동작은 '%s'을(를) 제거할 것입니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: Extensions.pas:1006 Extensions.pas:1025 Extensions.pas:1031
#: Extensions.pas:1096
msgid "No update available"
msgstr "사용 가능한 업데이트가 없음"

#: Extensions.pas:1013 dialogs\dlgExtensions.html:14
msgid "Fetching update info"
msgstr "업데이트 정보를 가져오는 중"

#: Extensions.pas:1092
msgid "Update available"
msgstr "사용 가능한 업데이트"

#: FileAssoc.pas:731
msgid "&Play in MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey로 재생(&P)"

#: FileAssoc.pas:732
msgid "Play &next in MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey로 다음에 재생(&N)"

#: FileAssoc.pas:733
msgid "Play &last in MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey로 마지막에 재생(&L)"

#: FileAssoc.pas:734
msgid "Sync device"
msgstr "장치 동기화"

#: FileAssoc.pas:735
msgid "Play Audio CD"
msgstr "오디오 CD 재생"

#: FileAssoc.pas:736
msgid "Burn CD/DVD/BD"
msgstr "CD/DVD/BD 굽기"

#: FileAssoc.pas:738
msgid "Rip Audio CD"
msgstr "오디오 CD 추출"

#: FileAssoc.pas:740
msgid "&Install MediaMonkey package"
msgstr "MediaMonkey 패키지 설치(&I)"

#. This is localized, user sees it when iPod is connected under Vista
#: FileAssoc.pas:828
msgid "iPod"
msgstr "아이팟"

#: FileAssoc.pas:953
msgid "Play CD with MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey로 CD 재생"

#: FileAssoc.pas:966
msgid "Play DVD with MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey로 DVD 재생"

#. issue #10108, if only "MediaMonkey" would be there then it won't appear in 'Set default programs' when both MM8 & MMW are installed (because of same app name)
#: FileAssoc.pas:1068
msgid ""
"MediaMonkey is all-in-one audio jukebox application that can organize your "
"digital music collection."
msgstr ""
"MediaMonkey는 디지털 음악 컬렉션을 구성할 수 있는 오디오 주크박스 프로그램입"
"니다."

#: FileAssoc.pas:1132
msgid "MediaMonkey Addon file"
msgstr "MediaMonkey 애드온 파일"

#: FileAssoc.pas:1134
msgid "Audio File"
msgstr "오디오 파일"

#: FileUtils.pas:592 Normalization.pas:1795
msgid "The file is unavailable or you may not have permission to access it."
msgstr "이 파일은 이용할 수 없거나, 접근 권한이 없습니다."

#: FileUtils.pas:629
msgid "Cannot create file %s."
msgstr "%s 파일을 생성할 수 없습니다."

#: FileUtils.pas:786 ResStrings.pas:559
msgid "Insufficient space available."
msgstr "용량이 부족합니다."

#: FileUtils.pas:1978
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: FileUtils.pas:2282
msgid "Media Server cache"
msgstr "미디어 서버 캐시"

#: FileUtils.pas:2285
msgid "Virtual CD content"
msgstr "가상 CD 내용"

#: FileUtils.pas:2288 UPnPTreeHelper.pas:1898
msgid "Previews"
msgstr "미리 듣기"

#: FileUtils.pas:2675
msgid "Drive %s is running out of space."
msgstr "%s 드라이브에 공간이 부족합니다."

#: FileUtils.pas:2676
msgid "Please free up space for MediaMonkey to function properly."
msgstr "MediaMonkey가 제대로 작동할 수 있는 공간을 확보하십시오."

#. no subtitles filter
#: FormatsHandler.pas:2253
msgid "MediaMonkey is unable to show subtitles."
msgstr "MediaMonkey는 자막을 표시할 수 없습니다."

#: FormatsHandler.pas:2846
msgid "Video codec"
msgstr "비디오 코덱"

#. size
#: FormatsHandler.pas:2852
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: FormatsHandler.pas:2853
msgid "Max size"
msgstr "최대 크기"

#: FormatsHandler.pas:2855 dialogs\videoConvSettings.html:68
msgid "Conversion quality"
msgstr "변환 품질"

#. will be replaced by FriendlyName
#: FormatsHandler.pas:2873
msgid "Audio codec"
msgstr "오디오 코덱"

#. type of bitrate
#: FormatsHandler.pas:2882
msgid "CBR 1 pass"
msgstr "CBR 1 패스"

#: FormatsHandler.pas:2884
msgid "CBR 2 pass"
msgstr "CBR 2 패스"

#: FormatsHandler.pas:2893 dialogs\dlgWAVSettings.html:20
msgid "Bits per sample"
msgstr "샘플 당 비트"

#: FormatsHandler.pas:2900
msgid "ABR"
msgstr "ABR"

#: FormatsHandler.pas:2902
msgid "Max. bitrate"
msgstr "최대 비트율"

#: FormatsHandler.pas:3265 FormatsHandler.pas:3493 MediaMonkeyApp.pas:6611
#: MediaMonkeyApp.pas:6642
msgid "MediaMonkey is unable to encode this format."
msgstr "MediaMonkey는 이 형식을 인코딩할 수 없습니다."

#. DRM
#. DRM
#: FormatsManage.pas:1243 FullPlayer.pas:4068 GeneralDecoder.pas:430
msgid "File %s cannot be decoded. It is possibly due to DRM restrictions."
msgstr "파일 %s은(는) 디코딩할 수 없습니다. DRM 제한 가능성이 있습니다."

#: FormatsManage.pas:1245
msgid "File %s was not successfully created."
msgstr "파일 %s의 작성에 실패했습니다."

#. Check whether album gain needs to be calculated:
#: FormatsManage.pas:1392 FormatsManage.pas:1468
msgid "Converting file %d of %d"
msgstr "%d / %d 파일 변환 중"

#. TODOWIN8
#: FormatsManage.pas:1403 FormatsManage.pas:1914 UpNp.pas:4492
msgid ""
"There isn't enough free space to convert all files. Please clear space in "
"the temporary directory"
msgstr ""
"모든 파일을 변환하는 데 필요한 여유 공간이 없습니다. 임시 디렉터리를 정리하십"
"시오"

#: FormatsManage.pas:1432
msgid "ripping"
msgstr "추출 중"

#. AAC MPEG4 Low Complexity
#: FormatsManage.pas:2916
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#. MP3
#: FormatsManage.pas:2925
msgid "LAME Audio Encoder"
msgstr "LAME 오디오 엔코더"

#. BY_QUALITY
#: FormatsManage.pas:2950
msgid "Vorbis"
msgstr "Vorbis"

#. Windows Media Audio Codec
#: FormatsManage.pas:2962
msgid "WMA"
msgstr "WMA"

#. Windows Media Audio Professional Codec
#: FormatsManage.pas:2968
msgid "WMA Pro"
msgstr "WMA Pro"

#. Windows Media Audio Voice Codec
#: FormatsManage.pas:2974
msgid "WMA Speech"
msgstr "WMA Speech"

#. Windows Media Audio Lossless Codec
#: FormatsManage.pas:2998
msgid "WMA Lossless"
msgstr "WMA 무손실"

#: FormatsManage.pas:3019
msgid "Windows Media Video 7"
msgstr "Windows Media 비디오 7"

#: FormatsManage.pas:3025
msgid "Windows Media Video 8"
msgstr "Windows Media 비디오 8"

#: FormatsManage.pas:3031
msgid "Windows Media Video 9"
msgstr "Windows Media 비디오 9"

#: FormatsManage.pas:3052
msgid "VP8"
msgstr "VP8"

#: FormatsManage.pas:3060
msgid "VP9"
msgstr "VP9"

#: FormatsManage.pas:3723
msgid "Unknown (all formats)"
msgstr "알 수 없음 (모든 형식)"

#: FormatsManage.pas:4416 FormatsManage.pas:4429
msgid "audio"
msgstr "오디오"

#. audio stream
#: FormatsManage.pas:4439 FormatsManage.pas:5068
msgid "A: "
msgstr "A: "

#. pixels
#. pixels
#: FormatsManage.pas:4451 FormatsManage.pas:4463 FormatsManage.pas:4475
#: FormatsManage.pas:4485 FormatsManage.pas:4507 FormatsManage.pas:4532
#: FormatsManage.pas:4545
msgid "Above %d"
msgstr "%d 이상"

#: FormatsManage.pas:4456 FormatsManage.pas:4468 FormatsManage.pas:4479
#: FormatsManage.pas:4489 FormatsManage.pas:4512 FormatsManage.pas:4537
#: FormatsManage.pas:4550
msgid "Between %d and %d"
msgstr "%d ~ %d 사이"

#: FormatsManage.pas:4485 FormatsManage.pas:4489
msgid "bits per sample"
msgstr "샘플 당 비트"

#. video stream
#: FormatsManage.pas:4496 FormatsManage.pas:5054
msgid "V: "
msgstr "V: "

#. frame per second
#: FormatsManage.pas:4519
msgid "Above %.3f"
msgstr "%.3f 이상"

#: FormatsManage.pas:4524
msgid "Between %.3f and %.3f"
msgstr "%.3f ~ %.3f 사이"

#. width
#: FormatsManage.pas:4528
msgid "W: "
msgstr "W: "

#: FormatsManage.pas:4532 FormatsManage.pas:4537 FormatsManage.pas:4545
#: FormatsManage.pas:4550 dialogs\dlgSupportedFormat.html:116
msgid "px"
msgstr "px"

#. height
#: FormatsManage.pas:4541
msgid "H: "
msgstr "H: "

#: FormatsManage.pas:5048 FormatsManage.pas:5066 FormatsManage.pas:5079
msgid "above"
msgstr "이상"

#: FullPlayer.pas:2091
msgid "Add %d file(s) to Playing"
msgstr "재생에 %d 파일 추가"

#: FullPlayer.pas:2299
msgid "Clear Playing"
msgstr "재생 지우기"

#: FullPlayer.pas:2710
msgid "Currently, there is no output plug-in selected"
msgstr "현재, 선택한 출력 플러그인 없음"

#: FullPlayer.pas:2724
msgid "Currently no input plug-in is in use (no file is playing)."
msgstr "현재 사용 중인 입력 플러그인 없음(재생 중인 파일 없음)."

#. test accessibility first
#: FullPlayer.pas:4064
msgid "Playback failed: %s is inaccessible."
msgstr "재생 실패: %s에 액세스할 수 없음."

#: FullPlayer.pas:4072
msgid "Playback failed: %s cannot be decoded."
msgstr "재생 실패: %s을(를) 디코딩할 수 없음."

#: FullPlayer.pas:4306
msgid "Clean"
msgstr "정리"

#: FullPlayer.pas:4462
msgid "Randomize list"
msgstr "목록 무작위화"

#. this song already was in the playlist
#: FullPlayer.pas:4560
msgid "No duplicates were detected."
msgstr "감지된 중복 항목 없음."

#: FullPlayer.pas:4564
msgid "Do you want to remove %d duplicate(s) Playing?"
msgstr "%d 중복 재생을 제거하시겠습니까?"

#: FullPlayer.pas:4568
msgid "Remove duplicates"
msgstr "중복 제거"

#: FullPlayer.pas:6240
msgid ""
"File %s is now playing. Deleting it will interrupt playback. Are you sure "
"you want to delete it?"
msgstr ""
"파일 %s은(는) 재생 중입니다. 삭제하면 재생이 중단됩니다. 정말로 삭제하시겠습"
"니까?"

#: FullPlayer.pas:7160
msgid "Computing waveform for file %s"
msgstr "%s 파일에 대한 파형 계산"

#: FullPlayer.pas:7674 WinAmpPlugins.pas:2879
msgid "No configuration"
msgstr "구성 없음"

#. read data to a temporary buffer
#: GeneralDecoder.pas:754 GeneralDecoder.pas:758 MediaMonkeyApp.pas:3991
#: MediaMonkeyApp.pas:3994
msgid "Problem while decoding file %s"
msgstr "%s 파일을 디코딩하는 동안 문제 발생"

#: GlobVars.pas:1918
msgid "Classical Music"
msgstr "클래식 음악"

#: GlobVars.pas:1919 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:57
msgid "Music Video"
msgstr "뮤직 비디오"

#: GlobVars.pas:1921 controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:65
msgid "TV"
msgstr "TV"

#: GlobVars.pas:1922
msgid "Video Podcast"
msgstr "비디오 팟캐스트"

#: Hotkeys.pas:690
msgid "Browser Back"
msgstr "브라우저 뒤로"

#: Hotkeys.pas:691
msgid "Browser Forward"
msgstr "브라우저 앞으로"

#: Hotkeys.pas:692
msgid "Browser Refresh"
msgstr "브라우저 새로 고침"

#: Hotkeys.pas:693
msgid "Browser Stop"
msgstr "브라우저 중지"

#: Hotkeys.pas:694
msgid "Browser Search"
msgstr "브라우저 검색"

#: Hotkeys.pas:695
msgid "Browser Favorites"
msgstr "브라우저 즐겨찾기"

#: Hotkeys.pas:696
msgid "Browser Home"
msgstr "브라우저 홈"

#: Hotkeys.pas:697
msgid "Volume Mute"
msgstr "볼륨 음소거"

#: Hotkeys.pas:698
msgid "Volume Down"
msgstr "볼륨 줄이기"

#: Hotkeys.pas:699
msgid "Volume Up"
msgstr "볼륨 키우기"

#: Hotkeys.pas:700
msgid "Media Next"
msgstr "다음 미디어"

#: Hotkeys.pas:701
msgid "Media Previous"
msgstr "이전 미디어"

#: Hotkeys.pas:702
msgid "Media Stop"
msgstr "미디어 중지"

#: Hotkeys.pas:703
msgid "Media Play/Pause"
msgstr "미디어 재생/일시 중지"

#: Hotkeys.pas:704
msgid "Launch Mail"
msgstr "메일로 보내기"

#: Hotkeys.pas:705
msgid "Media Select"
msgstr "미디어 선택"

#: Hotkeys.pas:706 Hotkeys.pas:707
msgid "Launch app"
msgstr "프로그램으로 보내기"

#. LS: Some keyboards returns HID = 75 on _each_ media key release state (e.g. my Genius wireless KB)
#: Hotkeys.pas:814
msgid "HID Key"
msgstr "HID 키"

#. we don't know parent playlist id yet
#: Importers.pas:146 M3Umanage.pas:521 MP3Utils.pas:1567
msgid "Imported Playlists"
msgstr "가져온 재생 목록"

#: Importers.pas:211
msgid ""
"MediaMonkey can't import metadata from your iTunes database. To resolve this "
"automatically, run iTunes and enable 'Share iTunes Library XML...'. To do so "
"manually, please export the iTunes XML library via iTunes and select it "
"below."
msgstr ""
"MediaMonkey가 iTunes 데이터베이스에서 메타데이터를 가져올 수 없음. 이 문제를 "
"자동으로 해결하려면, iTunes를 실행하고 'iTunes 라이브러리 XML 공유...'를 활성"
"화하십시오. 수동으로 변경하려면, iTunes를 통해 iTunes XML 라이브러리를 내보"
"낸 후 아래에서 선택하십시오."

#: Importers.pas:250
msgid "Importing data from iTunes..."
msgstr "iTunes에서 데이터 가져오는 중..."

#: Importers.pas:255
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#. Follows a _very_ simple parser of XML used by iTunes
#: Importers.pas:449 ResStrings.pas:383
msgid "tracks"
msgstr "트랙"

#: Importers.pas:579 Importers.pas:878
msgid "Importing data from WinAmp..."
msgstr "윈앰프에서 데이터 가져오는 중..."

#: Importers.pas:584
msgid "WinAmp"
msgstr "윈앰프"

#: Importers.pas:879 Importers.pas:884
msgid "Windows Media Player"
msgstr "Windows Media 플레이어"

#: Importers.pas:1069
msgid "Importing data from J. River Media Center..."
msgstr "J. River Media Center에서 데이터 가져오는 중..."

#: Importers.pas:1074
msgid "J. River Media Center"
msgstr "J. River Media Center"

#: M3Umanage.pas:409
msgid "Updating track numbers"
msgstr "트랙 번호 업데이트 중"

#: M3Umanage.pas:488
msgid "Processing playlists"
msgstr "재생 목록 처리 중"

#: MaskHelper.pas:3033 ResStrings.pas:527
msgid "Auto Number"
msgstr "자동 번호"

#: MaskHelper.pas:3068 QueryManage.pas:4619 ResStrings.pas:455
#: ResStrings.pas:511
msgid "Extension"
msgstr "확장자"

#: MaskHelper.pas:3072 MaskHelper.pas:3483 MaskHelper.pas:3780
msgid "Target Extension"
msgstr "대상 확장자"

#: MaskHelper.pas:3079 MaskHelper.pas:3536 MaskHelper.pas:3792
msgid "Actor"
msgstr "배우"

#: MaskHelper.pas:3082
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플 속도"

#: MaskHelper.pas:3084 MaskHelper.pas:3556 MaskHelper.pas:3796
msgid "Involved People"
msgstr "관계자"

#: MaskHelper.pas:3095 MaskHelper.pas:3606 MaskHelper.pas:3807
msgid "Track Volume"
msgstr "트랙 볼륨"

#: MaskHelper.pas:3096 MaskHelper.pas:3611 MaskHelper.pas:3808
msgid "Album Volume"
msgstr "앨범 볼륨"

#: MaskHelper.pas:3115
msgid "Splitter"
msgstr "분할"

#: MaskHelper.pas:3118
msgid "Track title"
msgstr "트랙 제목"

#: MaskHelper.pas:3119
msgid "Auto number"
msgstr "자동 번호"

#: MaskHelper.pas:3120
msgid "Random number"
msgstr "임의 번호"

#: MaskHelper.pas:3121
msgid "Playlist name"
msgstr "재생목록 이름"

#: MaskHelper.pas:3122
msgid "Track artist"
msgstr "트랙 아티스트"

#: MaskHelper.pas:3123
msgid "Video actors"
msgstr "비디오 배우"

#: MaskHelper.pas:3124
msgid "Track folder"
msgstr "트랙 폴더"

#: MaskHelper.pas:3137
msgid "How to use masks"
msgstr "마스크 사용 방법"

#: MaskHelper.pas:3743
msgid "Track#"
msgstr "트랙#"

#: MaskHelper.pas:3776
msgid "Disc#"
msgstr "디스크#"

#: MaskHelper.pas:3789
msgid "Episode#"
msgstr "에피소드#"

#: MaskHelper.pas:3791
msgid "Season#"
msgstr "시즌#"

#: MaskHelper.pas:3801
msgid "Played#"
msgstr "재생됨#"

#: MaskHelper.pas:3822
msgid "Skipped#"
msgstr "건너뜀#"

#: MediaManage.pas:2510
msgid "An error occured while moving file %s to %s. Do you want to try again?"
msgstr ""
"파일을 %s로부터 %s(으)로 이동 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하겠습니까?"

#: MediaManage.pas:2653
msgid "Moving file %d of %d (%s)"
msgstr "%d / %d (%s) 파일 이동 중"

#: MediaManage.pas:2655
msgid "Copying file %d of %d (%s)"
msgstr "%d / %d (%s) 파일 복사 중"

#: MediaManage.pas:2808
msgid "Could not find file %s, it will not be %s."
msgstr "파일 %s을(를) 찾을 수 없음, 그것은 %s이(가) 아닐 것입니다."

#: MediaManage.pas:2809
msgid "moved"
msgstr "이동됨"

#: MediaManage.pas:2809
msgid "copied"
msgstr "복사됨"

#: MediaManage.pas:3400
msgid "Moving file $src$ to $dest$"
msgstr "파일 이동 중 $src$ -> $dest$"

#: MediaManage.pas:3402
msgid "Copying file $src$ to $dest$"
msgstr "파일 복사 중 $src$ -> $dest$"

#: MediaManage.pas:3610
msgid "The media '%s' is not inserted."
msgstr "미디어 '%s'이(가) 삽입되지 않았습니다."

#: MediaManage.pas:3673
msgid "Cannot rename directory %s to %s."
msgstr "디렉터리 %s의 이름을 %s(으)로 변경할 수 없습니다."

#. suppress calling handleUnusedItems with notifyCommonChange, will be called once at the end
#: MediaMonkeyApp.pas:4570
msgid "Deleted %d files from %d"
msgstr "%d 파일이 %d에서 삭제됨"

#. suppress calling handleUnusedItems with notifyCommonChange, will be called once at the end
#: MediaMonkeyApp.pas:4627
msgid "Removed %d files from %d"
msgstr "%d 파일이 %d에서 제거됨"

#: MediaMonkeyApp.pas:5560
msgid "Imported"
msgstr "가져옴"

#: MediaMonkeyApp.pas:5564
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: MediaMonkeyApp.pas:5568 QueryManage.pas:4742 QueryManage.pas:4743
msgid "Skipped"
msgstr "건너뜀"

#: MediaMonkeyApp.pas:5580
msgid "Scan log"
msgstr "검색 로그"

#: MediaMonkeyApp.pas:5581
msgid "Operation"
msgstr "작업"

#: MediaMonkeyApp.pas:6429
msgid "Lifetime"
msgstr "평생"

#: MediaMonkeyApp.pas:6469 ResStrings.pas:365
msgid "Unregistered"
msgstr "미등록판"

#: MediaMonkeyApp.pas:6471
msgid "Trial version"
msgstr "평가판"

#: MediaMonkeyApp.pas:6473
msgid "Standard edition"
msgstr "표준판"

#: MediaMonkeyApp.pas:6585
msgid "not found!"
msgstr "찾을 수 없음!"

#. #16581
#: MediaMonkeyApp.pas:6935
msgid "Open tray"
msgstr "트레이 열기"

#: MediaMonkeyApp.pas:7566
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: MediaMonkeyApp.pas:7566 MediaMonkeyApp.pas:7568 MusicUtils.pas:839
#: controls\autoConvertConfig.html:11
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: MediaMonkeyApp.pas:7571 QueryManage.pas:4631
msgid "Leveling"
msgstr "평준화"

#: MediaMonkeyApp.pas:7991
msgid "Edit Properties"
msgstr "속성 편집"

#: MediaMonkeyApp.pas:8001
msgid "Clear list & play selected + subsequent"
msgstr "선택 + 후속 목록 & 재생 지우기"

#: MediaMonkeyApp.pas:8002
msgid "Clear list & play selected only"
msgstr "선택한 목록 & 재생만 지우기"

#: MediaMonkeyApp.pas:8003
msgid "Play selected files only"
msgstr "선택한 파일만 재생"

#: MetadataStorageHandler.pas:1593
msgid "Problem while updating playlist %s: %s"
msgstr "재생 목록 %s 업데이트 중 문제 발생: %s"

#: MP3Manage.pas:254
msgid "Compatible: CBR   96 kbps - Fair Quality"
msgstr "호환: CBR   96 kbps - 저품질"

#: MP3Manage.pas:1399
msgid "Preset"
msgstr "사전 설정"

#: MP3Manage.pas:1495
msgid ""
"To enable advanced codec options (e.g. higher or lower bitrates), please "
"upgrade to MediaMonkey Gold."
msgstr ""
"고급 코덱 옵션(예: 더 높거나 낮은 비트 전송률)을 활성화하려면 MediaMonkey "
"Gold로 업그레이드하십시오."

#: MP3Manage.pas:3647
msgid "Removing %s tags %d of %d (%s)"
msgstr "%s의 태그 삭제 중 %d / %d (%s)"

#: MP3Utils.pas:237
msgid "Locate Moved/Missing Files"
msgstr "이동된/누락된 파일의 위치"

#: MP3Utils.pas:442 MP3Utils.pas:2683
msgid "Error scanning directory"
msgstr "디렉터리 검색 중 오류 발생"

#: MP3Utils.pas:442 MP3Utils.pas:2683
msgid "This directory is used exclusively for:"
msgstr "전용으로 사용되는 디렉터리:"

#: MP3Utils.pas:1220
msgid ""
"This assists you in locating files that have been moved to other locations, "
"and is only available with the Gold version."
msgstr ""
"이 기능은 다른 위치로 이동한 파일을 찾는 데 도움이 되며, 골드 버전에서만 사용"
"할 수 있습니다."

#: MP3Utils.pas:1235
msgid "Preparing list of files"
msgstr "파일 목록 준비 중"

#: MP3Utils.pas:1261
msgid "Scanning for moved files in %s (%d files scanned)."
msgstr "%s로 이동한 파일을 검색 중 (%d개의 파일 검색)."

#. There are yet tracks to be found, try the second pass
#: MP3Utils.pas:1337
msgid "Scanning for moved files - 2nd pass (%d of %d files scanned)."
msgstr "이동된 파일 검색 중 - 2 단계 (%d / %d 파일 검색)."

#: MP3Utils.pas:1431
msgid "Updating file %d of %d."
msgstr "%d / %d 파일 업데이트 중."

#. fail of this isn't a reason for terminating scanning
#: MP3Utils.pas:1671 MP3Utils.pas:2863 MP3Utils.pas:2879
msgid "Error scanning file"
msgstr "파일 검색 중 오류 발생"

#: MP3Utils.pas:1671 MP3Utils.pas:2879
msgid "error occured while scanning"
msgstr "검색하는 동안 오류 발생"

#: MP3Utils.pas:1693 MP3Utils.pas:1972
msgid "Monitoring $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"
msgstr "감시 중 $FAdd$ / $FTot$ ($Dir$$Str$)"

#: MP3Utils.pas:1693 MP3Utils.pas:1972
msgid "Adding $FAdd$ of $FTot$ ($Dir$$Str$)"
msgstr "추가 중 $FAdd$ / $FTot$ ($Dir$$Str$)"

#: MP3Utils.pas:2047
msgid "Problem with scanning directory %s."
msgstr "디렉터리 %s 검색 문제."

#: MP3Utils.pas:2796
msgid "file is too short or too small"
msgstr "파일이 너무 짧거나 작음"

#: MP3Utils.pas:2863
msgid "error while reading file info"
msgstr "파일 정보를 읽는 동안 오류 발생"

#. if we are going to tag a file that is playing, let's do it as quickly as possible
#: MP3Utils.pas:3719
msgid "Tag update failed: %s is inaccessible."
msgstr "태그 업데이트 실패: %s에 액세스할 수 없음."

#. wrong file format, no neeed for next attempt
#: MP3Utils.pas:3750
msgid "Tag update failed: %s has wrong format."
msgstr "태그 업데이트 실패: %s의 형식이 잘못됨."

#. No need to check
#: MP3Utils.pas:3809
msgid ""
"One or more of the selected files are inaccessible and cannot be tagged. "
"Save artwork to the folder instead."
msgstr ""
"선택한 파일 중 하나 이상에 액세스할 수 없으며 태그를 지정할 수 없습니다. 대"
"신 삽화를 폴더에 저장하십시오."

#: MP3Utils.pas:3946 Normalization.pas:1435 Normalization.pas:1970
msgid ""
"The media '%s' is not inserted. It must be inserted to access the file %s"
msgstr ""
"미디어 '%s'이(가) 삽입되지 않습니다. 파일 %s에 액세스하려면 삽입해야 합니다"

#: MP3Utils.pas:4413
msgid "trial"
msgstr "평가"

#: MP3Utils.pas:4415
msgid "trial-expired"
msgstr "평가 만료"

#: MusicUtils.pas:518 MusicUtils.pas:547
msgid "Calculating signatures..."
msgstr "서명 계산 중..."

#. 401769 = 31.12.2999 23:59:59
#. 401769 = 31.12.2999 23:59:59
#: MusicUtils.pas:861 Utils.pas:5054
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: MusicUtils.pas:868 Utils.pas:5061
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: MusicUtils.pas:949
msgid " stars"
msgstr " 별"

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1196
msgid "Very slow"
msgstr "매우 느리게"

#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1197
msgid "Slow"
msgstr "느리게"

#
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1198
msgid "Moderate"
msgstr "보통 빠르기"

#
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1199
msgid "Fast"
msgstr "빠르게"

#
#. tempo tag constant
#: NewDBCreate.pas:1200
msgid "Very fast"
msgstr "매우 빠르게"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1201
msgid "Wild"
msgstr "격렬하게"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1202
msgid "Upbeat"
msgstr "강하게"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1203
msgid "Mellow"
msgstr "부드럽게"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1204
msgid "Tranquil"
msgstr "잔잔하게"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1205
msgid "Morose"
msgstr "침울하게"

#
#. mood tag constant
#: NewDBCreate.pas:1206
msgid "Comatose"
msgstr "무감각하게"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1207
msgid "Background"
msgstr "배경"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1209
msgid "Dinner"
msgstr "저녁 식사"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1210
msgid "Party"
msgstr "파티"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1211
msgid "Rave"
msgstr "광란"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1212
msgid "Romantic"
msgstr "로맨틱"

#
#. occasion tag constant
#: NewDBCreate.pas:1213
msgid "Seasonal"
msgstr "계절적"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1214
msgid "Excellent copy"
msgstr "최고 품질"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1215
msgid "Very good copy"
msgstr "고품질"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1216
msgid "Good copy"
msgstr "우량 품질"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1217
msgid "Fair copy"
msgstr "보통 품질"

#
#. quality tag constant
#: NewDBCreate.pas:1218
msgid "Poor copy"
msgstr "저품질"

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1223
msgid "Accessible tracks"
msgstr "접근 가능한 트랙"

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1231
msgid "Top rated (6 hrs)"
msgstr "최고 평점 (6시간)"

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1239
msgid "Most played (50)"
msgstr "최다 재생(50)"

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1246
msgid "Unrated (1GB)"
msgstr "평가되지 않음 (1GB)"

#
#. default auto-playlist name
#: NewDBCreate.pas:1254
msgid "Recently added (1GB)"
msgstr "최근에 추가됨(1GB)"

#: Normalization.pas:361
msgid "Generating thumbnail $act$ of $tot$ ($name$)"
msgstr "$act$ / $tot$ ($name$)의 썸네일 생성 중"

#: Normalization.pas:452
msgid "Saving tags"
msgstr "태그 저장 중"

#: Normalization.pas:1206
msgid "%d of %d (%s)"
msgstr "%d / %d (%s)"

#. otherwise could result in write lock after read lock assertion when SD item is changed in CalcNormalization (crash C0040000)
#: Normalization.pas:1717
msgid "Leveling volume %d of %d (%s)"
msgstr "볼륨 평준화 %d / %d (%s)"

#: Normalization.pas:1744
msgid "Track volume may be leveled only for MP3 files."
msgstr "트랙 볼륨은 MP3 파일에 대해서만 평준화될 수 있습니다."

#: Normalization.pas:1767
msgid "Calculating leveling coefficients"
msgstr "평준화 계수 계산 중"

#: PlaylistManage.pas:934
msgid ""
"This playlist is a parent of other playlists. Deleting it will also remove "
"its children. Are you sure you want to delete it?"
msgstr ""
"이 재생 목록은 다른 재생 목록의 상위 목록입니다. 이 재생 목록을 삭제하면 하"
"위 재생 목록도 삭제됩니다. 재생 목록을 삭제하시겠습니까?"

#: PlaylistManage.pas:1226
msgid "Duplicate file(s) detected:"
msgstr "발견된 중복 파일:"

#. new line
#: PlaylistManage.pas:1238
msgid "Are you sure you want to add the track(s) to the playlist?"
msgstr "재생 목록에 트랙을 추가하시겠습니까?"

#. This podcast is being downloaded
#: PodcastManage.pas:884 PodcastManage.pas:1249
msgid "Updating podcast"
msgstr "팟캐스트 업데이트"

#. And cache its content on HDD
#: PodcastManage.pas:1000
msgid "It does not seem to be an OPML directory."
msgstr "이것은 OPML 디렉터리가 아닌 것 같습니다."

#. eliminate the word
#. Replace OR operator by ; (it has the same meaning)
#: QueryManage.pas:2377 QueryManage.pas:2631 QueryManage.pas:2635
#: QueryManage.pas:7348 QueryManage.pas:7500
msgid "OR"
msgstr "OR"

#: QueryManage.pas:2965
msgid "Series/Title"
msgstr "시리즈/제목"

#: QueryManage.pas:4046
msgid "is accessible"
msgstr "접근 가능"

#: QueryManage.pas:4053
msgid "is not accessible"
msgstr "접근 불가"

#: QueryManage.pas:4060
msgid "is in Virtual CD"
msgstr "가상 CD에 있음"

#: QueryManage.pas:4067
msgid "has preview"
msgstr "미리 보기 포함"

#: QueryManage.pas:4074
msgid "is podcast"
msgstr "팟캐스트"

#: QueryManage.pas:4081
msgid "is not podcast"
msgstr "팟캐스트가 아닙니다"

#: QueryManage.pas:4088
msgid "is music"
msgstr "음악"

#: QueryManage.pas:4095
msgid "is not music"
msgstr "음악이 아닙니다"

#: QueryManage.pas:4102
msgid "is audiobook"
msgstr "오디오북입니다"

#: QueryManage.pas:4109
msgid "is not audiobook"
msgstr "오디오북이 아닙니다"

#: QueryManage.pas:4116
msgid "has Artwork"
msgstr "삽화 포함"

#: QueryManage.pas:4123
msgid "has no Artwork"
msgstr "삽화 없음"

#: QueryManage.pas:4173
msgid "Is synced to"
msgstr "동기화됨"

#: QueryManage.pas:4182
msgid "Isn't synced to"
msgstr "동기화되지 않음"

#: QueryManage.pas:4190
msgid "> (days ago)"
msgstr "> (일 전)"

#: QueryManage.pas:4197
msgid "< (days ago)"
msgstr "< (일 전)"

#: QueryManage.pas:4204
msgid "> (hours ago)"
msgstr "> (시간 전)"

#: QueryManage.pas:4211
msgid "< (hours ago)"
msgstr "< (시간 전)"

# #-#-#-#-#  htmladd.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# temporarily added here
#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. 'Is unknown' operations
#: QueryManage.pas:4256 QueryManage.pas:4262
msgid "is unknown"
msgstr "알 수 없음"

#. 'Is known' operations
#: QueryManage.pas:4270 QueryManage.pas:4276
msgid "is known"
msgstr "알려져 있습니다"

#: QueryManage.pas:4282 QueryManage.pas:4283 QueryManage.pas:4284
#: QueryManage.pas:4285 QueryManage.pas:4286 QueryManage.pas:4287
#: ResStrings.pas:540
msgid "is"
msgstr "입니다"

#: QueryManage.pas:4283
msgid "downloaded"
msgstr "다운로드됨"

#: QueryManage.pas:4284 controls\searchView.html:9
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: QueryManage.pas:4285
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#. Create 'any field' condition
#: QueryManage.pas:4566
msgid "Any text"
msgstr "모든 텍스트"

#: QueryManage.pas:4609
msgid "# Tracks by Artist"
msgstr "아티스트별 트랙 수"

#: QueryManage.pas:4610
msgid "# Tracks in Album"
msgstr "앨범의 트랙 수"

#: QueryManage.pas:4611
msgid "# Albums by Artist"
msgstr "아티스트별 앨범 수"

#: QueryManage.pas:4614
msgid "Artist Comment"
msgstr "아티스트 주석"

#: QueryManage.pas:4615
msgid "Album Comment"
msgstr "앨범 주석"

#: QueryManage.pas:4692
msgid "Sync state"
msgstr "동기화 상태"

#: QueryManage.pas:4726
msgid "Random track"
msgstr "임의 트랙"

#: QueryManage.pas:4727
msgid "Random track (auto-refresh)"
msgstr "임의 트랙(자동 새로 고침)"

#: QueryManage.pas:4728
msgid "Random album"
msgstr "임의 앨범"

#: QueryManage.pas:4729
msgid "Random album (auto-refresh)"
msgstr "임의 앨범(자동 새로 고침)"

#: QueryManage.pas:4730 QueryManage.pas:4744 QueryManage.pas:4746
#: QueryManage.pas:4748 QueryManage.pas:4750
msgid "highest"
msgstr "최고"

#: QueryManage.pas:4731 QueryManage.pas:4745 QueryManage.pas:4747
#: QueryManage.pas:4749 QueryManage.pas:4751
msgid "lowest"
msgstr "최저"

#: QueryManage.pas:4732 QueryManage.pas:4736 QueryManage.pas:4738
#: QueryManage.pas:4740
msgid "most recent"
msgstr "가장 최근"

#: QueryManage.pas:4733 QueryManage.pas:4737 QueryManage.pas:4739
#: QueryManage.pas:4741
msgid "least recent"
msgstr "가장 최근"

#: QueryManage.pas:4734 QueryManage.pas:4742
msgid "most often"
msgstr "가장 자주"

#: QueryManage.pas:4735 QueryManage.pas:4743
msgid "least often"
msgstr "자주"

#: QueryManage.pas:4740 QueryManage.pas:4741
#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:157
msgid "Original date"
msgstr "원본 날짜"

#: QueryManage.pas:7709 QueryManage.pas:7718
msgid "Present"
msgstr "현재"

#: RegManage.pas:557
msgid ""
"To upgrade or to learn more about MediaMonkey Gold, click the 'Upgrade' "
"button."
msgstr ""
"업그레이드하거나 MediaMonkey Gold에 관한 추가 정보는, '업그레이드' 단추를 누"
"르십시오."

#: RegManage.pas:561
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#. Delphi enhacements
#: ResStrings.pas:362 ResStrings.pas:568
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: ResStrings.pas:366 controls\equalizer.html:3
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ResStrings.pas:367 controls\equalizer.html:5
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ResStrings.pas:368
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: ResStrings.pas:369
msgid "Progress"
msgstr "진행 상황"

#: ResStrings.pas:371
msgid "Approx. bitrate"
msgstr "대략 비트율"

#: ResStrings.pas:372
msgid "Average bitrate"
msgstr "평균 비트율"

#: ResStrings.pas:374
msgid "Minimal bitrate"
msgstr "최소 비트율"

#: ResStrings.pas:375
msgid "Maximal bitrate"
msgstr "최대 비트율"

#: ResStrings.pas:376
msgid "Constant bitrate"
msgstr "고정 비트율"

#: ResStrings.pas:377
msgid "Variable bitrate"
msgstr "가변 비트율"

#: ResStrings.pas:379 dialogs\dlgMP3Settings.html:61
msgid "Encoding quality"
msgstr "인코딩 품질"

#: ResStrings.pas:381
msgid "Auto-added "
msgstr "자동 추가 "

#: ResStrings.pas:382
msgid "Added "
msgstr "추가됨 "

#: ResStrings.pas:384
msgid "artists"
msgstr "아티스트"

#: ResStrings.pas:386 dialogs\dlgErrorLog.html:20
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ResStrings.pas:387
msgid "Not calculated"
msgstr "계산되지 않음"

#: ResStrings.pas:390
msgid "and"
msgstr "~"

#: ResStrings.pas:396
msgid "FD"
msgstr "FD"

#: ResStrings.pas:397
msgid "HD"
msgstr "HD"

#: ResStrings.pas:398
msgid "net"
msgstr "넷"

#: ResStrings.pas:399
msgid "CD"
msgstr "CD"

#: ResStrings.pas:400
msgid "ram"
msgstr "램"

#: ResStrings.pas:404
msgid "Harddisk"
msgstr "하드디스크"

#: ResStrings.pas:406
msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

#: ResStrings.pas:407
msgid "Ramdisk"
msgstr "램디스크"

#: ResStrings.pas:420
msgid "Virtual"
msgstr "가상"

#: ResStrings.pas:430
msgid "Length (seconds)"
msgstr "길이(초)"

#: ResStrings.pas:451
msgid "File length"
msgstr "파일 길이"

#: ResStrings.pas:475 dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:59
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: ResStrings.pas:533
msgid "equals"
msgstr "같음"

#: ResStrings.pas:535
msgid "starts with"
msgstr "시작"

#: ResStrings.pas:536
msgid "doesn't equal"
msgstr "같지 않음"

#: ResStrings.pas:537
msgid "doesn't contain"
msgstr "포함하지 않음"

#: ResStrings.pas:538
msgid "doesn't start with"
msgstr "시작하지 않음"

#: ResStrings.pas:539
msgid "between"
msgstr "사이"

#: ResStrings.pas:541
msgid "is not"
msgstr "아님"

#: ResStrings.pas:543
msgid "Analyzing volume"
msgstr "볼륨 분석 중"

#: ResStrings.pas:548
msgid "No Audio CD was found. Please insert a CD."
msgstr "오디오 CD를 발견할 수 없음. CD를 삽입하십시오."

#: ResStrings.pas:550
msgid "Table of Contents of CD-ROM %s: was not read successfully."
msgstr "CD-ROM %s:의 TOC 읽기에 실패했습니다."

#: ResStrings.pas:552
msgid "There was a problem querying the database: "
msgstr "데이터베이스를 쿼리하는 동안 문제 발생: "

#: ResStrings.pas:555
msgid ""
"Files from the following locations are currently inaccessible:\n"
"%sPlease reconnect the drive or insert the CDs."
msgstr ""
"다음 위치의 파일은 현재 액세스할 수 없음:\n"
"%s드라이브를 다시 연결하거나 CD를 삽입하십시오."

#: ResStrings.pas:557
msgid "Time-out error occured while connecting to Freedb."
msgstr "Freedb에의 접속 시간 초과."

#: ResStrings.pas:563
msgid ""
"Collections allow you to define subsets of your Library so that you can, for "
"example, browse your classical music collection independently of your other "
"music. Collections can only be edited with the Gold version."
msgstr ""
"컬렉션은, 예를 들어, 다른 음악에서 독립적으로 클래식 음악 컬렉션을 검색할 수 "
"있도록 라이브러리의 하위 집합을 정의할 수 있습니다. 컬렉션은 Gold 버전에서만 "
"편집할 수 있습니다."

#: ResStrings.pas:570
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: ResStrings.pas:581
msgid "Language(s)"
msgstr "언어"

#: ResStrings.pas:695
msgid "recent episodes first"
msgstr "최근의 에피소드 첫 번째"

#: ResStrings.pas:696
msgid "older episodes first"
msgstr "기존 첫 번째 에피소드"

#: ResStrings.pas:697
msgid "all episodes"
msgstr "모든 에피소드"

#: ResStrings.pas:698
msgid "no episodes"
msgstr "에피소드 없음"

#: ResStrings.pas:708
msgid "from the past 24 hours"
msgstr "24시간 전"

#: ResStrings.pas:709
msgid "from the past 2 days"
msgstr "2일 전"

#: ResStrings.pas:710
msgid "from the past 3 days"
msgstr "3일 전"

#: ResStrings.pas:711
msgid "from the past week"
msgstr "지난 주"

#: ResStrings.pas:712
msgid "from the past 2 weeks"
msgstr "2주 전"

#: ResStrings.pas:713
msgid "from the past month"
msgstr "지난 달"

#: ResStrings.pas:718
msgid "1 unplayed episode"
msgstr "1 미재생 에피소드"

#: ResStrings.pas:719 ResStrings.pas:720 ResStrings.pas:721 ResStrings.pas:722
msgid "%d unplayed episodes"
msgstr "%d 미재생 에피소드"

#. is done via app.sharing.setPlayerControlAllowed()
#: Settings.pas:1343
msgid "MediaMonkey Player"
msgstr "MediaMonkey 플레이어"

#: Shutdowner.pas:173
msgid "Your computer is going to shutdown"
msgstr "컴퓨터가 종료될 것입니다"

#: Shutdowner.pas:185
msgid "Your computer is going to hibernate"
msgstr "컴퓨터가 대기 모드로 전환될 것입니다"

#: Shutdowner.pas:197
msgid "Your computer is going to sleep"
msgstr "컴퓨터가 절전 모드로 전환됩니다"

#: Shutdowner.pas:209
msgid "Your computer is going to log off"
msgstr "컴퓨터가 로그오프 될 것입니다"

#: Shutdowner.pas:259
msgid "Sleep: %d minutes"
msgstr "취침예약: %d 분"

#: Shutdowner.pas:259
msgid "Sleep: %d minute"
msgstr "취침예약: %d 분"

#. #13718 - item 1
#: UpNp.pas:2375
msgid "Casting"
msgstr "배역"

#: UpNp.pas:3451
msgid "MediaMonkey Library"
msgstr "MediaMonkey 라이브러리"

#: UpNp.pas:3735
msgid "Media server '%s' could not start: port %d is already in use."
msgstr "미디어 서버 '%s'을(를) 시작할 수 없음: %d 포트가 이미 사용 중입니다."

#: UpNp.pas:3736
msgid ""
"Check whether another instance of MediaMonkey is already running or change "
"the port# in Options > Media Sharing."
msgstr ""
"MediaMonkey의 다른 인스턴스가 이미 실행 중인지 확인하거나 \"옵션 > 미디어 공"
"유\"에서 포트 번호를 변경하십시오."

#: UpNp.pas:4150
msgid "Denied"
msgstr "거부됨"

#: UpNp.pas:4152
msgid "Accepted"
msgstr "승인"

#. #-#-#-#-#  default.po (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. this is request to (un)check this item on the sync list for particular device
#. to make the log nicer
#. it is container, 'path/Artist/ABBA'
#: UpNp.pas:4442 UpNp.pas:5166 UpNp.pas:5923
#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:73
msgid "Root directory"
msgstr "루트 디렉터리"

#: UpNp.pas:5378 UpNp.pas:5384
msgid "This is an external IP address!"
msgstr "외부 IP 주소임!"

#: UpNp.pas:5380 UpNp.pas:5387
msgid "Do you want to grant it access?"
msgstr "액세스 권한을 부여하시겠습니까?"

#. Access is not allowed, ask user to allow access
#: UpNp.pas:5488
msgid "A device [MAC address: %s] is attempting to access the %s"
msgstr "장치 [MAC 어드레스: %s]가 %s 액세스를 시도합니다"

#. WiFi sync
#: UpNp.pas:5510
msgid "Access denied"
msgstr "액세스가 거부되었습니다"

#: UpNp.pas:5595
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: UpNp.pas:7988
msgid "Connecting to"
msgstr "다음에 연결 중"

#. some players (e.g. Samsung) requires Stop before setting another track (#10298: Next has no effect when player is Samsung TV)
#: UpNp.pas:8069
msgid "Stopping on"
msgstr "중지 중"

#: UpNp.pas:8129
msgid "The %s player is turned off or inaccessible."
msgstr "%s 플레이어가 꺼져있거나 액세스 할 수 없습니다."

#. to not enter sleep mode when we are playing to a receiver and all data is already buffered by the receiver (#15089)
#. to not show "turned off or inaccessible" message, but just skip to the next file
#: UpNp.pas:8352 UpNp.pas:11646
msgid "Buffering on"
msgstr "버퍼링"

#: UpNp.pas:8593
msgid "Multi-zone"
msgstr "다중 구역"

#: UpNp.pas:9449
msgid "Manufacturer"
msgstr "제작사"

#: UpNp.pas:9451
msgid "Model name"
msgstr "모델 이름"

#: UpNp.pas:9453
msgid "Model number"
msgstr "모델 번호"

#: UpNp.pas:9455
msgid "Model description"
msgstr "모델 설명"

#: UpNp.pas:10326
msgid "The link/URL has not been entered in a valid format"
msgstr "링크/URL은 올바른 형식으로 입력되지 않았습니다"

#. try again after 1 second as in some environments the router re-configuration (OpenPort) makes temporal issues
#: UpNp.pas:10349
msgid "The link/URL entered does not point to a media server device"
msgstr "입력한 링크/URL은 미디어 서버 장치를 가리키지 않습니다"

#: UpNp.pas:11699
msgid "Playing to %s has failed"
msgstr "%s로 재생 실패"

#: UpNp.pas:11699
msgid "The format is probably unsupported by the device."
msgstr "이 형식은 장치에서 지원되지 않을 수 있습니다."

#: UPnPTreeHelper.pas:869
msgid "My Documents"
msgstr "내 문서"

#: UPnPTreeHelper.pas:870
msgid "My Desktop"
msgstr "내 바탕 화면"

#: UPnPTreeHelper.pas:877
msgid "Public"
msgstr "공공"

#: UPnPTreeHelper.pas:1882
msgid "Authors"
msgstr "저자"

#: UPnPTreeHelper.pas:1893
msgid "Original Year"
msgstr "원본 년도"

#: WebUtils.pas:4289
msgid "The file %s cannot be created."
msgstr "%s 파일을 만들 수 없습니다."

#: WebUtils.pas:5896
msgid "Checking for new version..."
msgstr "새 버전 확인 중..."

#. release the ref
#: WebUtils.pas:5998
msgid "MediaMonkey %s is the current version"
msgstr "현재 버전 - MediaMonkey %s"

#: WebUtils.pas:6026
msgid "MediaMonkey could not check for updates;"
msgstr "MediaMonkey가 업데이트를 확인할 수 없습니다;"

#. JumpList.Tasks.AddShellLink( _('Minimize to MiniPlayer'), '/w7t=gomini', Application.ExeName, 0);
#: Win7ToolsImpl.pas:2187
msgid "&Load Playlist"
msgstr "재생 목록 읽어오기(&L)"

#. make sure CD_Reader is the first
#: WinAmpPlugins.pas:3170
msgid "Plug-in %s could not be opened."
msgstr "플러그인 %s을(를) 열 수 없음."

#: WinAmpPlugins.pas:5236
msgid ""
"Current audio configuration cannot play %s. Verify that your sound drivers "
"are properly installed or try to change/re-configure the output plugin."
msgstr ""
"현재 오디오 구성은 %s을(를) 재생할 수 없습니다. 사운드 드라이버가 제대로 설치"
"되었는지 확인하거나 출력 플러그인을 변경/재구성하십시오."

#: WMAUtils.pas:332
msgid "WMA is not supported. The codec must first be installed."
msgstr "WMA는 지원되지 않습니다. 코덱을 먼저 설치해야 합니다."

#: controls\searchEditor.html:29
msgid "Limit to"
msgstr "제한"

#: controls\nowPlaying\fullList.html:42
msgid "Coming up: "
msgstr "예정: "

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:28
msgid "To the following format:"
msgstr "다음 형식으로:"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:85
msgid "most recent episodes"
msgstr "가장 최근 에피소드"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:59
msgid "Delete episodes older than"
msgstr "이전 에피소드 삭제"

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:18
msgid "License key"
msgstr "라이선스 키"

#: dialogs\videoConvSettings.html:40
msgid "Output quality"
msgstr "출력 품질"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:29
msgid "This changes the header for each custom field."
msgstr "이렇게 하면, 각 사용자 정의 필드의 헤더가 변경됩니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:22
msgid "Applies the changes made to an existing Hotkey entry"
msgstr "기존의 단축키 항목에 변경 사항 적용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:145
msgid ".nfo files"
msgstr ".nfo 파일"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:97
msgid ""
"Properties can be inferred from 'Filename' or 'Filename + Path'. Generally, "
"it is better to infer from Filenames only, unless files are arranged in a "
"highly organized directory structure, in which case 'Filename + Path' will "
"yield better results."
msgstr ""
"속성은 \"파일 이름\"또는 \"파일 이름 + 경로\"에서 추측 할 수 있습니다. 일반적"
"으로 파일이 체계화된 폴더에 저장되어 있는 경우를 제외하고 \"파일 이름\"에서"
"만 추출하는 것이 좋습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:2
msgid ""
"If enabled, will prompt for a password when attempting to exit Party Mode."
msgstr ""
"활성화되면, 파티 모드를 종료할 때 비밀번호를 입력하라는 메시지가 표시됩니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:43
msgid "Enable smooth scrolling"
msgstr "부드러운 스크롤 사용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:21
msgid "ID3v2 text encoding:"
msgstr "ID3v2 텍스트 인코딩:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:12
msgid "ID3v2.3 tags"
msgstr "ID3v2.3 태그"

#: controls\devicesView.html:40
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: controls\playlistHeader.html:7
msgid "Discard changes"
msgstr "변경 폐기"

#: controls\tvCollectionView.html:3
msgid "Recently watched series"
msgstr "최근 시청한 시리즈"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:82
msgid ""
"Describes directories other than the above that are scanned for media when "
"syncing. Limit the directories scanned so as not to hurt performance."
msgstr ""
"동기화할 때, 미디어를 검색하는 위 이외의 디렉터리에 대해 설명합니다. 성능이 "
"저하되지 않도록 검색된 디렉터리를 제한하십시오."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:38
msgid ""
"This determines whether playlists for Albums, Artists, etc. are saved in "
"separate directories, or are simply prefaced with text indicating whether it "
"is an Album or Artist."
msgstr ""
"개별 디렉터리에 앨범, 아티스트, 재생 목록 등의 저장 여부, 또는 간단히 앨범 또"
"는 아티스트 여부를 나타내는 텍스트 앞에 추가합니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:26
msgid "Use Linux folder separator ('/' instead of '\\')"
msgstr "리눅스 폴더 분리자 사용 (\\' 대신 '/')"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:32
msgid "Use extended M3U"
msgstr "확장된 M3U 사용"

#: controls\serverConfig\server.html:11
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: dialogs\dlgAbout.html:25
#, fuzzy
#| msgid "License key"
msgid "License"
msgstr "라이선스 키"

#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Confirm All"
msgstr "모두 확인"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:37
msgid "Rip type"
msgstr "추출 유형"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:53
msgid ""
"Defines how many new episodes are downloaded if new episodes are detected"
msgstr ""
"새로운 에피소드를 탐지하면, 새 에피소드를 몇 개나 다운로드할 지를 정의합니다"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:25
msgid "Audio format"
msgstr "오디오 형식"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:35
msgid "Minimizes to the MiniPlayer"
msgstr "미니플레이어로 최소화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:15
msgid "Causes the Hotkey to function even when MediaMonkey isn't in focus"
msgstr "MediaMonkey에 초점이 맞추어지지 않아도 단축키 기능이 작동됩니다"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_InputPlugins.html:4
msgid "About..."
msgstr "정보..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:79
msgid "Show scan results dialog when scan is done."
msgstr "검색이 완료되면 검색 결과 대화 상자를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:10
msgid ""
"Saves auto-converted content to a temporary cache so that it can be re-used, "
"as needed."
msgstr ""
"필요에 따라 다시 사용할 수 있도록 자동 변환된 콘텐츠를 임시 캐시에 저장합니"
"다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:37
msgid "Lower"
msgstr "낮음"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:7
msgid "Disable crossfading"
msgstr "크로스페이드 비활성화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:73
msgid "Opaque"
msgstr "불투명"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:30
msgid "Default 'Play now' action"
msgstr "'지금 재생' 기본 동작"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:46
msgid "Indicates how long the Pop-up should display"
msgstr "팝업의 표시 기간을 지시합니다"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:15
msgid "ID3v1 and v2.4 tags"
msgstr "ID3v1 및 v2.4 태그"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:18
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey adjusts volume to the Player's Target volume, using "
"previously analyzed volume leveling coefficients. It has no effect on tracks "
"that do not have such a coefficient."
msgstr ""
"활성화된 경우, MediaMonkey는 이전에 분석된 볼륨 평준화 계수를 사용하여 볼륨"
"을 플레이어의 대상 볼륨으로 조정합니다. 이러한 계수가 없는 트랙에는 영향을 주"
"지 않습니다."

#: controls\windowtitle.html:18
msgid "Restore window"
msgstr "창 복원"

#: controls\serverConfig\devices.html:3
msgid "Share automatically with all new devices"
msgstr "모든 새로운 장치와 자동 공유"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:49
msgid "Malicious software can damage your computer or violate your privacy."
msgstr "악성 소프트웨어는 컴퓨터를 손상하거나 개인 정보를 침해할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:49
msgid "High"
msgstr "높음"

#: dialogs\dlgSleep.html:27
msgid "Action at end:"
msgstr "마지막 동작:"

#: dialogs\videoConvSettings.html:31
msgid "Max. resolution"
msgstr "최대 해상도"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:33
msgid "Automatically retain"
msgstr "자동으로 유지"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:19
msgid "Allow just one instance of MediaMonkey"
msgstr "하나의 MediaMonkey만 허용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:22
msgid "Shows the MediaMonkey icon in the system tray"
msgstr "알림 영역에 MediaMonkey 이이콘 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:125
msgid "Video properties:"
msgstr "비디오 속성:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:64
msgid "Only for files with changed timestamp or size"
msgstr "타임스탬프 또는 크기가 변경된 파일만"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:18
msgid "This locks the current configuration of Party Mode."
msgstr "파티 모드의 설정이 변경되지 않게 기능을 잠급니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:24
msgid "Volume analysis"
msgstr "볼륨 분석"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:14
msgid "ID3v1 and v2.3 tags"
msgstr "ID3v1 및 v2.3 태그"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:76
msgid "Audio/Video"
msgstr "오디오/비디오"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:18
msgid "Level playback volume to:"
msgstr "재생 볼륨 평준화:"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:13
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: Scripts\statistics\dialogs\dlgStatistics.html:24
msgid "Fetching data"
msgstr "데이터를 가져오는 중"

#: dialogs\dlgAutoOrganizeRule.html:8
msgid "File Criteria"
msgstr "파일 기준"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:30
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: dialogs\dlgExtensions.html:19
msgid "Find updates"
msgstr "업데이트 찾기"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:91
msgid "Use bit reservoir"
msgstr "비트 저장 사용"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:63
msgid "1 week"
msgstr "1 주"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:5
msgid ""
"This turns on the Auto-DJ feature which causes tracks to automatically be "
"added to the Playing list when it runs out."
msgstr ""
"이렇게 하면, 트랙이 부족할 때 자동으로 재생 목록에 추가되는 자동 DJ 기능이 켜"
"집니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:9
msgid "Confirm desired options on removal of files from Playlist"
msgstr "재생 목록에서 파일 삭제 시 옵션 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:7
msgid "Check for updates (when connected)"
msgstr "업데이트 확인 (연결되면)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:42
msgid ""
"This causes MediaMonkey to save .m3u files in a format that preserves non-"
"English characters. Note that some players may not support unicode .m3u "
"playlists."
msgstr ""
".m3u 파일로 유니코드를 사용합니다. 그렇지만, 일부 플레이어에서 유니코드의 ."
"m3u 재생 목록을 읽을 때 문제가 발생하는 경우가 있습니다."

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:8
msgid ""
"full auto-tagging functionality (faster, unlimited lookups, and background "
"lookups)"
msgstr "전체 자동 태그 지정 기능(더 빠르고 무제한 조회 및 배경 조회)"

#: controls\windowtitle.html:17
msgid "Maximize window"
msgstr "창 최대화"

#: controls\clientConfig\autoConvert.html:2
msgid "Customize for this device"
msgstr "이 장치에 대한 사용자 지정"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:8
msgid ""
"Choose the folder on the PC to which new content on the device is synced. "
"Note that content already synced from the PC to the Device will update "
"within the existing locations."
msgstr ""
"장치와 새로운 콘텐츠가 동기화되는 PC의 폴더를 선택합니다. 이미 PC와 장치가 동"
"기화된 내용은 기존의 위치에서 업데이트됩니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:14
msgid "Selected folder nodes"
msgstr "선택한 폴더 노드"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:17
msgid "Use manual settings"
msgstr "수동 설정 사용"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:14
msgid "by Bitrate"
msgstr "비트율"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:62
msgid "3 days"
msgstr "3 일"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:76
msgid "Prevents recent episodes from being deleted."
msgstr "최근 에피소드가 제거되는 것을 방지합니다."

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:51
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:10
msgid "(requires restart)"
msgstr "(재시작이 필요)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:27
msgid "Confirm sync operation when there's not enough space available"
msgstr "충분한 공간이 없는 경우 동기화 작업 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:7
msgid "Active layout"
msgstr "활성 레이아웃"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:35
msgid "When playback is stopped:"
msgstr "재생이 중지되면:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:90
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:17
msgid "Search whole words only"
msgstr "전체 단어 검색"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:76
msgid ""
"This filename is used whenever more than one image is stored to a folder. It "
"is used a) for images other than the first image, when only a single Album/"
"Series/Movie is contained within a folder b) for all images when multiple "
"Albums/Series/Movies are contained within a folder."
msgstr ""
"폴더에 하나 이상의 이미지가 저장되는 경우, 이 파일 이름이 사용됩니다. a) 폴더"
"에 단일 앨범/시리즈/동영상이 포함되어 있으면 첫 번째 이미지 이외의 이름에 사"
"용되며, b) 폴더에 여러 개의 앨범/시리즈/동영상이 포함되어 있으면, 모든 이미"
"지 이름에 사용됩니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:36
msgid "Level ripped tracks:"
msgstr "추출된 트랙 조정:"

#: controls\autoConvertConfig.html:7
msgid ""
"Adjusts the volume of files to the chosen level (lossless only for MP3 "
"files). Mainly for older devices that can't adjust volume on the fly via "
"Replay Gain tags."
msgstr ""
"파일의 볼륨을 선택한 수준으로 조정(MP3 파일의 경우만 손실 없음)합니다. 주로 "
"Replay Gain 태그를 통해 즉시 볼륨을 조정할 수 없는 구형 장치용입니다."

#: controls\devicesView.html:31
msgid ""
"For example 192.168.1.130:55963. You can find this in the server's settings."
msgstr "예: 192.168.1.130:55963. 서버 설정에서 찾을 수 있습니다."

#: controls\searchEditor.html:9
msgid "Match"
msgstr "일치"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:18
msgid "Playlist format"
msgstr "재생 목록 형식"

#: controls\serverConfig\devices.html:2
msgid "Update play count when playing remotely"
msgstr "원격 재생 시 재생 횟수 업데이트"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:8
msgid "Update the Library with the new location for the following files:"
msgstr "다음 파일의 새 위치로 라이브러리 업데이트:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:12
msgid ""
"This causes MediaMonkey to ignore the specified prefixes when sorting "
"(separate multiple prefixes with a ','). For instance 'The Beatles' and "
"'Beatles' will appear directly adjacent to one another if this is enabled "
"and 'the' is configured."
msgstr ""
"이로 인해 MediaMonkey는 정렬할 때 지정된 접두사를 무시합니다(여러 접두사는 "
"','로 구분). 예를 들어 'The Beatles'와 'Beatles'가 활성화되고 'the'가 구성된 "
"경우 서로 인접하여 나타납니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:6
msgid ""
"This determines how many tracks Auto-DJ will add to the Playing list when "
"the list begins to empty."
msgstr ""
"이것은 목록이 비기 시작할 때, 자동-DJ가 재생 목록에 추가할 트랙 수를 결정합니"
"다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:26
msgid "Minimization settings:"
msgstr "최소화 설정:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:40
msgid ""
"This option causes MediaMonkey to never truly close--it always runs in the "
"background, and is always accessible via the system tray."
msgstr ""
"MediaMonkey의 닫기 버튼을 눌렀을 때에, MediaMonkey를 백그라운드로 실행하도록 "
"합니다. 닫기 버튼을 눌렀을 경우, MediaMonkey는 알림 영역을 경유하여 접근할 "
"수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:29
msgid "Minimizes to the Taskbar"
msgstr "작업 표시줄에 최소화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:117
msgid "Tags then Playlists"
msgstr "태그, 재생 목록 순서 얻기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:5
msgid "Default action for files:"
msgstr "파일의 기본 동작:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:23
msgid "From other applications..."
msgstr "다른 응용 프로그램에서..."

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:18
msgid "Notify last.fm about playing tracks"
msgstr "트랙 재생에 대해 last.fm에 알림"

#: controls\searchEditor.html:14
msgid "of the following criteria"
msgstr "다음 기준의"

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:18
msgid "Unselected Library files"
msgstr "선택되지 않은 라이브러리 파일"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:26
msgid "This format is used by some devices"
msgstr "이 형식은 일부 장치에 의해 사용되고 있습니다"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:5
msgid "Copies tagged artwork to folders for devices that don't read image tags"
msgstr "태그가 지정된 삽화를 이미지 태그를 읽지 않는 장치의 폴더로 복사"

#: controls\serverConfig\server.html:18
msgid "Accept external IP addresses"
msgstr "외부 IP 주소 허용"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:33
msgid "Apply to all files in the Album/Series"
msgstr "앨범/시리즈에 있는 모든 파일에 적용"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:11
msgid "This action will install the following product"
msgstr "이 작업은 다음 제품을 설치함"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:54
msgid "On update, download"
msgstr "업데이트, 다운로드"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:73
msgid "Only if rating is less than"
msgstr "다음보다 작은 평가의 경우만"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:107
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:12
msgid ""
"Organize library files based on the above rules whenever files are scanned "
"or edited. To fully automate, enable File Monitoring to scan directories in "
"the background."
msgstr ""
"파일을 검색하거나 편집 할 때마다, 위의 규칙에 따라 라이브러리의 파일을 정리합"
"니다. 완전 자동화하려면 폴더 모니터링을 선택합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:14
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to delete the currently "
"playing file from the system, since doing so will cause an interruption of "
"playback."
msgstr ""
"유효하게 하면, MediaMonkey는 현재 재생 중인 파일을 시스템에서 제거할 때 (재생"
"이 중간에 중단될 수 있음) 확인 메시지를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:8
msgid "Number of concurrent downloads:"
msgstr "동시 다운로드 수:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:27
msgid "Download podcasts to:"
msgstr "팟캐스트에서 다운로드:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:32
msgid ""
"MediaMonkey performs numerous operations such as CD Ripping, Conversion, "
"Tagging, Volume Leveling, etc. in the background. This option sets the "
"priority of these background tasks. By default it is set to 'Lower' so that "
"these tasks don't slow down other operations."
msgstr ""
"MediaMonkey는 백그라운드에서 CD 추출, 변환, 태그 지정, 볼륨 조정 등과 같은 다"
"양한 작업을 수행합니다. 이 옵션은, 이러한 백그라운드 작업의 우선 순위를 설정"
"합니다. 기본적으로 '낮음'으로 설정되어 이러한 작업으로 인해 다른 작업이 느려"
"지지 않습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:5
msgid ""
"Saves playback position (great for Audiobooks) for files of the selected "
"type."
msgstr ""
"선택한 유형의 파일에 대한 재생 위치를 저장합니다. 오디오 북에 효과적입니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:11
msgid "ID3v1 tags"
msgstr "ID3v1 태그"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:68
msgid ""
"This is the filename for the first image, as long as only a single Album, "
"Series, or Movie is contained within the folder."
msgstr ""
"폴더에 하나의 앨범/시리즈/동영상만 포함되는 경우, 이것은 첫 번째 이미지의 파"
"일 이름입니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:3
msgid "Target volume levels"
msgstr "대상 볼륨 평준화"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:124
msgid "Album artist(s)"
msgstr "앨범 아티스트"

#: controls\searchView.html:8
msgid "My Library"
msgstr "내 라이브러리"

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:26
msgid "Resulting directories and filenames:"
msgstr "디렉터리와 파일명 결과:"

#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Allow compilations"
msgstr "편집 허용"

#: dialogs\dlgAutotag.html:19
msgid "Tag & Continue"
msgstr "태그 및 계속"

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:13
msgid "Backup and Restore"
msgstr "백업 및 복원"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:77
msgid "Always retain the"
msgstr "항상 유지"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:121
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: dialogs\dlgSupportedFormats.html:9
msgid "Select formats supported on the target"
msgstr "대상에서 지원되는 형식 선택"

#: dialogs\videoConvSettings.html:47
msgid "small"
msgstr "작은"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:5
msgid "Enable Auto-DJ"
msgstr "자동-DJ 사용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:4
msgid "Configure layout (current tab)"
msgstr "레이아웃 구성 (현재 탭)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:87
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:71
msgid ""
"Enable this if you wish the library to be pruned of any files that have been "
"moved or deleted from a monitored folder. This is extremely useful, but "
"should only be enabled if you're confident that you'll never move files to a "
"folder that isn't monitored, as doing so would result in the file being "
"removed from the Library entirely."
msgstr ""
"모니터링 폴더에서 이동/삭제된 파일을 라이브러리에서 제거할 때 사용합니다. 이"
"것은 매우 유용하지만, 파일을 모니터링 폴더 이외로 이동하지 않을 때만 사용되어"
"야 합니다. 라이브러리에서 삭제된 파일만 대상이 됩니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:170
msgid "Scan file directories for Artwork"
msgstr "삽화에 대한 파일 디렉터리 검색"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:2
msgid ""
"If your network uses a proxy server, you'll need to configure these settings "
"to enable Freedb HTTP connections and media streaming. If you don't know the "
"proxy server settings, check with your administrator."
msgstr ""
"네트워크에서 프록시 서버를 사용하는 경우 Freedb HTTP 연결 및 미디어 스트리밍"
"을 사용하도록 이러한 설정을 구성해야 합니다. 프록시 서버 설정을 모르는 경우 "
"관리자에게 문의하십시오."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:43
msgid "When files are playing:"
msgstr "파일을 재생할 때:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:8
msgid ""
"Prevents Auto-DJ from adding tracks while this Type of content is playing"
msgstr ""
"이러한 유형의 콘텐츠가 재생되는 동안 자동 DJ가 트랙을 추가하는 것을 방지"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:55
msgid "(Unknown)"
msgstr "(알 수 없음)"

#: controls\artistview.html:34
msgid "EPs"
msgstr "EPs"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:15
msgid ""
"Syncs updated metadata such as ratings and play counts from the device to "
"the PC."
msgstr ""
"동기화는 장치에서 PC로 평가 및 재생 수와 같은 메타데이터를 업데이트합니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:23
msgid ""
" Relative paths store file links in a playlist in relation to playlist's "
"location, allowing the playlist and content to be moved to other locations "
"without breaking the links."
msgstr ""
" 상대 경로는 재생 목록의 위치와 관련하여 재생 목록에 파일 링크를 저장하여 재"
"생 목록과 콘텐츠의 링크를 끊지 않고 다른 위치로 이동할 수 있도록 합니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:15
msgid "Use only the first Genre when multiple Genres exist"
msgstr "여러 장르가 존재하면 처음 장르만 사용"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:21
msgid "If any of the following conditions are true:"
msgstr "다음 조건에 해당하는 경우:"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:43
msgid "Quality profile"
msgstr "품질 프로필"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:47
msgid "Verifies ripped tracks against the AccurateRip.com database"
msgstr "추출한 트랙을 AccurateRip.com 데이터베이스에서 확인"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:49
msgid "Use advanced settings"
msgstr "고급 설정 사용"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:51
msgid "Customize subscription rules for this podcast"
msgstr "이 팟캐스트에 대한 구독 규칙 사용자 지정"

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:32
msgid "purchase MediaMonkey Gold here"
msgstr "MediaMonkey Gold 구매"

#: dialogs\dlgSelectFromList.html:13
msgid "< Remove"
msgstr "< 제거"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:21
msgid "Add files from:"
msgstr "파일 추가:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_DSPModules.html:4
msgid "Configure..."
msgstr "구성..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:10
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will check also whether a new beta build exists."
msgstr "활성화된 경우, MediaMonkey는 새 베타 빌드가 있는지 여부도 확인합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:5
msgid "Edit hotkey"
msgstr "단축키 편집"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:1
msgid ""
"Hotkeys let you define keyboard shortcuts to accomplish various actions. "
"Select [New Hotkey] to create a new shortcut."
msgstr ""
"단축키를 사용하면 다양한 작업을 수행하기 위해 키보드 단축키를 정의할 수 있습"
"니다. [새 단축키]를 선택하여 새 바로 가기를 만듭니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:13
msgid "Looks up lyrics if they're missing"
msgstr "가사가 없으면 가사 찾기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:59
msgid "Associate file types with MediaMonkey..."
msgstr "MediaMonkey와 파일 형식 연결..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:44
msgid "Play in MediaMonkey"
msgstr "Mediamonkey로 재생"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:22
msgid "Disable Player controls and track reordering"
msgstr "플레이어 컨트롤 비활성화 및 트랙 재정렬"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:16
msgid "DLNA Settings"
msgstr "DLNA 설정"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:11
msgid "per Track"
msgstr "트랙 당"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:29
msgid "Scrobble content that"
msgstr "스크로블 콘텐츠"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:21
msgid "Submit tracks from Radio streams"
msgstr "라디오 스트림에서 트랙 제출"

#: controls\devicesView.html:32
msgid "Server IP address:port: "
msgstr "서버 IP 주소:포트: "

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Lookup settings"
msgstr "조회 설정"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:11
msgid "Resets this sync profile to its default settings"
msgstr "이 동기화 프로파일을 기본 설정으로 재설정"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:86
msgid "Describes any other directories that should be scanned for media."
msgstr "미디어를 검색할 다른 디렉터리에 대해 설명합니다."

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:9
msgid "Auto-tag allows you to update tags based on existing filenames"
msgstr ""
"자동 태그를 사용하여 기존 파일 이름을 기준으로 태그를 업데이트할 수 있음"

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:26
msgid "Update empty fields only"
msgstr "빈 필드만 갱신"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:50
msgid "Sub-nodes and Views"
msgstr "하위 노드 및 보기"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:46
msgid "Encode tracks with volume leveled"
msgstr "볼륨을 조정하여 트랙 인코딩"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:37
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:34
msgid "Nominal bitrate"
msgstr "명목 비트 전송률"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:38
msgid "Limit minimal bitrate"
msgstr "최소 비트율 제한"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:36
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:89
msgid "On download, tag episodes based on data from podcast feed"
msgstr "다운로드 시, 팟캐스트 피드의 데이터를 기반으로 에피소드 태그"

#: dialogs\dlgScanResults.html:10
msgid "View log"
msgstr "로그 보기"

#: dialogs\dlgTrackProperties.html:12
msgid "Update & Previous song (Alt-Left)"
msgstr "업데이트 & 이전 곡 (Alt-Left)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:50
msgid "Show warning when file to be played is not accessible"
msgstr "재생할 수 있는 파일에 액세스할 수 없는 경우 경고 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:3
msgid "Confirm desired options on copy of Library folders"
msgstr "라이브러리 폴더의 복사 시 옵션 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:19
msgid "Every hour"
msgstr "매시간"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:3
msgid "When adding files to the Library"
msgstr "라이브러리에 파일을 추가할 때"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:33
msgid "MusicBrainz"
msgstr "MusicBrainz"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:7
msgid "Total lockdown"
msgstr "전체 잠금"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:102
msgid ""
"Plays videos via the system's default video player instead of in MediaMonkey"
msgstr "MediaMonkey 대신 시스템의 기본 비디오 플레이어로 비디오 재생"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:64
msgid "Original title"
msgstr "원본 제목"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:6
msgid ""
"Advanced Library management tools to help organize your library more "
"efficiently:"
msgstr "라이브러리를 보다 효율적으로 구성할 수 있는 고급 라이브러리 관리 도구:"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:3
msgid "Auto-sync playlists and new files from the device to the PC"
msgstr "장치에서 PC로 재생 목록 및 새 파일을 자동으로 동기화"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:47
msgid "I accept the terms in the license agreement"
msgstr "라이선스 계약 조건에 동의합니다"

#: dialogs\dlgAutotag.html:22
msgid ""
"Determines whether groups of tracks are treated as compilation albums or as "
"individual tracks"
msgstr "트랙 그룹을 편집 앨범 또는 개별 트랙으로 처리할지 여부 결정"

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:12
msgid "Filename format:"
msgstr "파일명 형식:"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:21
msgid "Type of bitrate"
msgstr "비트 전송률 유형"

#: dialogs\dlgSearchImage.html:22
msgid "Generated image"
msgstr "생성된 이미지"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:66
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: dialogs\dlgTrackProperties.html:13
msgid "Update & Next song (Alt-Right)"
msgstr "업데이트 & 다음 곡 (Alt-Right)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:76
msgid "Remove unused Attributes (Artist, Album, Composer, ...)"
msgstr "미사용 특성 제거 (아티스트, 앨범, 작곡가, ...)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:11
msgid "Cache auto-converted content to:"
msgstr "자동 변환된 콘텐츠 캐시:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:34
msgid "Freedb (CDDBP)"
msgstr "Freedb (CDDBP)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:11
msgid "Saves the change without confirmation."
msgstr "확인 없이 변경 사항 저장."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:37
msgid ""
"This determines what the default behavior is when a file is double-clicked "
"or [enter] is pressed. Options are Play Now, Play Next, Play Last, or Edit "
"Properties."
msgstr ""
"파일을 두 번 클릭하거나 [Enter]를 눌렀을 때의 기본 동작을 결정합니다. 지금 재"
"생, 다음 재생, 마지막 재생 또는 속성 편집 옵션을 선택할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:15
msgid "Display format for 'Track summary'  (e.g. in Player):"
msgstr "'트랙 요약'의 표시 형식(예: 플레이어):"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:49
msgid "Warn when duplicate files are added"
msgstr "중복 파일을 추가할 때, 경고"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabCustom.html:104
msgid "Edit extended tags"
msgstr "확장된 태그 편집"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:10
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: controls\artistview.html:28
msgid "Albums - soundtrack"
msgstr "앨범 - 사운드트랙"

#: controls\artistview.html:31
msgid "Singles"
msgstr "싱글"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:33
msgid "Product type"
msgstr "제품 유형"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:46
msgid "Level Track volume"
msgstr "트랙 볼륨 평준화"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:47
msgid "Verify ripped tracks"
msgstr "추출된 트랙 확인"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:16
msgid "Unlocatable files"
msgstr "찾을 수 없는 파일"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:17
msgid ""
"When enabled, MediaMonkey will prompt you whether to proceed with a rename "
"operation if the resulting filename contains more than the 64-character "
"limit that is standard for a CD."
msgstr "파일명을 CD규격인 64 문자 이내로의 변경 여부를 확인합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:26
msgid ""
"Choose a directory and filename mask to which podcasts should be saved. If a "
"filename mask is not chosen, then the podcast's original filename will be "
"used"
msgstr ""
"팟캐스트를 저장할 디렉터리 및 파일 이름 마스크를 선택하십시오. 파일 이름 마스"
"크를 선택하지 않으면 팟캐스트의 원래 파일 이름이 사용됨"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:30
msgid "Minimize to taskbar"
msgstr "작업 표시줄로 최소화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:63
msgid ""
"Enabling this option speeds up all scans subsequent to the initial one by "
"only re-adding files that have changed in size or timestamp."
msgstr ""
"이 옵션을 활성화하면, 크기 또는 타임스탬프가 변경된 파일만 다시 추가하여, 초"
"기 검사 이후의 모든 검사 속도를 높일 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:61
msgid "Update file info from tags when rescanning files"
msgstr "파일을 다시 검색할 때 태그에서 파일 정보 업데이트"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:19
msgid "Disable repositioning of dialogs and controls"
msgstr "대화상자 및 컨트롤의 이동 제한"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:18
msgid "Ripping"
msgstr "추출"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:14
msgid "Choose how the 'Track summary' field displays for each content Type"
msgstr "각 콘텐츠 유형에 대해 '트랙 요약' 필드가 표시되는 방식 선택"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:6
msgid "Ignore Shuffle"
msgstr "섞기 무시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:7
msgid "Disables crossfading for files of the selected type."
msgstr "선택한 파일 형식에 대해 크로스페이드를 비활성화합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:70
msgid "First image per Album/Series:"
msgstr "앨범/시리즈 당 첫 번째 이미지:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:33
msgid ""
"This causes MediaMonkey to update the file's timestamp whenever a tag is "
"updated. This should be enabled so that other applications reading the file "
"are aware that a change has been made."
msgstr ""
"태그를 새로 고칠 때마다 파일의 시간 스탬프를 업데이트합니다. 파일을 로드하는 "
"다른 응용 프로그램에서 변경 내용을 인식하게 하려고 사용됩니다."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:130
msgid "Start time"
msgstr "시작 시간"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:139
msgid "Stop time"
msgstr "중지 시간"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:13
msgid ""
"Unlimited streaming and casting (the free version is limited to 30 minutes "
"at a time)."
msgstr "무제한 스트리밍 및 방송(무료 버전은 한 번에 30분으로 제한됨)."

#: controls\devicesView.html:19
msgid "No storage configured."
msgstr "구성된 저장소가 없습니다."

#: controls\devicesView.html:14
msgid "Storage and Services"
msgstr "스토리지 및 서비스"

#: controls\equalizer.html:9
msgid "Save Preset..."
msgstr "사전 설정 저장..."

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:19
msgid "All other media files"
msgstr "다른 모든 미디어 파일"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:28
msgid "Image filename"
msgstr "이미지 파일 이름"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:10
msgid "Convert the following content:"
msgstr "다음 콘텐츠로 변환:"

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:10
msgid "Copy files to new destination based on file tags"
msgstr "파일의 태그를 기반으로 파일을 새 위치로 복사"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:69
msgid "Bitrate (min)"
msgstr "비트 전송률(최소)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:13
msgid "Ignore prefixes:"
msgstr "접두사 무시:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:8
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to remove tracks from the "
"playlist, remove them from the playlist and the library, or delete them from "
"the playlist, the library, and the computer system."
msgstr ""
"트랙을 재생 중 목록에서 삭제하거나, 재생중 목록과 라이브러리로부터 삭제하거"
"나, 재생 중 목록과 라이브러리와 컴퓨터에서 삭제 여부를 확인합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:23
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whenever an edit operation modifies "
"more than 50 files at once."
msgstr ""
"유효하게 하면, 한 번 50개 이상의 파일에 변경 내용 추가하는 경우에 MediaMonkey"
"는 확인 메시지를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:4
msgid "Default download location:"
msgstr "기본 다운로드 위치:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:4
msgid ""
"Allows you to choose MediaMonkey's language. Close and restart MediaMonkey "
"for the change to take effect."
msgstr ""
"MediaMonkey의 언어를 선택할 수 있습니다. 변경 내용을 적용하려면 MediaMonkey"
"를 닫고 다시 시작하십시오."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:19
msgid ""
"This option forces a maximum of one MediaMonkey window to be open at any "
"time."
msgstr "이 옵션을 사용하면, 언제든지 하나의 MediaMonkey 창만 열 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:92
msgid "Inferred properties then tags"
msgstr "예상하는 속성, 태그 순서 얻기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaTree.html:1
msgid ""
"Choose which nodes to enable in the Media Tree, and edit the properties of "
"Collections."
msgstr "미디어 트리에서 사용하는 노드를 선택하고 컬렉션의 속성을 편집합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:94
msgid ""
"Prefer faster metadata lookups when possible (instead of slower audio "
"fingerprinting)"
msgstr "가능한 경우 더 빠른 메타데이터 조회 선호(느린 오디오 지문 대신)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:45
msgid "Displays file information and associated artwork"
msgstr "파일 정보 및 관련 삽화 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:15
msgid ""
"Lets MediaMonkey behave as a Digital Media Renderer so that it can play "
"content from a Digital Media Controller which retrieves content from a "
"Digital Media Server. If you wish to play content from MediaMonkey's "
"library, you must also enable Media Sharing."
msgstr ""
"디지털 미디어 컨트롤러는 디지털 미디어 서버에서 콘텐츠를 검색하고 그것을 "
"MediaMonkey에서 재생할 수 있도록 MediaMonkey를 디지털 미디어 렌더러로 동작하"
"게 합니다. 만약 MediaMonkey 라이브러리에서 콘텐츠 재생을 원하면, 미디어 공유 "
"기능도 활성화해야 합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:45
msgid ""
"This option is useful if you wish to automatically create playlists of newly "
"added files to your library. The main use of this is if you wish to export "
"playlists of newly added files to a portable device."
msgstr ""
"이 옵션은 라이브러리에 새로 추가된 파일의 재생 목록을 자동으로 생성할 때 유용"
"합니다. 주로 새로 추가된 파일의 재생 목록을 휴대 장치로 내보내려는 경우에 사"
"용합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:46
msgid "Create playlists of tracks newly added to the library"
msgstr "라이브러리에 새로 추가된 트랙의 재생 목록 만들기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:12
msgid "per Album"
msgstr "앨범 당"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:126
msgid "Producer(s)"
msgstr "프로듀서"

#: controls\autoConvertConfig.html:9
msgid "Target volume level"
msgstr "대상 볼륨 평준화"

#: controls\devicesView.html:9
msgid "No devices configured. You can connect a device via USB or Wi-Fi."
msgstr ""
"구성된 장치가 없습니다. USB 또는 Wi-Fi를 통해 장치를 연결할 수 있습니다."

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:3
msgid "Syncs files from the selected folders on the device to the PC."
msgstr "장치에서 선택한 폴더의 파일을 PC로 동기화합니다."

#: dialogs\dlgAutoorganize.html:9
msgid "Move and rename files to new destination based on file tags"
msgstr "파일 태그를 기반으로 새 대상으로 이동하고 파일 이름을 변경합니다"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:12
msgid "Collection name"
msgstr "컬렉션 이름"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:94
msgid "Strict ISO compliance"
msgstr "ISO 규격에 따름"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:61
msgid "1 day"
msgstr "1 일"

#: dialogs\dlgVideoMove.html:12
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Addons.html:2
msgid "Configure Addons"
msgstr "애드온 구성"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:6
msgid "Confirm desired options on move of Library folders"
msgstr "라이브러리 폴더의 이동 시 옵션 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_DSPModules.html:9
msgid "Download more DSP plug-ins..."
msgstr "DSP 플러그인 다운로드..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:32
msgid ""
"Minimizes to the MicroPlayer if it is enabled (right-click on the System "
"Task bar, and click 'Toolbars')."
msgstr ""
"마이크로 플레이어로 최소화 (시스템 작업 표시줄을 마우스 오른쪽 단추 클릭 -> "
"도구 모음 클릭)."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:169
msgid ""
"This setting determines whether MediaMonkey searches file directories for "
"artwork and links it to tracks as they are added to the Library."
msgstr ""
"이 설정은 MediaMonkey가 삽화에 대한 파일 디렉터리를 검색하고 라이브러리에 추"
"가될 때 트랙에 연결되는지 여부를 결정합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:86
msgid ""
"For groups of tracks, avoid compilations (treat as individual tracks instead)"
msgstr "트랙 그룹의 경우, 편집 피하기(대신 개별 트랙으로 취급)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:9
msgid "This option completely hides the menu bar."
msgstr "이 옵션은 메뉴 표시줄을 완전히 숨깁니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:24
msgid "Allows music to be lowered/paused for announcements during a party"
msgstr "파티하는 동안 안내를 위해 음악의 일시 중지를 허용합니다"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:23
msgid "Search the following fields via the Search bar:"
msgstr "검색 표시줄을 통해 다음과 같은 필드 검색:"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabArtwork.html:7
msgid "Apply to all selected"
msgstr "선택한 모든 항목에 적용"

#: controls\deviceConfig.html:8
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:15
msgid "Auto-Sync file metadata from the device to the PC"
msgstr "장치에서 PC로 파일 메타데이터 자동 동기화"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:41
msgid "prefix for each playlist type"
msgstr "각 재생 목록 유형을 위한 접두어"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:40
msgid "Jitter-corrected read"
msgstr "지터-수정 읽기"

#: dialogs\dlgErrorLog.html:14
msgid "Warning will disappear in:"
msgstr "경고 사라짐:"

#: dialogs\dlgSleep.html:16
msgid "Start fading in"
msgstr "페이드인 시작"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Addons.html:2
msgid "Manage Addons"
msgstr "애드온 관리"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:11
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to remove tracks from the "
"Playing list, remove them from the Playing list and the Library, or delete "
"them from the Playing list, the Library, and the computer system."
msgstr ""
"활성화된 경우 MediaMonkey는 재생 목록에서 트랙 제거, 재생 목록과 라이브러리에"
"서 제거, 재생 목록, 라이브러리 및 컴퓨터 시스템에서 트랙을 삭제할지 여부를 묻"
"는 메시지를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:16
msgid "Show splash screen at startup"
msgstr "시작할 때 시작 화면 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:19
msgid "Available elements"
msgstr "사용 가능한 요소"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:104
msgid "Filenames + Path"
msgstr "파일명 + 경로"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:3
msgid "Proxy server settings"
msgstr "프록시 서버 설정"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Network.html:4
msgid "Use proxy server"
msgstr "프록시 서버 사용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:17
msgid "Show AutoPlay actions for:"
msgstr "자동 재생 동작 표시:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:24
msgid "DVD video playback"
msgstr "DVD 비디오 재생"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:18
msgid "Accept input/control of MediaMonkey player via UPnP/DLNA"
msgstr "UPnP/DLNA를 통해 MediaMonkey 플레이어의 입력/제어 허용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:7
msgid "Store MP3 file properties using:"
msgstr "사용 중인 MP3 파일 속성 저장:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:19
msgid ""
"If you have files with non-English characters, you'll want to enable ascii + "
"Unicode, which saves tags in ascii except in cases where non-latin "
"characters appear. Some players may have trouble reading Unicode tags, "
"though."
msgstr ""
"영어 이외의 문자가 포함된 파일은 Ascii + 유니코드를 사용하여 ID3v2를 저장할 "
"수 있으나, 일부 플레이어는 유니코드 태그 읽기 문제가 발생할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:48
msgid ""
"If enabled, a warning is provided whenever duplicate files are added to a "
"playlist."
msgstr ""
"유효하게 하면, 중복된 파일을 재생 목록에 추가할 때 경고 메시지를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:56
msgid "Clipping prevention"
msgstr "클리핑 방지"

#: maincontent.html:58
msgid "Bottom panel"
msgstr "하단 패널"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Export settings"
msgstr "내보내기 설정"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:23
msgid "Force relative paths"
msgstr "상대 경로 강요"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:9
msgid "Copy Artwork to file tags"
msgstr "파일 태그에 삽화 복사"

#: controls\serverConfig\content.html:9
msgid ""
"Displays an index in UPnP/DLNA clients if the number of entries exceeds the "
"configured value."
msgstr ""
"항목의 개수가 구성 값을 초과하는 경우, UPnP/DLNA 클라이언트에 대한 색인 표시."

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:48
msgid ""
"This speeds up CD Ripping by encoding audio to the chosen format as it is "
"being extracted from the CD-ROM. For some older drives, this should be "
"disabled as it may reduce the quality of encoded files."
msgstr ""
"이렇게 하면, CD-ROM에서 추출할 때, 오디오를 선택한 형식으로 인코딩하여 CD 추"
"출 속도를 높일 수 있습니다. 일부 구형 드라이브의 경우 인코딩된 파일의 품질을 "
"낮출 수 있으므로 비활성화해야 합니다."

#: dialogs\dlgSleep.html:23
msgid "% of current volume"
msgstr "현재 볼륨의 %"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:70
msgid "Levels"
msgstr "평준화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:5
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to move the entire folder or "
"only Library content within."
msgstr ""
"활성화된 경우, MediaMonkey는 전체 폴더를 이동할지 아니면 내라이브러리 콘텐츠"
"만 이동할지 여부를 묻는 메시지가 표시됩니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:23
msgid "Deletes existing Hotkey"
msgstr "기존의 단축키 삭제"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:50
msgid "Ignore files shorter than"
msgstr "보다 짧은 파일 무시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:35
msgid "Freedb (HTTP)"
msgstr "Freedb (HTTP)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:39
msgid ""
"Configure which server to use. The main server is entered by default, "
"although you may want to change this to a server closer to your location."
msgstr ""
"사용할 서버를 구성하십시오. 기본 서버는 기본적으로 입력되지만, 사용자 위치에 "
"더 가까운 서버로 변경할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:33
msgid "Priority for background tasks"
msgstr "백그라운드 작업의 우선 순위"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:5
msgid "Enable bookmarking"
msgstr "책갈피 활성화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:5
msgid ""
"You are given the option of choosing what version of ID3 tags to use: v1, "
"v2, or both. Generally, 'both' is usually best as it ensures compatibility "
"with devices that only support v1 tags, and allows for the much richer set "
"of data that can be stored in v2 tags."
msgstr ""
"사용할 ID3 태그 버전을 선택할 수 있는 옵션 제공: v1, v2 또는 둘 다). 일반적으"
"로 '둘 다'는 v1 태그만 지원하는 장치와의 호환성을 보장하고, v2 태그에 저장할 "
"수 있는 훨씬 풍부한 데이터 세트를 허용하기 때문에 가장 좋습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:30
msgid ""
"Causes Tags to be updated immediately, as soon as changes to file properties "
"are made."
msgstr "파일 속성이 변경되면 즉시 태그 업데이트가 발생합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:30
msgid ""
"This value is used as the basis for displaying the volume leveling "
"adjustment that appears in the Filelist. It also determines the volume to "
"which tracks are leveled when 'Level Track volume' is used."
msgstr ""
"이 값은 파일 목록에 나타나는 볼륨 평준화 조정을 표시하는 기준으로 사용됩니"
"다. 또한 '트랙 볼륨 조정'을 사용할 때 트랙이 평준화되는 볼륨을 결정합니다."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:19
msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

#: dialogs\dlgWizard\pnlShare.html:2
msgid "Share your library"
msgstr "라이브러리 공유"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:24
msgid "Only submit tracks that are part of the Library"
msgstr "라이브러리의 일부인 트랙만 제출"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:13
msgid "Show confirmation dialog"
msgstr "확인 대화 상자 표시"

#: dialogs\dlgAbout.html:32
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This mode is supposed to use by developers to disable automatic crashlogs "
#| "submit"
msgid "Used for developer testing (disables automatic crashlog generation)"
msgstr ""
"이 모드는 개발자가 자동 충돌 기록 제출을 비활성화하기 위해 사용하도록 되어 있"
"음"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:48
msgid "On the fly encoding"
msgstr "즉시 인코딩"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:69
msgid "Prevents episodes that haven't been listened to from being deleted."
msgstr "아직 듣지 않은 에피소드가 삭제되는 것을 방지합니다."

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:70
msgid "Only if they have been listened to"
msgstr "들어본 경우에만"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:12
msgid "Confirm desired options on removal of files from the Playing list"
msgstr "재생 목록에서 파일을 제거할 때 원하는 옵션 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:18
msgid "Confirm rename operations that exceed 64 character CD limit"
msgstr "CD의 64 문자 제한을 넘는 이름의 변경 시 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:24
msgid "Confirm modifications to more than 50 files at once"
msgstr "한 번에 50 개 이상의 파일 변경 시 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:67
msgid ""
"This creates a digital signature, for the audio content of each track (tags "
"are ignored), so that each track can be uniquely identified. If any two "
"tracks are duplicates (i.e. they have matching signatures) they will appear "
"in the Files to Edit - Duplicate Content view."
msgstr ""
"이렇게 하면, 각 트랙의 오디오 콘텐츠(태그는 무시됨)에 대한 디지털 서명이 생성"
"되므로 각 트랙을 고유하게 식별할 수 있습니다. 두 트랙이 중복되는 경우(즉, 일"
"치하는 서명이 있음)는 [편집 - 중복 콘텐츠 보기]에 표시됩니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:21
msgid "Audio CD playback"
msgstr "오디오 CD 재생"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:15
msgid "This prevents users from exiting MediaMonkey by switching applications."
msgstr ""
"사용자에 의해, 프로그램 전환 시 MediaMonkey가 종료되는 것을 막아줍니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:10
msgid "Hide menu bar"
msgstr "메뉴 표시줄 숨기기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:25
msgid "Enable volume, play/pause controls"
msgstr "볼륨, 재생/일시 중지 컨트롤 활성화"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:66
msgid "Only analyze files with unknown Leveling Adjustment"
msgstr "알 수 없는 평준화 조정을 포함하여 파일만 분석"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:150
msgid "Play counter"
msgstr "재생 수"

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:8
msgid "Scan the following locations for media: "
msgstr "다음 위치에서 미디어 검색: "

#: controls\deviceConfig.html:8
msgid "Sync now"
msgstr "지금 동기화"

#: controls\serverConfig\content.html:4
msgid "(global settings)"
msgstr "(전역 설정)"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:53
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:41
msgid "Secure read (takes extra time)"
msgstr "보안 읽기 (추가 시간 필요)"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:15
msgid "Unmoved files"
msgstr "이동되지 않은 파일"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:64
msgid "2 weeks"
msgstr "2 주"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:65
msgid "1 month"
msgstr "1 개월"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:72
msgid "Prevents episodes that have been highly rated from being deleted."
msgstr "인기 에피소드가 삭제되는 것을 방지합니다."

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:92
msgid "Show removed episode links"
msgstr "제거된 에피소드 링크 표시"

#: dialogs\dlgSleep.html:31
msgid "Cancel Sleep"
msgstr "절전 모드 취소"

#: dialogs\videoConvSettings.html:59
msgid "Bitrate (for max. res.)"
msgstr "비트 전송률(최대 해상도)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:16
msgid "Determines how often MediaMonkey checks for updates"
msgstr "MediaMonkey의 업데이트 주기를 결정합니다"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:22
msgid "Always show tray icon"
msgstr "항상 알림 영역에 아이콘 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Layouts.html:12
msgid ""
"Drag available elements to a panel to be displayed, or to re-order them."
msgstr "사용 가능한 요소를 패널로 드래그하여 표시하거나 재정렬합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:7
msgid "Artist images"
msgstr "아티스트 이미지"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:45
msgid "Pop-up file info:"
msgstr "팝업 파일 정보:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:31
msgid "Update tags when editing properties"
msgstr "속성을 편집할 때 태그 갱신"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:21
msgid ""
"This value determines playback volume (for track(s) that have been analyzed) "
"if 'Level playback volume' is enabled."
msgstr ""
"이 값은 '재생 볼륨 평준화'가 활성화된 경우 분석된 트랙의 재생 볼륨을 결정합니"
"다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:71
msgid "Automatically analyzes volume of tracks as a background process"
msgstr "트랙 볼륨을 백그라운드 프로세스로 자동 분석"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:10
msgid "analyze volume automatically"
msgstr "볼륨을 자동으로 분석"

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:19
msgid "Lookup missing information via Auto-tag (Registered users only)"
msgstr "자동 태그를 통해 누락된 정보 조회(등록된 사용자만)"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:3
msgid "Scrobbler submission state"
msgstr "스크로블러 제출 상태"

#: controls\artistview.html:37
msgid "Broadcasts"
msgstr "방송"

#: controls\windowtitle.html:16
msgid "Minimize window"
msgstr "창 최소화"

#: controls\clientConfig\content.html:3
msgid "Share the following over the network"
msgstr "네트워크를 통해 다음 사항 공유"

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:5
msgid "Hide unselected items"
msgstr "선택하지 않은 항목 숨기기"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:2
msgid "Sync playlists (recommended)"
msgstr "재생 목록 동기화 (권장)"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:39
msgid "Organize playlists using:"
msgstr "다음을 사용하여 재생 목록 구성:"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:16
msgid "Use only the first value when multiple Artists / Composers exist"
msgstr "여러 아티스트/작곡가가 존재하면 처음 값만 사용"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:34
msgid "Replace existing image"
msgstr "기존 이미지 바꾸기"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:28
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: dialogs\dlgNewVersion.html:10
msgid "Installed version"
msgstr "설치된 버전"

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:10
msgid "To unlock Gold features, please enter license registration information:"
msgstr "Gold 기능의 잠금을 해제하려면, 라이선스 등록 정보 입력:"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:47
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:50
msgid ""
"Displays a warning if a file in the Playing queue is inaccessible (e.g. if "
"it's on a CD that isn't inserted)."
msgstr ""
"재생 대기열에 있는 파일에 액세스할 수 없는 경우(예: 삽입되지 않은 CD에 있는 "
"경우)에 경고 표시."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:110
msgid "Get Album titles and Track Numbers from:"
msgstr "다음에서 앨범 제목 및 트랙 번호 가져오기:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:80
msgid "Show scan results dialog"
msgstr "검색 결과 대화 상자 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:90
msgid "Replace existing information if confidence > "
msgstr "신뢰할 수있는 경우 기존 정보 교체 > "

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:51
msgid ""
"This determines what files are played when the 'Play now' command is run for "
"a single file. By default the selected file and others subsequent to it "
"play. The alternative is that only the selected file plays."
msgstr ""
"단일 파일에 대해 '지금 재생' 명령을 실행할 때 재생되는 파일을 결정합니다. 기"
"본적으로 선택한 파일과 그 이후의 다른 파일이 재생됩니다. 대안은 선택한 파일"
"만 재생하는 것입니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:36
msgid "Lowest"
msgstr "매우 낮음"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:8
msgid "Ignore Auto-DJ when playing"
msgstr "재생할 때 자동-DJ 무시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:70
msgid "Transparent"
msgstr "투명"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:20
msgid "Renderer name:"
msgstr "렌더러 이름:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:78
msgid "Format for multiple images:"
msgstr "다중 이미지에 대한 형식:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:56
msgid "This sets the default location where associated artwork is stored."
msgstr "연결된 삽화가 저장되는 기본 위치를 설정합니다."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:69
msgid "Director(s)"
msgstr "감독"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:42
msgid "subdirectory for each playlist type"
msgstr "각 재생 목록 유형을 위한 하위 폴더"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:29
msgid "This format is used by some newer devices"
msgstr "이 형식은 일부 최신 장치에서 사용됨"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:15
msgid ""
"This makes it easier to browse the device's database. Otherwise, multiple "
"Genres would sync as a single string (e.g. 'Rock;Pop;Accoustic')"
msgstr ""
"장치 데이터베이스의 탐색을 쉽게 만듭니다. 그렇지 않으면, 다중 장르를 단일 문"
"자열로 동기화합니다 (예, 'Rock;Pop;Accoustic')"

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:9
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:12
msgid "Podcast URL"
msgstr "팟캐스트 URL"

#: dialogs\dlgSleep.html:9
msgid "Play audio for"
msgstr "오디오 재생"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:4
msgid "Split multiple-value fields with:"
msgstr "다중 값 필드 분할:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:2
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will prompt you whether to copy the entire folder or "
"only Library content within."
msgstr ""
"사용 가능한 경우 MediaMonkey는 전체 폴더를 복사할지 아니면 라이브러리 컨텐츠"
"만 복사할지 묻는 메시지를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:21
msgid "Confirm scan results"
msgstr "검색 결과 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:17
msgid "Check for new episodes:"
msgstr "새로운 에피소드 확인:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:22
msgid "Manually"
msgstr "수동"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:3
msgid "Choose the location where downloaded content is saved by default"
msgstr "다운로드한 콘텐츠를 기본적으로 저장할 위치 선택"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:41
msgid "Close to tray"
msgstr "트레이로 닫기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:119
msgid "Tags only"
msgstr "태그만"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:60
msgid ""
"This causes all files that are re-added (either manually by clicking 'Add "
"files...' or automatically via the File Monitor) to be updated--even those "
"that already exist in the database. The effect is that if other applications "
"have been used to modify tags, the Library will update based on information "
"gleaned from the tags. The downside to this is that up-to-date file "
"properties can be overwritten with out-of-date information from tags (this "
"would only occur if tags are not kept up-to-date and in synch with the "
"Library)."
msgstr ""
"이렇게 하면, 다시 추가되는('파일 추가...'를 클릭하여 수동으로 또는 파일 모니"
"터를 통해 자동으로) 모든 파일이 업데이트(데이터베이스에 이미 존재하는 파일도)"
"됩니다. 그 효과는 다른 응용 프로그램이 태그를 수정하는 데 사용된 경우 태그에"
"서 수집한 정보를 기반으로 라이브러리가 업데이트됩니다. 단점은 최신 파일 속성"
"이 태그의 오래된 정보로 덮어쓸 수 있다는 것입니다(태그가 최신 상태로 유지되"
"지 않고 라이브러리와 동기화된 경우에만 발생합니다)."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OutputPlugins.html:10
msgid "Download more output plug-ins..."
msgstr "출력 플러그인 다운로드..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:6
msgid "Prevents users from making any changes"
msgstr "사용자가 변경하지 못하도록 함"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:182
msgid "Lyricist(s)"
msgstr "작사가"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:236
msgid "Streams"
msgstr "스트림"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:39
msgid "Registered to :"
msgstr "등록 사용자:"

#: Scripts\statistics\dialogs\dlgStatistics.html:28
msgid "Save this report"
msgstr "보고서 저장"

#: controls\artistview.html:22
msgid "Albums - compilation"
msgstr "앨범 - 편집"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:7
msgid "Reset settings"
msgstr "설정 재설정"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:41
msgid "Video Podcasts"
msgstr "비디오 팟캐스트"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:47
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:18
msgid "Smaller"
msgstr "작게"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:10
msgid "Convert file(s) to new destination"
msgstr "새 위치로 파일 변환"

#: dialogs\dlgExtensions.html:19
msgid "Get more addons"
msgstr "더 많은 애드온 가져오기"

#: dialogs\dlgMediaProperties.html:14
msgid "Serial"
msgstr "시리얼"

#: dialogs\dlgMediaProperties.html:20
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: dialogs\dlgPodcastUnsubscribe.html:17
msgid "Unsubscribe and delete all episodes"
msgstr "구독 해제 및 모든 에피소드 삭제"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:7
msgid "Automatically maintain at least"
msgstr "자동으로 최저 유지"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:20
msgid "Choose where Auto-DJ should add tracks from"
msgstr "자동-DJ가 트랙을 추가하려는 위치 선택"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:20
msgid "If enabled, MediaMonkey will display results after a scan is completed."
msgstr "활성화된 경우, MediaMonkey는 검색이 완료된 후 결과를 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:91
msgid "Tags then inferred properties"
msgstr "태그, 예상하는 속성 순서 얻기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:68
msgid "Analyze files for duplicates (takes extra time)"
msgstr "중복 파일 분석 (추가 시간 필요)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:72
msgid "Remove unavailable items"
msgstr "사용할 수 없는 항목 제거"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:40
msgid "Show context-menu actions for:"
msgstr "문맥 메뉴 동작 표시:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:35
msgid "Idle"
msgstr "대기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:17
msgid "Causes search for 'an' to not return files containing 'another'"
msgstr "'an' 검색이 'another'가 포함된 파일을 반환하지 않도록 함"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:11
msgid "use custom Collections for sub-libraries"
msgstr "하위 라이브러리에 사용자 지정 컬렉션 사용"

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:20
msgid ""
"Import files, playlists, ratings, and playback history from other "
"applications:"
msgstr "다른 응용 프로그램에서 파일, 재생 목록, 평가 및 재생 기록 가져오기:"

#: Scripts\lastFM\dialogs\dlgOptions\pnl_lastFM.html:10
msgid "Logout from last.fm service"
msgstr "Last.fm 서비스에서 로그아웃"

#: controls\equalizer.html:7
msgid "Enable equalizer"
msgstr "이퀄라이저 활성화"

#: controls\equalizer.html:9
msgid "Load Preset..."
msgstr "사전 설정 로드..."

#: controls\deviceConfig\summary.html:9
msgid "Device name"
msgstr "장치 이름"

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:48
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: dialogs\dlgChooseFolders.html:11
msgid "Select the folders you want to scan for media files:"
msgstr "미디어 파일을 검색할 폴더 선택:"

#: dialogs\dlgMaintainLibrary.html:16
msgid "Scheduled backup"
msgstr "예약된 백업"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:9
msgid "Choose the action for which a Hotkey should be created"
msgstr "단축키를 작성할 작업 선택"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:99
msgid "Infer properties from:"
msgstr "속성 유추:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:83
msgid "Infer properties:"
msgstr "예상 속성:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaTree.html:2
msgid "Edit and configure nodes to display:"
msgstr "표시할 노드 편집 및 구성:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:31
msgid "Default action"
msgstr "기본 동작"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:28
msgid "Player controls"
msgstr "플레이어 컨트롤"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:3
msgid "Default Action"
msgstr "기본 동작"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:43
msgid "Use Unicode (UTF-8 encoding) for M3U playlists"
msgstr "M3U 재생목록을 위해 유니코드(UTF-8 인코딩) 사용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:7
msgid "Level playback / sync volume:"
msgstr "재생/동기화 볼륨 평준화:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:47
msgid "Target volume for ripping Audio CDs:"
msgstr "오디오 CD 추출을 위한 대상 볼륨:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:68
msgid ""
"Analyzes the relative volume of tracks on a per Album basis, and saves the "
"leveling co-efficient."
msgstr "앨범 단위로 트랙의 상대적 볼륨을 분석하고 평준화 계수를 저장합니다."

#: dialogs\dlgWizard\pnlShare.html:3
msgid ""
"Let UPnP/DLNA clients (TVs, DVD Players, xBox, PlayStations, etc.) on your "
"network access the MediaMonkey library, and let other MediaMonkey clients (e."
"g. MediaMonkey for Android) sync wirelessly. You'll be prompted to grant "
"access for each remote device that attempts to connect."
msgstr ""
"네트워크의 UPnP/DLNA 클라이언트(TV, DVD 플레이어, xBox, 플레이스테이션 등)가 "
"MediaMonkey 라이브러리에 액세스하고 다른 MediaMonkey 클라이언트(예: Android"
"용 MediaMonkey)가 무선으로 동기화하도록 합니다. 연결을 시도하는 각 원격 장치"
"에 대한 액세스 권한을 부여하라는 메시지가 표시됩니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_FileLocations.html:80
msgid ""
"Automatically organizes files on the device according to the settings above. "
"This can take a lot of time if the sync masks are modified."
msgstr ""
"위의 설정에 따라 장치에 파일을 자동으로 구성합니다. 이 동기화 마스크를 수정하"
"는 경우, 시간이 많이 걸릴 수 있습니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:6
msgid "Sync all Artwork to file folders"
msgstr "모든 삽화를 파일 폴더와 동기화"

#: dialogs\dlgLogin.html:12
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: dialogs\dlgNewVersion.html:7
msgid "There is a new version of MediaMonkey available."
msgstr "새로운 버전의 MediaMonkey를 사용할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgNewVersion.html:18
msgid "Description of the new version:"
msgstr "새 버전 설명:"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:12
msgid "(recommended)"
msgstr "(권장)"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:11
msgid "by Quality"
msgstr "품질별"

#: dialogs\videoConvSettings.html:23
msgid "Codec"
msgstr "코덱"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:30
msgid ""
"This determines how many previously played tracks will be displayed in the "
"Playing list."
msgstr "재생 목록에 표시될 이전에 재생된 트랙 수를 결정합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_InputPlugins.html:10
msgid "Download more input plug-ins..."
msgstr "입력 플러그인 다운로드..."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:26
msgid "Audio CD metadata lookup"
msgstr "오디오 CD 메타데이터 조회"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:83
msgid ""
"For individual tracks, recommend albums instead of singles from the same time"
msgstr "개별 트랙의 경우, 같은 시간에 싱글 대신 앨범 추천"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:29
msgid "Audio CD ripping"
msgstr "오디오 CD 추출"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:12
msgid "Conversion"
msgstr "변환"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:3
msgid "Use multiple CPU cores (if available)"
msgstr "여러 CPU 코어 사용(사용 가능한 경우)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:93
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:14
msgid ""
"Deletes remote content that isn't selected in the Sync list (either all "
"unselected content or only unselected content that exists in the local "
"database). Deletion occurs after remote content has been synced (if that "
"option is available/enabled). In general, deletion should be enabled to "
"prevent duplicates on the remote location, but the option to delete 'all' "
"unselected content should be used carefully if the remote location contains "
"new/modified content that isn't in the local database."
msgstr ""
"동기화 목록에서 선택되지 않은 원격 콘텐츠(선택되지 않은 모든 콘텐츠 또는 로"
"컬 데이터베이스에 존재하는 선택되지 않은 콘텐츠만)를 삭제합니다. 원격 콘텐츠"
"가 동기화 된 후(해당 옵션을 사용할 수 있거나 활성화된 경우) 삭제됩니다. 일반"
"적으로 원격 위치에서 중복을 방지하려면 삭제를 활성화해야 하지만 원격 위치에 "
"로컬 데이터베이스에 없는 신규/수정된 콘텐츠가 포함된 경우, 선택되지 않은 콘텐"
"츠를 삭제하는 '모두' 옵션을 신중하게 사용해야 합니다."

#: dialogs\dlgAutoOrganizeRule.html:10
msgid "Organize these files using the following Directory and Filename format"
msgstr "다음 디렉터리 및 파일 이름 형식을 사용하여 파일 구성"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:20
msgid "Larger"
msgstr "크게"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:78
msgid "Choose"
msgstr "선택"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:44
msgid "Eject CD after ripping"
msgstr "추출 후에 CD 꺼내기"

#: dialogs\videoConvSettings.html:102
msgid "Preserve aspect ratio"
msgstr "가로 세로 비율 유지"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:20
msgid "Every day"
msgstr "매일"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:7
msgid ""
"If enabled, MediaMonkey will check (over the internet) whether a newer "
"version exists."
msgstr "유효하게 되면, 인터넷 접속시에 MediaMonkey의 최신 버전을 확인합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:50
msgid "Auto-tagging"
msgstr "자동 태그 추가"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:16
msgid "Prevent switching to other application (Alt+Tab, Alt+Esc, Ctrl+Esc)"
msgstr "다른 프로그램으로의 전환 차단 (Alt+Tab, Alt+Esc, Ctrl+Esc)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:42
msgid "This enables smooth scrolling of lists."
msgstr "이렇게 하면, 목록을 부드럽게 스크롤할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:52
msgid "Indicates how long the Pop-up should take to fade out"
msgstr "팝업이 페이드아웃되는 데 걸리는 시간을 나타냄"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:56
msgid ""
"Clipping prevention ensures that volume leveling doesn't clip the audio "
"track. It does so by limiting the volume adjustment when possible clipping "
"is detected."
msgstr ""
"클리핑 방지 기능은 볼륨 평준화가 오디오 트랙을 클리핑하지 않도록 합니다. 클리"
"핑 가능성이 감지되면, 볼륨 조정을 제한하여 이를 수행합니다."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:167
msgid "Conductor(s)"
msgstr "지휘자"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:3
msgid ""
"MediaMonkey is free, however, you can upgrade to MediaMonkey Gold to get "
"additional features:"
msgstr ""
"MediaMonkey는 무료이지만, 더 강력한 MediaMonkey Gold로 업그레이드할 수 있습니"
"다:"

#: controls\windowtitle.html:19
msgid "Close window"
msgstr "창 닫기"

#: controls\deviceConfig\syncToDevice.html:25
msgid "Keep this content locally cached"
msgstr "이 콘텐츠를 로컬로 캐시된 상태로 유지"

#: controls\serverConfig\server.html:11
msgid "A randomly generated IP port"
msgstr "무작위로 생성된 IP 포트"

#: controls\serverConfig\server.html:18
msgid ""
"Unblocks connections from addresses outside the local network. Not "
"recommended if Wi-Fi sync is enabled."
msgstr ""
"로컬 네트워크 외부의 주소 연결을 차단을 해제합니다. 와이파이 동기화가 활성화"
"된 경우에는 권장되지 않습니다."

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:29
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:55
msgid "Output files"
msgstr "출력 파일"

#: dialogs\dlgMoveAccompFiles.html:8
msgid ""
"The following accompanying files were found. Please select those which you "
"would like to move."
msgstr "첨부 파일이 발견되었습니다. 이동하기 원하는 파일을 선택하십시오."

#: dialogs\dlgNewVersion.html:11
msgid "New version"
msgstr "새 버전"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:58
msgid "Defines which episodes are to be deleted"
msgstr "에피소드의 삭제 조건을 설정합니다"

#: dialogs\dlgSearchImage.html:22
msgid "Default icon"
msgstr "기본 아이콘"

#: dialogs\dlgSelectFromList.html:18
msgid "Selected columns"
msgstr "선택한 열"

#: dialogs\dlgVideoMove.html:8
msgid "Move video using sliders:"
msgstr "슬라이더를 사용하여 비디오 이동:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:3
msgid "Organize files according to the following rules"
msgstr "다음 규칙에 따라 파일 구성"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:25
msgid ""
"By default, MediaMonkey minimizes to the taskbar. 'Minimize to MicroPlayer' "
"causes it to appear as a toolbar next to the System tray when minimized. "
"'Minimize to MiniPlayer', displays 'Playing list' files even when the main "
"application is minimized."
msgstr ""
"기본적으로 MediaMonkey는 작업 표시줄을 최소화합니다. '마이크로플레이어로 최소"
"화'하면 시스템 트레이 옆에 있는 도구 모음으로 최소화됩니다. '미니플레이어로 "
"최소화'는 메인 응용 프로그램이 최소화된 경우에도 '재생 목록' 파일을 표시합니"
"다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:49
msgid ""
"This prevents tracks that are less than a specified size (KB) or time "
"(seconds) from being added to the Library, since it's unlikely that you "
"really want such files to appear in your Library."
msgstr ""
"이렇게 하면, 지정된 크기(KB) 또는 시간(초)보다 작은 트랙이 라이브러리에 추가"
"되지 않도록 합니다. 라이브러리에 이러한 파일이 실제로 표시되기를 원하지 않을 "
"가능성이 있기 때문입니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:18
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:61
msgid "Transparency"
msgstr "투명도"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:65
msgid ""
"This option causes the Analyze Volume command to be carried out only on "
"tracks that do not yet have a volume coefficient calculated. Since the "
"number of tracks analyzed does not affect volume analysis results, there is "
"little reason to disable this function."
msgstr "볼륨 계수가 계산되어 있지 않은 트랙에 대해서, 볼륨 분석을 실시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:69
msgid "When analyzing Track volume, also analyze Album volume"
msgstr "트랙 볼륨을 분석할 때, 또한 앨범 볼륨을 분석할 때"

#: samples\genreTextLayour.html:3
msgid "Alternative Rock"
msgstr "얼터너티브 록"

#: maincontent.html:38
msgid "Top panel"
msgstr "상단 패널"

#: controls\mainTabContent.html:25
msgid "Main panel (bottom)"
msgstr "메인 패널(아래쪽)"

#: controls\searchEditor.html:33
msgid "megabytes"
msgstr "MB"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:9
msgid ""
"Copies Artwork to file tags for devices that only read images saved in tags"
msgstr ""
"태그에 저장된 이미지만 읽을 수 있는 장치를 위해 삽화를 파일 태그에 복사합니다"

#: controls\serverConfig\devices.html:3
msgid "Shares the server contents with all devices that attempt to connect"
msgstr "연결하려고 하는 모든 장치와 서버 콘텐츠 공유"

#: dialogs\dlgAbout.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Developer Mode"
msgid "Developer mode"
msgstr "개발자 모드"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:52
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:39
msgid "Standard read"
msgstr "표준 읽기"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:88
msgid ""
"Causes data from the feed to overwrite data embedded by the author within "
"episode tags"
msgstr ""
"피드의 데이터가 에피소드 태그 내에 작성자가 삽입한 데이터를 덮어쓰도록 함"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:15
msgid "when sorting by"
msgstr "정렬할 때"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:46
msgid "previous files in Playing list"
msgstr "재생 목록의 이전 파일"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Download.html:21
msgid "Every week"
msgstr "매주"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:4
msgid "Background metadata lookup"
msgstr "백그라운드 메타데이터 조회"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Performance.html:2
msgid "Improve performance of some tasks by utilizing multiple CPU cores"
msgstr "다중 CPU 코어를 활용하여 일부 작업의 성능 개선"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:41
msgid "Pop-up display"
msgstr "팝업 표시"

#: controls\deviceConfig\syncFromDevice.html:13
msgid ""
"Shows a confirmation dialog with a list of the files that will be affected"
msgstr "영향을 받을 파일 목록이 있는 확인 대화 상자 표시"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:10
msgid "Remove artwork from tags if larger than:"
msgstr "다음보다 크면 태그에서 삽화 제거:"

#: controls\serverConfig\devices.html:2
msgid ""
"Increases the play counter for items played via this server. This may not be "
"accurate for partially played tracks."
msgstr ""
"이 서버를 통해 재생되는 항목의 재생 횟수를 늘립니다. 부분적으로 재생하는 트랙"
"은 정확하지 않을 수 있습니다."

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:24
msgid "Image location"
msgstr "이미지 위치"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:11
msgid "Record CD track(s) to your hard drive"
msgstr "CD 트랙을 하드 디스크에 기록"

#: dialogs\dlgMovedFiles.html:14
msgid "Files Located in New Locations"
msgstr "새 위치에 있는 파일"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:75
msgid "Bitrate (max)"
msgstr "비트 전송률(최대)"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:36
msgid " kbps"
msgstr " kbps"

#: dialogs\dlgPodcastSubscription.html:91
msgid "Displays all episodes including those that have previously been deleted"
msgstr "이전에 삭제된 것을 포함하여 모든 에피소드 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:8
msgid ""
"Do not apply to files in the specified folders (\"C:\\Directory\\\",\"C:"
"\\directory 2\")"
msgstr ""
"특정 폴더의 파일에 적용하지 않기 (\"C:\\Directory\\\",\"C:\\directory 2\")"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:118
msgid "Playlists (M3U, XSPF) then Tags"
msgstr "재생 목록(M3U, XSPF) 다음에 태그"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:85
msgid ""
"It is possible to specify whether to use 'Tags and then inferred "
"properties', or vice versa. Generally, Tags contain more accurate "
"information, so choosing 'Tags and then inferred properties' will import "
"properties from Tags, and then any missing information will be imported from "
"inferred properties. The only time one would want to use 'Inferred "
"Properties and then Tags' is if it is known in advance that tags are "
"inaccurate, and filenames contain more accurate data."
msgstr ""
"[태그, 예상하는 속성 순서 얻기] 또는, [예상하는 속성, 태그 순서 얻기]중에서 "
"선택합니다. 일반적으로, 태그에는 정확한 정보가 포함되어 있으므로, [예상하는 "
"속성, 태그 순서 얻기]를 선택하는 것이 바람직할 것입니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:83
msgid ""
"In cases where the tags do not contain much information, MediaMonkey can get "
"some information such as Artist, Title, or Album from the Filename if this "
"option is enabled. Note that the inferred properties are saved in the "
"database, but not saved to the file tags (in case the information is "
"incorrect). Once you've verified the data, you can update the tags manually--"
"see Synchronizing Your Tags."
msgstr ""
"태그에 충분한 정보가 포함되지 않은 경우, MediaMonkey는 파일명에서 아티스트, "
"타이틀, 앨범의 정보를 추출합니다. 추출된 정보는 데이터베이스에 저장되나, 태그"
"에 반영되지 않습니다. 데이터를 확인한 후에, 태그를 갱신할 수가 있습니다. 자세"
"한 내용은 도움말의 [Synchronizing Your Tags]를 참조하십시오."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:172
msgid ""
"Generates thumbnails automatically for videos that don't have any artwork."
msgstr "삽화가 없는 비디오 미리 보기 화면을 자동으로 생성합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:20
msgid "Set sources"
msgstr "소스 설정"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:54
msgid "Play last in MediaMonkey"
msgstr "Mediamonkey로 마지막에 재생"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:50
msgid "'Play now' action:"
msgstr "'지금 재생' 동작:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:10
msgid "'Play Now' Action:"
msgstr "'지금 재생' 동작:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:55
msgid ""
"Causes the Pop-up to appear only if MediaMonkey is minimized or inactive"
msgstr "MediaMonkey가 최소화되거나 비활성화 경우에만 팝업을 표시하도록 합니다"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:10
msgid ""
"Determines the method is used to level volume for playback and device "
"synchronization. 'per Album' levels based on the Album volume co-efficient "
"(if available), preserving relative volume differences of tracks on an "
"Album. 'per Track' levels each track independently, preferable when Albums "
"are rarely played as a whole."
msgstr ""
"재생 및 장치의 동기화 중 볼륨 맞춤에서 원하는 맞춤 방식을 볼륨을 선택합니다. "
"[앨범당] 앨범 볼륨 계수 (사용 가능한 경우)에 따라 볼륨을 맞추고 앨범의 각 트"
"랙 사이에 상대적인 볼륨 차이는 유지합니다. [트랙당]에서 각 트랙의 음량을 독립"
"적이고 개별적으로 맞춥니다. 앨범을 통째로 재생을 거의 하지 않을 때에 적합합니"
"다."

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabLyrics.html:9
msgid "Lookup lyrics"
msgstr "가사 찾기"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:14
msgid "AccurateRip for bit-perfect CD Rips."
msgstr "완벽한 비트 CD 추출을 위한 정확하게 추출."

#: controls\artistview.html:25
msgid "Albums - live"
msgstr "앨범 - 라이브"

#: controls\searchView.html:5
msgid "Switch to advanced"
msgstr "고급으로 전환"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:3
msgid ""
"Sync profiles contain default settings that allow a device or storage "
"location to sync correctly. They don't include user-settings such as which "
"content will sync."
msgstr ""
"동기화 프로필에는 장치 또는 저장 위치를 올바르게 동기화할 수 있는 기본 설정"
"이 포함되어 있습니다. 동기화할 콘텐츠와 같은 사용자 설정은 포함되지 않습니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:35
msgid "Destination directory"
msgstr "대상 디렉터리"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:6
msgid ""
"Create playlists to more easily navigate tracks on a device. This is useful "
"for older players or car stereos that don't have a media database."
msgstr ""
"장치에서 트랙을 더 쉽게 탐색하려면 재생 목록을 만드십시오. 이것은 미디어 데이"
"터베이스가 없는 오래된 플레이어나 자동차 스테레오에 유용합니다."

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:11
msgid "Selected Album nodes"
msgstr "선택한 앨범 노드"

#: dialogs\dlgAutotag.html:9
msgid ""
"Auto-tag looks up track metadata (e.g. Artist, Genre, Album) based on the "
"Title and track length, and Album metadata (e.g. Album Artist, Date) based "
"on the Album. If the Title is missing it's looked up via an audio "
"fingerprint. Change the recommendations if needed, and select which tracks "
"to tag."
msgstr ""
"자동 태그는 트랙 메타데이터(예: 아티스트, 장르, 앨범)를 조회하고, 앨범을 기준"
"으로 앨범 메타데이터(예: 앨범 아티스트, 날짜)를 조회합니다. 제목이 누락된 경"
"우 오디오 지문을 통해 조회됩니다. 필요한 경우 권장 사항을 변경하고 태그를 지"
"정할 트랙을 선택합니다."

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:9
msgid "Convert file(s), replacing the originals"
msgstr "파일 변환, 원본 바꾸기"

#: dialogs\dlgLogin.html:16
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:83
msgid "VBR method"
msgstr "VBR 방식"

#: dialogs\dlgMP3Settings.html:8
msgid "Use presets"
msgstr "사전 설정 사용"

#: dialogs\dlgOGGSettings.html:43
msgid "Limit maximal bitrate"
msgstr "최대 비트율 제한"

#: dialogs\videoConvSettings.html:49
msgid "large"
msgstr "크게"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:9
msgid "Exclude folders:"
msgstr "제외 폴더:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:3
msgid "Interface language:"
msgstr "사용 언어:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:13
msgid "Submit anonymous usage statistics to help improve the software"
msgstr "소프트웨어 개선에 도움이 되는 익명의 사용 통계 보내기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:30
msgid "Database"
msgstr "데이터 베이스"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:6
msgid "Looks up artist image if it's missing"
msgstr "아티스트 이미지가 누락된 경우 조회"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MetadataLookup.html:9
msgid "Looks up artwork if it's missing"
msgstr "삽화가 없으면 삽화 찾기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Streaming.html:27
msgid "Cache remote content when streaming:"
msgstr "스트리밍 시 원격 콘텐츠 캐시:"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabDetails.html:159
msgid "Skip counter"
msgstr "카운터 건너뛰기"

#: Scripts\caseChecker\dialogs\dlgCaseChecker.html:21
msgid "Recommended changes to capitalization:"
msgstr "대문자로 변경 권장:"

#: controls\audiobookCollectionView.html:3
msgid "Recently added Albums"
msgstr "최근에 추가된 앨범"

#: controls\searchEditor.html:36
msgid "Selected by"
msgstr "선택자"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:29
msgid "Use Unicode (UTF-8 encoding)"
msgstr "유니코드 사용(UTF-8 인코딩)"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:18
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:21
msgid "Largest"
msgstr "가장 큰"

#: dialogs\dlgSupportedFormat.html:62
msgid "Video format"
msgstr "비디오 형식"

#: dialogs\videoConvSettings.html:97
msgid "Fit size exactly"
msgstr "크기에 정확히 맞추기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:44
msgid "Temporary directory:"
msgstr "임시 디렉터리:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:148
msgid ".nfo files, Path and Filenames"
msgstr ".nfo 파일, 경로 및 파일 이름"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:5
msgid ""
"Custom Auto-conversion rules to convert files on-the-fly so that they can "
"play on any device."
msgstr ""
"사용자 지정 자동 변환 규칙은 모든 장치에서 재생할 수 있도록 파일을 즉석에서 "
"변환합니다."

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:15
msgid "Plus improved performance and tuning options, Sleep timer, etc."
msgstr "또한 향상된 성능 과 튜닝 옵션, 수면 타이머, 기타."

#: dialogs\dlgWizard\pnlScan.html:19
msgid "Recommends Artwork and track metadata for newly imported tracks"
msgstr "새로 가져온 트랙에 대해 삽화 및 트랙 메타데이터 권장"

#: controls\devicesView.html:4
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: controls\devicesView.html:35
msgid "For example rootDesc.xml. You can find this in the server's settings."
msgstr "예: rootDesc.xml. 서버 설정에서 찾을 수 있습니다."

#: controls\homeView.html:7
msgid "(see all)"
msgstr "(모두 참조)"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:8
msgid "Selected Artist nodes"
msgstr "선택한 아티스트 노드"

#: controls\serverConfig\content.html:9
msgid "Show index for categories with many items"
msgstr "항목이 많은 범주에 대한 색인 표시"

#: controls\serverConfig\server.html:4
msgid "The server name as it appears to other DLNA devices"
msgstr "서버 이름은 다른 DLNA 장치로 나타납니다"

#: dialogs\dlgAutotagFromFilename.html:27
msgid "Remove underscores"
msgstr "밑줄 제거"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:25
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: dialogs\dlgCollectionOptions.html:20
msgid "Collection comment"
msgstr "컬렉션 주석"

#: dialogs\dlgConvertFormat.html:45
msgid "Add converted files to the library"
msgstr "라이브러리에 변환된 파일 추가"

#: dialogs\dlgExtensions.html:9
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_General.html:10
msgid "Include beta builds"
msgstr "베타 빌드 포함"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Hotkeys.html:14
msgid "Type the key combination to activate the selected action"
msgstr "선택한 동작을 활성화하기 위한 키 조합을 입력합니다"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:113
msgid ""
"This setting defines how Album titles and Track Number properties are added "
"to the Library. Options are 'Tags only', 'Tags then Playlists', and "
"'Playlists then Tags'. 'Tags only' should always be used, except in cases "
"where a music collection is arranged in such a manner that each collection "
"of tracks has an associated playlist that defines the Album."
msgstr ""
"이 설정은 앨범 제목 및 트랙 번호 속성이 라이브러리에 추가되는 방법을 정의합니"
"다. 옵션은 '태그 전용', '태그 다음 재생 목록', '재생 목록 다음 태그'입니다. "
"'태그만'은 각 트랙 컬렉션에 앨범을 정의하는 관련 재생 목록이 있는 방식으로 음"
"악 컬렉션이 정렬되는 경우를 제외하고는 항상 사용해야 합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:173
msgid "Generate thumbnails for videos"
msgstr "비디오용 썸네일 생성"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_OSIntegration.html:49
msgid "Play next in MediaMonkey"
msgstr "Mediamonkey로 다음 재생"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:12
msgid "This option causes MediaMonkey to take up the entire screen."
msgstr "MediaMonkey를 전체 화면으로 표시합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:55
msgid "Only when inactive"
msgstr "비활성화시만 적용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:51
msgid "Causes the Pop-up to fade-out smoothly"
msgstr "팝업을 부드럽게 페이드아웃"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:34
msgid "Modify timestamp when updating tags"
msgstr "태그를 갱신할 때 타임스탬프 수정"

#: dialogs\dlgWizard\pnlRegistration.html:9
msgid "organize files automatically"
msgstr "자동으로 파일 구성"

#: controls\equalizer.html:2
msgid "Balance:"
msgstr "균형:"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Tagging.html:16
msgid ""
"This makes it easier to browse the device's database. Otherwise, multiple "
"Artists/Composers would sync as a single string (e.g. 'U2;B.B. King')"
msgstr ""
"장치 데이터베이스의 탐색을 쉽게 만듭니다. 그렇지 않으면, 여러 아티스트/작곡가"
"를 단일 문자열로 동기화합니다 (예, 'U2;B.B. King')"

#: dialogs\dlgAddonInstall.html:50
msgid "You should only install software from sources that you trust."
msgstr "신뢰하는 소스로부터 소프트웨어를 설치하십시오."

#: dialogs\dlgAutoConvertRule.html:17
msgid "When the format is"
msgstr "형식이 다음과 같은 경우"

#: dialogs\dlgRegisterGold.html:31
msgid "If you don't have a license key, you can"
msgstr "라이선스 키가 없으면,"

#: dialogs\dlgSleep.html:13
msgid "Fade volume"
msgstr "볼륨 페이드"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:30
msgid "Rename custom fields (requires restart)"
msgstr "사용자 지정 필드 이름 변경(다시 시작해야 함)"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Appearance.html:3
msgid ""
"This specifies what character is used to denote multiple values within a "
"single field (e.g. Rock;Folk)."
msgstr ""
"하나의 필드 안에서 여러 값을 입력하는 데 사용되는 구분 기호를 지정합니다 "
"(예: Rock;Folk)."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoDJ.html:18
msgid "upcoming files in Playing list"
msgstr "재생 목록의 다음 파일"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_AutoOrganize.html:2
msgid "Set the default directory / filename format for specified files."
msgstr "지정된 파일에 대한 기본 디렉터리 / 파일 형식을 설정합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:21
msgid ""
"This makes MediaMonkey function more like a jukebox, preventing users from "
"stopping or switching tracks; changing volume, balance or equalizer "
"settings; and re-ordering / removing files, or adding multiple files at once."
msgstr ""
"MediaMonkey를 주크박스로 변환하여, 사용자가 재생 중지나 트랙 전환; 볼륨, 밸런"
"스, 이퀄라이저 설정 변경; 파일의 순서 변경 / 제거를 방지하고, 한 번에 여러 개"
"의 트랙을 추가하도록 합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:13
msgid "Show in full screen mode"
msgstr "전체 화면 모드로 표시"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:6
msgid ""
"Causes files of the selected type to not be played when Shuffle is enabled."
msgstr "섞기 기능을 설정할 때 해당 형식의 파일이 재생되지 않도록 합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PlaybackRules.html:9
msgid ""
"This determines what files are played when the Play Now command is run for a "
"single file. By default the selected file and others subsequent to it play. "
"The alternative is that only the selected file plays."
msgstr ""
"단일 파일에 대해 \"지금 재생\" 명령이 실행된 경우, 어떤 파일을 재생할 지 여부"
"를 결정합니다. 기본적으로 선택한 파일과 파일 목록의 다음 파일을 재생합니다. "
"선택한 파일만 재생할 수 있습니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:51
msgid "Slow fade-out:"
msgstr "느린 페이드아웃:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:27
msgid "Target volume for leveling tracks:"
msgstr "트랙 평준화를 위한 대상 볼륨:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_VolumeLeveling.html:72
msgid "Automatically analyze volume of unanalyzed files:"
msgstr "자동으로 분석되지 않은 파일의 볼륨 분석:"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:149
msgid "Composer(s)"
msgstr "작곡가"

#: controls\searchEditor.html:34
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_DeviceProfile.html:23
msgid "Image:"
msgstr "이미지:"

#: controls\deviceConfig\options\pnl_Playlists.html:2
msgid "Sync playlists automatically"
msgstr "자동으로 재생 목록 동기화"

#: dialogs\dlgAddArtwork.html:15
msgid "Image type"
msgstr "이미지 유형"

#: dialogs\dlgChooseFields.html:17
msgid "Smallest"
msgstr "가장 작게"

#: dialogs\dlgSelectFromList.html:13
msgid "Add >"
msgstr "추가 >"

#: dialogs\dlgSleep.html:21
msgid "Fade to"
msgstr "현재부터"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Confirmations.html:15
msgid "Confirm deletion of currently playing file"
msgstr "현재 재생 중인 파일의 삭제 확인"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:57
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Library.html:75
msgid ""
"Automatically removes attributes (e.g. Artist) that are no longer associated "
"with any files from the Library."
msgstr ""
"라이브러리의 파일과 더 이상 연결되지 않는 특성(예: 아티스트)을 자동으로 제거"
"합니다."

#: dialogs\dlgOptions\pnl_MediaServers.html:16
msgid "Maximum cache size"
msgstr "최대 캐시 크기"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_PartyMode.html:3
msgid "Secure Party Mode with password:"
msgstr "보안 파티 모드(비밀번호 포함):"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Player.html:102
msgid "Use default external videoplayer"
msgstr "기본 외부 비디오 플레이어 사용"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_Search.html:19
msgid "Search mode:"
msgstr "검색 모드:"

#: dialogs\dlgOptions\pnl_TagsAndPlaylists.html:13
msgid "ID3v2.4 tags"
msgstr "ID3v2.4 태그"

#: dialogs\dlgTrackProperties\tabBasic.html:184
msgid "Screenwriter(s)"
msgstr "각본"

msgid "AIFF settings"
msgstr "AIFF 설정"

# FLAC enc/dec
msgid "ALAC settings"
msgstr "ALAC 설정"

# FLAC enc/dec
msgid "FLAC settings"
msgstr "FLAC 설정"

msgid "Less compression"
msgstr "저압축"

msgid "More compression"
msgstr "고압축"

msgid "Faster"
msgstr "고속"

msgid "Slower"
msgstr "저속"

# FLAC encoder level description
msgid "Bigger number - more compression, slower"
msgstr "더 많은 숫자 - 더 많은 압축, 더 느림"

msgid "WMA settings"
msgstr "WMA 설정"

msgid "Desktop"
msgstr "바탕화면"

msgid ""
"This will modify the track# field in sequential order for the %d selected "
"tracks. Do you want to proceed?"
msgstr ""
"%d개의 선택한 트랙의 트랙# 필드를 순차적으로 수정할 것입니다. 계속하겠습니까?"

# Quicktime AAC/MP4 plug-in
msgid "QuickTime"
msgstr "QuickTime"

msgid "Quicktime is needed to play M4A and other AAC tracks."
msgstr "M4A와 다른 AAC 트랙을 재생하기 위해서는 Quicktime이 필요합니다."

msgid "New version of Quicktime is needed to play M4A and other AAC tracks."
msgstr "M4A와 다른 AAC 트랙을 재생하려면 새로운 버전의 Quicktime이 필요합니다."

msgid "Do you want to download it?"
msgstr "다운로드하겠습니까?"

msgid "Mid/Side stereo"
msgstr "Mid/Side 스테레오"

# FLAC enc/dec
msgid "AAC settings"
msgstr "AAC 설정"

# WMA & AAC/MP4 plug-in
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "가변 비트율 (VBR)"

msgid "Average bitrate (ABR)"
msgstr "평균 비트율 (ABR)"

# WMA plug-in
msgid "Constant bitrate (CBR) 1-pass"
msgstr "고정 비트율 (CBR) 1-pass"

msgid "Constant bitrate (CBR) 2-pass"
msgstr "고정 비트율 (CBR) 2-pass"

# Hotkeys
msgid "Media Fast Forward"
msgstr "미디어 빨리 감기"

msgid "Media Rewind"
msgstr "미디어 되감기"

msgid "Media Pause"
msgstr "미디어 일시 중지"

msgid "Media Play"
msgstr "미디어 재생"

msgid "Show Log File"
msgstr "로그 파일 표시"

msgid "Clean Cache"
msgstr "캐시 정리"

# f_video plugin
msgid "Output audio device"
msgstr "출력 오디오 장치"

msgid "MediaMonkey Video plug-in"
msgstr "MediaMonkey 비디오 플러그인"

# MP3 setup, Advanced setup, Sample Rate box
msgid "Auto"
msgstr "자동"

# Convert dialog, Format settings box for FLAC
msgid "Compression level"
msgstr "압축 수준"

# Installer
msgid "Warning: This will overwrite an existing %s installation!"
msgstr "경고: 이것은 기존 %s을(를) 덮어씀!"

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

msgid ""
"The directory %s already exists. Would you like to install to that directory "
"anyway?"
msgstr "디렉터리 %s은(는) 이미 존재합니다. 해당 디렉토리에 설치하시겠습니까?"

msgid "Installation type:"
msgstr "설치 유형:"

#~ msgid "Reload"
#~ msgstr "새로 고침"

#~ msgid "SQL editor"
#~ msgstr "SQL 편집기"

#~ msgid "Show toolbar icon"
#~ msgstr "도구 모음 아이콘 표시"

#~ msgid "Query"
#~ msgstr "질의"

#~ msgid "Configure Refresh Skin Shortcut"
#~ msgstr "스킨 새로 고침 바로 가기 구성"

#~ msgid ""
#~ "If enabled, the right toolbar will include a button to refresh the skin."
#~ msgstr ""
#~ "활성화하면, 오른쪽 도구 모음에 스킨을 새로 고치는 단추가 포함됩니다."

#~ msgid "Automatically add hotkey"
#~ msgstr "자동으로 단축키 추가"

#~ msgid "Show links in file list"
#~ msgstr "파일 목록에 링크 표시"

#~ msgid ""
#~ "If enabled, the addon will add a default hotkey (Shift + F5) to refresh "
#~ "the skin."
#~ msgstr ""
#~ "활성화되면, 애드온은 스킨을 새로 고치는 기본 단축키(Shift + F5)를 추가합니"
#~ "다."

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "실행"

#~ msgid "Imported playlists"
#~ msgstr "가져온 재생 목록"

#~ msgid "If you don't have a license key, you can "
#~ msgstr "라이선스 키가 없으면, "

#~ msgid "This enables tooltips for context help"
#~ msgstr "문맥 도움말을 위한 도구 팁을 허용합니다"

#~ msgid "Enable mouse gestures for tray icon"
#~ msgstr "알림 영역에서 마우스 제스처 사용"

#~ msgid "This enables mouse gestures on the tray icon."
#~ msgstr "알림 영역 아이콘에서 마우스 제스처를 사용합니다."

#~ msgid "Show tooltips for context help"
#~ msgstr "문맥 도움말을 위해 도구 팁 표시"

#~ msgid "There was an error while connecting to Google Play Music"
#~ msgstr "Google Play Music에 연결하는 동안 오류 발생"

#~ msgid ""
#~ "Please register at least one Android device for playback/download to work."
#~ msgstr "재생/다운로드가 작동하려면 하나 이상의 Android 장치를 등록하십시오."

#~ msgid "Then, try this again."
#~ msgstr "그런 다음, 다시 시도하십시오."

#, fuzzy
#~| msgid "Destination"
#~ msgid "Device Destination:"
#~ msgstr "대상"

#~ msgid "Device description URL"
#~ msgstr "장치 설명 URL"

#
#~ msgid "Favorites - Top 50"
#~ msgstr "즐겨찾기 - 상위 50 곡"

#
#~ msgid "Favorites - 1 Audio CD Worth (74 min)"
#~ msgstr "즐겨찾기 - 오디오 CD 1매 상당 (74분 )"

#
#~ msgid "Favorites - 1 MP3 CD Worth (650 MB)"
#~ msgstr "즐겨찾기 - MP3 CD 1매 상당 (650MB)"

#
#~ msgid "Favorites - Not Heard Recently (1 hr)"
#~ msgstr "즐겨찾기 - 최근 들어보지 않음 (1시간)"

#
#~ msgid "Last 50 played"
#~ msgstr "최근 재생한 50곡"

# Playlist
#~ msgid "Recently Added"
#~ msgstr "최근에 추가됨"

#~ msgid "Extensions"
#~ msgstr "확장자"

#~ msgid "On download, tag episodes based on data from Podcast feed"
#~ msgstr "다운로드 시, 에피소드를 팟캐스트의 피드 정보를 기반으로 태그"

#~ msgid ""
#~ "If episodes' properties are changed by the podcast feed creator, they are "
#~ "updated from the feed."
#~ msgstr ""
#~ "팟캐스트 피드 작성자에 의해 에피소드 속성이 변경되면, 피드에서 업데이트됩"
#~ "니다."

#~ msgid "Keep updating episode data by feed data (slower)"
#~ msgstr "피드 데이터에 의한 에피소드 데이터 업데이트 유지 (느림)"

#~ msgid "Level:"
#~ msgstr "조절:"

#~ msgid "Removing playlists"
#~ msgstr "재생목록 제거 중"

#~ msgid "Input Plug-ins:"
#~ msgstr "입력 플러그-인:"
